<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2013. The Trustees of Columbia University in the City of New York.
  ~ The copyright owner has no objection to the reproduction of this work by anyone for
  ~ non-commercial use, but otherwise reserves all rights whatsoever.  For avoidance of
  ~ doubt, this work may not be reproduced, or modified, in whole or in part, for commercial
  ~ use without the prior written consent of the copyright owner.
  --><madamira_input xmlns="urn:edu.columbia.ccls.madamira.configuration:0.1">
    <madamira_configuration>
        <preprocessing input_encoding="UTF8" sentence_ids="false" separate_punct="true"/>
        <overall_vars dialect="MSA" morph_backoff="NONE" output_analyses="TOP" output_encoding="UTF8"/>
        <requested_output>
            <req_variable name="PREPROCESSED" value="true"/>
            <req_variable name="STEM" value="true"/>
            <req_variable name="GLOSS" value="true"/>
            <req_variable name="LEMMA" value="true"/>
            <req_variable name="DIAC" value="true"/>
            <req_variable name="ASP" value="true"/>
            <req_variable name="CAS" value="true"/>
            <req_variable name="ENC0" value="true"/>
            <req_variable name="ENC1" value="false"/>
            <req_variable name="ENC2" value="false"/>
            <req_variable name="GEN" value="true"/>
            <req_variable name="MOD" value="true"/>
            <req_variable name="NUM" value="true"/>
            <req_variable name="PER" value="true"/>
            <req_variable name="POS" value="true"/>
            <req_variable name="PRC0" value="true"/>
            <req_variable name="PRC1" value="true"/>
            <req_variable name="PRC2" value="true"/>
            <req_variable name="PRC3" value="true"/>
            <req_variable name="STT" value="true"/>
            <req_variable name="VOX" value="true"/>
            <req_variable name="BW" value="false"/>
            <req_variable name="SOURCE" value="false"/>
			<req_variable name="NER" value="true"/>
			<req_variable name="BPC" value="true"/>
        </requested_output>
        <tokenization>
            <scheme alias="ATB"/>
			<scheme alias="D3_BWPOS"/> <!-- Required for NER -->
            <scheme alias="ATB4MT"/>
            <scheme alias="MyD3">
				<!-- Same as D3 -->
				<scheme_override alias="MyD3" form_delimiter="\u00B7" include_non_arabic="true" mark_no_analysis="false" token_delimiter=" " tokenize_from_BW="false">
					<split_term_spec term="PRC3"/>
					<split_term_spec term="PRC2"/>
					<split_term_spec term="PART"/>
					<split_term_spec term="PRC0"/>
					<split_term_spec term="REST"/>
					<split_term_spec term="ENC0"/>
					<token_form_spec enclitic_mark="+" proclitic_mark="+" token_form_base="WORD" transliteration="UTF8">
						<normalization type="ALEF"/>
						<normalization type="YAA"/>
						<normalization type="DIAC"/>
						<normalization type="LEFTPAREN"/>
						<normalization type="RIGHTPAREN"/>
					</token_form_spec>
				</scheme_override>
			</scheme>
        </tokenization>
    </madamira_configuration>

    <in_doc id="ExampleDocument"><in_seg id="tweet0">أهنئ الدكتور أحمد جمال الدين القيادي بحزب مصر بمناسبة صدور أولى روايته </in_seg><in_seg id="tweet1">البرادعي يستقوى بامريكا مرةاخرى و يرسل عصام العريان الي واشنطن شئ مقرف </in_seg><in_seg id="tweet2">الوالدة لو اقولها بخاطري حشيشة تضحك بس من اقولها ملل الله وكيلك تعطيني محاضرة عن الفسق والفجور بجنوب الشيشان هاشتاغتوكن كذا يانبع الحنان </in_seg><in_seg id="tweet3">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet4">امير عيد هو اللي فعلا يتقال عليه ستريكر صريح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet5">عودة جماعة الإخوان إلى الحياة السياسية بنفس وضعها السابق مستحيلة والطرمخة على جرائم الماضي لن تجعلنا نتقدم شبرا </in_seg><in_seg id="tweet6">الصداقة تزرع الحياة أزهار ا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet7">الإصرار علي الإستفتاء في ظل وطن ممزق وغليان شعبي وغياب أمني وقضاء معطل واعلام محاصر هو انعدام للإحساس بالمسؤولية نحو مصر </in_seg><in_seg id="tweet8">دضياء رشوان أن الدكتور عبد المنعم أبو الفتوح الأكثر اعتدالا سياسي ا ودينن ا كما أنه اجتهد فى مقاصد الشريعة </in_seg><in_seg id="tweet9">أدين بشدة تقديم كل صاحب رأي أو ناشط سياسي للمحاكمات العسكرية علي المجلس العسكري الالتزام بتعهده بعدم إحالة المدنيين لمحاكمات عسكرية </in_seg><in_seg id="tweet10">مش هنسالك وانتا واقف جنبى بتطلب القصاص وكلاب الداخلية ضربوك بالرصاص هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet11">1 العنف مدان ضد منشآت عامة أو خاصة ضد مجمع محاكم أو أقسام للشرطة أو مقر إعلامي حزبي كإخوان أون لاين من الأجهزة الأمنية أو من المتظاهرين </in_seg><in_seg id="tweet12">إلى زملائي المحامين الراغبين في الانضمام لمبادرة سامعين صوتك التى تهدف لدمج متحدي الاعاقه في المجتمع يسعدنا اشتراككم </in_seg><in_seg id="tweet13">إآبني آلمستقبلي تشرب هاشتاغتوكن عآإدي تصآإحب بنآإأإأت شغآل تضرب ابوكـ ومآالو بس تطلع هاشتاغتوكن هولع في أبوكــ </in_seg><in_seg id="tweet14">هل هناك حضارة دون وجود المرأة يجب أن نثق في قدرات المرأة فهي دائما جزء من النجاح من غير المرأة لن تكون هناك </in_seg><in_seg id="tweet15">مؤتمر المفكرين في أبو ظبي العالم يعيش ثورة العلم والتكنولو يا والتواصل الإنساني ونحن نعيش حقبة الجهل والكذب وغياب القيم حزين عليك يا مصر </in_seg><in_seg id="tweet16">انا لو نفسي اخطط و ارتب و اصرف فلوس الدنيا عشان اشوه الاخوان مش حاعرف اخترع حد زي صفوت حجازي </in_seg><in_seg id="tweet17">تحالف بين هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن لتنفيذ عمليات إرهابية في مصر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet18">هاشتاغتوكن أسف على الإزعاج </in_seg><in_seg id="tweet19">0 مش عيب تكذب عمري ما عملت ولا هعمل بلوك لحد لا تمدح نفسك </in_seg><in_seg id="tweet20">الضعف الانتخابي والجماهيري لا يقتصر على الأحزاب الجديدة ويطال بكل تأكيد قوى راسخة في المشهد السياسي إلا أن عقود سلطوية مبارك الطويلة أنهكتها </in_seg><in_seg id="tweet21">هاشتاغتوكن 11 حذرنا من خطر تحول سلطات الدولة لمجرد سند لسلطة عسكرية لا تفهم سياسة ولا تعي معنى الدولة ومهامها وحدودها خارج فكرة حمل السلاح </in_seg><in_seg id="tweet22">منذ عامين وحتى الآن كل ما قدمه أنصار تيارات الشعارات الإسلامية لمصر مجرد مشاريع خناقات مع العالم والكون وأبناء الوطن </in_seg><in_seg id="tweet23">هاشتاغتوكن يا حرامي </in_seg><in_seg id="tweet24">السلفي سعيد عبد العظيم قال أن مرسي آية من آيات الله ونسي أن الله تعالى أرسل إلى مصر أيام سيدنا موسى آيات منها الجراد والقمل والضفادع والدم </in_seg><in_seg id="tweet25">لسان العرب بين الألسنة كزمن الربيع بين الأزمنة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet26">بورك لك في المولود أدعو الله ان يجمع شمل الأسرة في بيتهم الطيب و يجعل من خالد نعم الإبن لنعم الأبوين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet27">هاشتاغتوكن فراق وجهك ضيق ومواجهك عيد والوقت قاسي والتقاليد قــشرا </in_seg><in_seg id="tweet28">اكثر شعور يوجع لما تجوع في بيت مو بيتكم </in_seg><in_seg id="tweet29">5 هاتلي اخوان أي حاجة مش تنوين ومش ضمير اخوان وبعدها كلمة مش هتلاقي غير لوط وشياطين </in_seg><in_seg id="tweet30">عايز تكون عضو في حمله المشير السيسي سهل جدا ساعدنا اننا نعمل مليون شيير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet31">الماظة لابد من معايرة العدادات وتوحيد التعريفة لكل القاطنين التقديرات الجزافية ظلم ولابد أن تتوقف </in_seg><in_seg id="tweet32">جمهورية مصر الطبيعية جمهورية ديمقراطية حقيقية جمهورية مدنية تحمي حقوق المواطنة و المساواة و العدل </in_seg><in_seg id="tweet33">كنت اكره القراءه و حولني الى مهوسه بها حولت البيت الي هاشتاغتوكن ممتنه لك جدا استاذي </in_seg><in_seg id="tweet34">الأسواني ماذا فعلوا الأخوان ردا على سحل فتاة وتعريتها وقتل العشرات من قبل العسكر الذين كانوا متحالفين معهم آنذاك </in_seg><in_seg id="tweet35">حرية التعبير لا تتضمن التحريض على العنف و الفتنة الطائفية بل هو خطاب كراهية </in_seg><in_seg id="tweet36">قصدي كان موجه لكذبك أني ما كنتش هناك </in_seg><in_seg id="tweet37">محبين البرنامج بيزيدوا </in_seg><in_seg id="tweet38">مرسي فتح على نفسه فتوحة ضنك بذاته الرئاسية دي ده فيه ناس هيبقى كيفها الشتيمة بعد كده </in_seg><in_seg id="tweet39">لا أبدا أنا مسرور من كلامك </in_seg><in_seg id="tweet40">بكري قبل مايستقيل خد معاه الميكروفون البيتبكري متن خد غرضه من المجلس </in_seg><in_seg id="tweet41">وكامل الاحترام لـ هاشتاغتوكن اللي مسك لسانه وما شتمش </in_seg><in_seg id="tweet42">هاشتاغتوكن نقول الحمد لله على كل حاجة لأن ربنا مش بيعمل حاجة وحشة أبدا </in_seg><in_seg id="tweet43">سخرية القدر ان الاخوان بارهابهم حينجحوا هاشتاغتوكن و الدولة بغباءها حتنجح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 6 هاشتاغتوكن 6 بريل </in_seg><in_seg id="tweet44">ويبقى دائما السؤال لما إنت جامد قوي ومفترض إن المعارضين بيموتوا بغيظهم شاغل نفسك بيهم ليه ما بتستمتعش بحلاوة إنجازاتكالإجابة لأنك فاشل </in_seg><in_seg id="tweet45">أكتر شيء يهمني معرفته هل ده مشروع إستقلال حقيقي ولا كارت مفاوضات في نفس التوكيل </in_seg><in_seg id="tweet46">5 وأنعت الرئيس بعد الحشد المذهبي والطائفي برئيس التكفيريين المنتخب يمتنع تشويه موقفي وتحويله بعبث إلى أي شيء غير رفض المذهبية والتكفير </in_seg><in_seg id="tweet47">الناس لازم تحس إن 30 يونيو جت عليهم بفايدة على المستوى الإقتصادي والاجتماعي يوسف الحسيني هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet48">خاف هاشتاغتوكن منه فضيع عينهكمل تحقيق حلمه فاعتقلوهخرج و كمل طريقه فقتلوه هاشتاغتوكن حكاية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet49">د أبو الفتوح الحكومة الإسرائيلية تطيل أمد الصراع مع الفلسطينيين لأنه لا يمكنهم الاستمرار و التماسك بدون هذا </in_seg><in_seg id="tweet50">النهارده في تحقيق استقصائي عبقري عن الفساد في البورصة في المصري للأسف هيتوه في زحمة الأحداث </in_seg><in_seg id="tweet51">إستمرار الحراك الطلابي بـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet52">7 أكبر معوقة وخازوق أخذناه كان من الإخوان أنا شايف كده واليوم يجب أن نكمل المشوار دونهم </in_seg><in_seg id="tweet53">الراجل بتاع الامن بينف بمعدل نفتين كل ٧ دقايق فتحنا الشبابيك عشان السقعة راحت واشتكينا مرارا وتكرارا ليه عموم الشعب معفن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet54">حظ العوالم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet55">منهج الانقلاب قتل وقمع وسجن اى معارض اعلام فاسد وقضاء مسيس ارتفاع للاسعار واقتصاد ينهار عزلة دولية وشحاتة خليجية </in_seg><in_seg id="tweet56">الكلاب أوفياء رجاء عدم إهانتهم </in_seg><in_seg id="tweet57">4 الشريعة وأحكامها كتبت بعد وفاة الرسول ولذلك غلط تربطها بشخصه مش خوف ولكن حرص على أن المعلومة تكون صح </in_seg><in_seg id="tweet58">1 3 قتلى وأكثر من 450 مصاب في محافظات مختلفة هذه مقدمات كارثية لاقتتال أهلي حذرت منه دوما وينبغي رفضه ومواجهته كل الدم ا </in_seg><in_seg id="tweet59">نفسي فيه و تفوو عليه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet60">أعجبني فيديو على هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الواقع </in_seg><in_seg id="tweet61">73 الله يبارك فيك الحمدلله شدو الرحال من لندن الى ليفربول كانو واثقين خلفهم العظيم مورينهو هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet62">لا ده بيقوللك وسوري كمان وأعلى حاجة أن بيقوللك عبد البيادة وفي نفس الجملة بيهين الجيش </in_seg><in_seg id="tweet63">الذين انتخبوا شفيق ليسوا بالضرورة فلول الفلول ببساطة هم كل من اشترك واستفاد من فساد مبارك لا يمكن للثورة ان تتحالف معهم لانها قامت ضدهم </in_seg><in_seg id="tweet64">مصر الانقلاب تطالب بمقعد دائم للدول العربية فى مجلس الامن بينما مصر والعرب فى أضعف حال مثل مريض يطالب اتحاد </in_seg><in_seg id="tweet65">8 كان حي الطبقة المتوسطة العليا في هاشتاغتوكن و ذهب اليه الكتاب و المثقفين المصريين بحثا عن مزيج نادر يتفق مع طبيعته </in_seg><in_seg id="tweet66">عمال مصر هم عماد الوطن تكرار الإعتداء على العمال يؤكد ان دولة مبارك لم تسقط وان تغيرت الوجوه </in_seg><in_seg id="tweet67">المناضل هاشتاغتوكن سيظل يناضل ويناضل حتى يجد نفسه محكوما عليه بالإعدام بتهمة ممارسة النضال في مكان عام وبكرة تشوفوا </in_seg><in_seg id="tweet68">انصار الحرية والديمقراطية فى اوروبا وضعوا الشجاعة قبل اى شيئ اخر ناد ايطالي ينتظر موقف الانقلاب من عبد الظاهر </in_seg><in_seg id="tweet69">معظم هاشتاغتوكن مشاركوش ف الهشتاآج المسئ للسيسي وبكده يبقى هاشتاغتوكن باعونا مرتين مره ف هاشتاغتوكن ومره ف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet70">ربنا يبارك فيكم </in_seg><in_seg id="tweet71">إستخدام المساجد في العمل السياسي ونشر العنف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet72">اذا تم العفو عن مبارك ونظامه فهذه رسالة من الشعب الى الرئيس القادم تعالى اسرقنا واستبد بنا وذلنا كما كان مبارك </in_seg><in_seg id="tweet73">صورة الشهيدة رضا رمضان 42 سنة التي استشهدت برصاص قوات أمن الانقلاب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet74">مهو لما الواحد يصتبح علي جدول هاشتاغتوكن كدة مفروض بقيت اليوم هيبقي عامل ازاي </in_seg><in_seg id="tweet75">عمرك شوفت إستفتاء على دستور يطيح بالمبادئ الدستورية المساواة وتكافؤ الفرص في قواعد مرحلة الإقتراع وإدارتها </in_seg><in_seg id="tweet76">ايماننا يمحق تهديدهم وسنواصل نضالنا السلمى مع الشعب المصرى وشبابه الثائر لاستكمال ثورتنا والقصاص لدماء شهدائنا ووفاءا لروح الشهيد محمدالجندى </in_seg><in_seg id="tweet77">تذكرنا النبيل مصطفى نبيل كاتبنا الكبير وهو حي يرزق ونتمنى أن يتذكره باحثو الإعلام بعد موتهرحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet78">5 ألم أقل لكم إنها ممارسة فاضحة لازدواجية المعايير وتخوين المعارضين أملي أن لا تبتلع بعض قطاعات الرأي العام الطعم مجددا </in_seg><in_seg id="tweet79">ازاي البرادعي يقول ان الهولوكوست مأساة انسانية و ان بوذا ممكن يكون نبي و ان السلفيين متطرفين و يطالب بعودة اليهودايه ده عصام العريان </in_seg><in_seg id="tweet80">من الاخر اى حد فيه الرمق من المعارضة يمكن ينزل انتخابات شعب او شورى بيتقبض عليه لغاية ما تخلص خارطة الطريق وبعدها ربنا يسهل </in_seg><in_seg id="tweet81">الأسواني لهذا لا يوجد فرق بين إرهاب الكنيسة الكاثوليكية في الأندلس على يد الراهب بليدا وإرهاب أسامة بن لادن </in_seg><in_seg id="tweet82">الاعلامي محمد فودة يعقد مؤتمرا جماهيريا غدا بمدينة هاشتاغتوكن بحضور الفنانة هاشتاغتوكن لدعم المرشح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن إلعب ياسيسي </in_seg><in_seg id="tweet83">من يفهم في القانون اكثر من الفقيه الدستوري الدكتور ثروت بدوي والدكتور عاطف البنا والاستاذ جمال عيد كلهم أيدوا قرار الرئيس بعودة البرلمان </in_seg><in_seg id="tweet84">الانقلاب اعادنا الى عام 1955 بعيدا عن الحريات الضائعة التخلف يزحف على كل القطاعات وبكره تشوفوا مصر </in_seg><in_seg id="tweet85">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن معتقلين المنيا في قاعة المحكمة يهتفون ساخرين من القاضي و من فضيحة زوجتة مع مدرب الكراتيه </in_seg><in_seg id="tweet86">لم ادعم مرسي وقاطعت الانتخابات اعتراضا على عدم عزل شفيق وعدم محاكمته لكن مرسي الفائز طبقا لتقارير القضاة المستقلين الثورة إخلاص للحقيقة </in_seg><in_seg id="tweet87">زي النهار الطفل لما ينفلت من بين أيادي الضلمة ويشقشق أنا شفت روح الحق لما إتسللت صرخت وفي وش الخرس إنطق عمار وفؤاد حجاج </in_seg><in_seg id="tweet88">موقف الاخوان من جوه برلمانهمشلت بلطجية 200 جنيه شريط ترمدول وجباتنتذكر سوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet89">26 لا نريد ان يجعلونا نفعل مثلهم فهم لا دين لهم هم تجار دين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet90">هل ممكن يكون مرسي مختفي الفترة دي عشان مش لاقي شاحن هو راخر آه يادولة العكاكين </in_seg><in_seg id="tweet91">عن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يوم فشيخ </in_seg><in_seg id="tweet92">عبد الناصر عمل وحدة مع سوريا وبدأ بالياميش سيسي هيعمل وحدة مع اسرائيل وبدأها بالطماطم </in_seg><in_seg id="tweet93">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اللهم اني اسألك عيش السعداء وموت الشهداء والفردوس الاعلى بجناتك جنات عدن اللهم امين </in_seg><in_seg id="tweet94">سبحانك يالله وفي ساعة المطر تستجيب لدعواتنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet95">دورى السيسى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet96">وزير الغلابة هاشتاغتوكن معتقل ف سجون العسكر لان كل حلمة هو تقديم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet97">قلمين عقب أسبوع من محمد محمود المجد لأبطال محمد محمودهتفضل مصر شايلة جميلهم دائما وأبدا </in_seg><in_seg id="tweet98">هاشتاغتوكن اسفاف </in_seg><in_seg id="tweet99">هاشتاغتوكن دي فتنة عشان ننقسم ونعادي بعض إلعب غيرها </in_seg><in_seg id="tweet100">نتفق معك في ان الرجال يعرفون بالحق ولا يعرف الحق بالرجال </in_seg><in_seg id="tweet101">هاشتاغتوكن يلوم الخطاب الديني غير المرتبط بالعصر على ما لحق من ضرر بقطاع السياحة في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet102">الحب اللى بيبقى ف هاشتاغتوكن قدام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن من الكلام ف الموبايل بليل وانك هاشتاغتوكن من هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet103">لا أهاجم مرسي لأني أستكثر عليه الرئاسة بل لأنه كذاب ومخلف لوعوده وفي رقبته دماء شبابلا أسميكم خرفانا فحتى الخروف يستحي أن يدافع عن كذاب </in_seg><in_seg id="tweet104">عاجبني الإيجابية الخايبة بتاعة الرفاق طيب خليك إيجابي بشوية حنكة سياسية أي منظر مش ستريبتيز مجاني كدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet105">الانقلابيون قرروا العمل والاقامة فى محيط المطار عشان الى يلحق يهرب يعملها فور سقوط الانقلاب غوروا فى داهية </in_seg><in_seg id="tweet106">نتمنى لرئيس الوزراء الدكتور عصام شرف الشفاء العاجل كما نتمنى ألا يكون مرضه مرضا سياسيا </in_seg><in_seg id="tweet107">أيمن يونس يؤكد الزمالك لا يشارك فى دورة فى قطر لموقفها من مصر حكومتك يا كابشن بتتفاوض مع قطر عشان تشحت غاز </in_seg><in_seg id="tweet108">و أعتز بمصريتى و صعيدتى </in_seg><in_seg id="tweet109">عار عار عار عار عار عار مانحن فيه عار الدماء أنهار والشهداء بالعشرات الرصاص فى الرأس والرقبة والصدر </in_seg><in_seg id="tweet110">بلطجة الإخوان والإعتداء على الإعلاميين بمحيط اكاديمية الشرطة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet111">ومن يرددها هم من لا نريدهم في مصر لا في السياسة ولا في البرلمان القادم وكفاهم الضرر الذي أحدثوه لثقافتنا ووعينا السياسي بلغتهم وأساليبهم </in_seg><in_seg id="tweet112">لابد من حملة إنتخابية على الارض تتواصل مع الناخبين والناخبات ولا تعتمد فقط على الصحافة والتليفزيون </in_seg><in_seg id="tweet113">اتمنى ان تكون القوى الإسلامية والليبرالية واليسارية راغبة بالفعل في تشكيل قائمة وطنية موحدة لخوض الانتخابات البرلمانية القادمة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet114">انا مش فاهم واحد عنده اكتر من عشرين الف متابع لمجرد انه حاطط صورتي و محور في اسمي ريبورت و سبام من فضلكم </in_seg><in_seg id="tweet115">فضيحه تانيه أنا لسه ماسك ف مستشفي راس سدر وعرفت ان تم أخذ من الدوله حدود ١٥١ مليون جنيه لم يتم صرف ٦٠ منها </in_seg><in_seg id="tweet116">اردوجان مستمر في نهجه ويحاول أن يلوث المد الثوري المصري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet117">هنلف ونرجع لنفس النقطةلما تقول إن كل اللي قالوا لا ثورة مضادة يبقى ماتكلمنيش عن التفكير العلمي والمنطقيبس كده </in_seg><in_seg id="tweet118">هاشتاغتوكن بيقول برنامجة هيتحقق في ٩ شهور بس مقالش هيبقي طبيعي و لا قيصري و في مستشفي اية الرحمة يا رب </in_seg><in_seg id="tweet119">من يوقف قانون العزل ومن يجمد بلاغات الفساد ضد شفيق ومن يهدر طعون التزوير هل سيجرى انتخابات اعادة نزيهة اما تطبيق القانون او مقاطعة شاملة </in_seg><in_seg id="tweet120">لما إنت عارف مجموعة الشيوعيين بالإسم ابقى قدم فيهم بلاغ ولاتنشر الكلام على عواهنهكلامك واضح يارجل الحوار </in_seg><in_seg id="tweet121">هل يزول الظ لــم طــوع ــا أو حنــان ــا للض عــاف أين ـكـم فـرســان قــومي كـي تـهب ـوا باصطفـاف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet122">ابراهيم صلاح ضحى ب 3 مليون من الهلال السعودى او اتحاد جدة وإختار الزمالك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet123">8 وبعد عزل إجباري للرئيس المدني المنتخب كنت أتمنى أن لا يحدث باحترام الإخوان للجوهر الحقيقي للديمقراطية متمثلا في طلب الشعب التغيير </in_seg><in_seg id="tweet124">الشيخ حازم ابو اسماعيل يرد على فتوى برهامي الأخيرة فك الله اسرك يا بطل منك نتعلم منهج الدين الحق </in_seg><in_seg id="tweet125">يا عزيزي حاولت اكثر من مرة من سبتمبر اللي فات وكان موافق ثم اكلم من حوله فلا اجد اجابة شافيةدلوقتي برنامجي خلص خلاص </in_seg><in_seg id="tweet126">هاشتاغتوكن اللي بقيت بتسمع شتايم قذرة من ناس اقذر في الشارع عادي علي اساس ان الولاد كدة بتهزر </in_seg><in_seg id="tweet127">في أمريكا دلوقتي المحطات النووية شغالة وبرامج الفضاء شغالة والأبحاث العلمية والاستديوهات والمصانع والأحزاب وحركات الرفضإنت بقى شغال في إيه </in_seg><in_seg id="tweet128">اطالب بعزل شفيق ومحاكمته ثم عمل انتخابات نظيفة او التحقيق في التزوير واستبعاد الأصوات الباطلة والإعادة بين الثاني والثالث او مقاطعة المهزلة </in_seg><in_seg id="tweet129">ومع ذلك سقطت بالأمس وإلى الأبد مقولة أن التيارات الديمقراطية لا شعبية لها وأن للإخوان ولحلفائهم احتكار الارادة الشعبية وتوكيل الصناديق </in_seg><in_seg id="tweet130">شمس الحريه بتنادي يا وطني يا وطني الغالي يلي خنوك و هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet131">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet132">من بوابة الأهرام الأسلوب الحقير للصهاينه استخدم من قبل مع اخرين </in_seg><in_seg id="tweet133">وهذا ماقلته اليوم مع محمود سعد لمن أراد أن يدرك حقيقة أكذوبة الإستقرار الذي يروجون لهتصبحوا على خير </in_seg><in_seg id="tweet134">البرود هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet135">الإخوان جماعة إرهابية وهم من قتلوا ابني </in_seg><in_seg id="tweet136">يا هاشتاغتوكن يا ولا المره تفويضكوم جابنا لوره هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet137">سنسمو على خلافاتنا السياسية والحزبية وسنعلى فقط المصلحة الوطنية ستنتصر ثورتنا وستكون مصر قوية بإذن الله </in_seg><in_seg id="tweet138">حين يصبح مصطفى بكري شبه متحدث باسم المجلس العسكري اعلم أن هناك الكثير يجب عمله حتى تنجح ثورتنا </in_seg><in_seg id="tweet139">ان اللون الرمادي ليس له محل من الاعراب يا ابيض يا اسود هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet140">أثار تخريب كنيسة مارجرجس وحرق بيوت الأقباط بقرية دلجا بعد اعتداء الإخوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet141">لا شيء يبرر إحالة المدنيين للقضاء العسكري حتى البلطجية القضاء المدني كفيل بهم </in_seg><in_seg id="tweet142">أهدم نفسك عشان تبني مستقبلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet143">يامن تتحدث باسم الاسلام ثم تلقى على من يخالفك في الراى بصندوق قمامة من البذاءات كثيرون ممن تشتمهم اكثر اسلاما منك لانهم مهذبون </in_seg><in_seg id="tweet144">هاشتاغتوكن 10 لقد حذرنا في حزب مصر القوية ولا زلنا نحذر من خطورة تحول سلطات الدولة إلى مجرد سند لسلطة عسكرية لا تفهم الس </in_seg><in_seg id="tweet145">مازالت المشكلة من الداعى وتحت اى راية نجتمع و اسم التجمع و تيار ثالث و لا تيار شعبىو من يقود هل يعقل </in_seg><in_seg id="tweet146">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن حراميه </in_seg><in_seg id="tweet147">لا يستطيع الرئيس مرسي ان يتنصل من مسئوليته عن الغاء عرض مسرحي على مسرح الدولة هل قرار الأمن أقوى من الرئيساين وعود الرئيس عن حرية الإبداع </in_seg><in_seg id="tweet148">أما بالنسبة للشامخ فده يدل ع ونقوله يا أبو شامخة </in_seg><in_seg id="tweet149">العملية نسر لم تفشل النسر هرب مع طائر النهضة عشان يتجوزوا عرفي و راجعين </in_seg><in_seg id="tweet150">الأسواني لماذا تصر الولايات المتحدة على استمرارها في دعم مرسي للنهاية رغم قتله للمصريين وقمعه للتظاهرات </in_seg><in_seg id="tweet151">هاشتاغتوكن تعدى بالضرب والتعذيب على الصحفى بجريدة هاشتاغتوكن محمد ممتاز </in_seg><in_seg id="tweet152">التنظيم الدولي للإخوان تعلم على يد رامسفيلد يقوم بحربين في وفت واحد او هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet153">قالك الإخوان بيزايدوا علي بتوع هاشتاغتوكن طب و جملة مش هننزل نتظاهر مع الإخوان دي إيه رز بلبن </in_seg><in_seg id="tweet154">هاشتاغتوكن الوالد اللى بيصاحب مية بنت في الاخر هتجوز واحده هاشتاغتوكن بقي </in_seg><in_seg id="tweet155">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet156">2011 الله ينور عليك يا دكتور هو ده التفكير اللى عايزينه مش كم مسجد وكم كنيسه </in_seg><in_seg id="tweet157">للمرة الاولى فى 40 عاما يأتى يوم 6 أكتوبر والجيش ليس حبيب الشعب الاغلبية بين كاره وغاضب وخائف ومندهش أو لديه ثأر </in_seg><in_seg id="tweet158">د أبو الفتوح رقابة الدولة على الأفكار يحول الناس الى مؤمنين منافقين وهذا ما لانريده ولا نقبله </in_seg><in_seg id="tweet159">ليس بمقدور احد ان يعيد المصريين الى حظيرة الخوف لقد الثورة كسرت حاجز الخوف الى الأبد لن نتراجع عن مطالب الثورة ولو صدر ضدنا الف حكم </in_seg><in_seg id="tweet160">نهنئ الدكتور عبد المنعم أبو الفتوح بتأسيس حزب مصر القوية وندعو له بالتوفيق وبأن يكون هذا الحزب خطوة نحو بناء </in_seg><in_seg id="tweet161">الطاقة البشرية اذا ما احسن استغلالها هى رصيدا و ليست عبئا قوتنا فى عددنا </in_seg><in_seg id="tweet162">بسمة أمل قصة سقراط مع النميمة في هذه الأيام وللأسف كثرت الشائعات والنميمة وأصبح الكثير إلا من رحم ربي من </in_seg><in_seg id="tweet163">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet164">استمعت للعمال لا حق في انشاء نقابات مستقلة 8 مليون بعقود مؤقتة استبعاد 30 ألف مرشح من الاتخابات النقابية عدم وجود حد إنساني للأجور </in_seg><in_seg id="tweet165">هو إحنا حا نعمل جلسات مجلس شعب ليه ما الإخوان أهم بيخلصوا كل حاجة من مكاتبهم ولا حوجة للزحمة والمصاريف </in_seg><in_seg id="tweet166">رحم الله شهداء الواجب الوطنى على حدودنا وادعو لجنازة شعبية حاشدة ضد الارهاب والطائفية الدم المصرى حرام </in_seg><in_seg id="tweet167">طبعا الرئيس الذي تطلق جماعته بلطجية ليعتدوا ويسحلوا ويضربوا بنات بلده هو رئيس فاقد للشرعية تماما </in_seg><in_seg id="tweet168">909 ألف شكر </in_seg><in_seg id="tweet169">أسماء الجناة والمتهمين بالنيابة العامة وهي تباشر تحقيقاتها نحن سنكشف الحقائق بالكامل للرأي العام وسنحمل جميع الأطراف مسئولياتها للتوضيح </in_seg><in_seg id="tweet170">الآن محاضره عن الصحابي الجليل وخليفة رسول الله هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet171">2012 غلط شوف الاعلام بتاعهم بيمسكوا في اي حاجة حتى لو تافهة </in_seg><in_seg id="tweet172">وحياة قلبي وأفراحه هاشتاغتوكن ٣ ٠ </in_seg><in_seg id="tweet173">موقف محترم حذر الأمير خالد بن طلال بن عبد العزيز عضو العائلة المالكة بالسعودية أن إجازة الخروج على الرئيس مرسي </in_seg><in_seg id="tweet174">اصحاب المحلات فى شرم احتفلوا بالانقلاب واذاعوا تسلم الايادى اليوم تظاهروا ضد الانقلاب بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet175">حالا لأول مره في حياتي متشرف أني أكون في مدينه هاشتاغتوكن الكبري لأحياء احد الأفراح بعد قليل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet176">لم يحدث هذا كذب و افتراء </in_seg><in_seg id="tweet177">هاشتاغتوكن كل حاجه ف حياتنا اكيد </in_seg><in_seg id="tweet178">هاشتاغتوكن لما موبايلك يغطس في البطنيه وتقعد ادور فيه ما تلقشي واخر حاجه تنفض البطنيه يقعد الموبايل ايتخبط فيالوطى اصلا عادي </in_seg><in_seg id="tweet179">شخص يهدد بإستمرار الإرهاب وعمليات القتل في سيناء حتي عودة مرسي أعتقد أنه مدان بالقانون والسجن في إنتظاره </in_seg><in_seg id="tweet180">اهالى هاشتاغتوكن يفضحون هاشتاغتوكن حملته قالت لنا اعملوا توكيلات للسيسى وهن </in_seg><in_seg id="tweet181">احيي الشيخ حسن عبد البصير امام مسجد سيدى جابر الذي رفض تعليمات الأوقاف بنفاق مرسي في خطبة الجمعةتعلموا الاستقامة أيها الاخوان الكاذبون </in_seg><in_seg id="tweet182">25 هاشتاغتوكن تدعون للدين وتنشرون الأكاذيب لم أكن أبدا عضوا بالوطني انتم تتاجرون بالدين </in_seg><in_seg id="tweet183">ولما تبص هاشتاغتوكن هتعرف انك هاشتاغتوكن من ناس هاشتاغتوكن عشان كده هاشتاغتوكن تقول هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet184">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن النصر سو ى شي ماينتسو ى فاز وتصدر رغم كل الصعوبات لكن موتوا ياجماهير حو ى مع هاشتاغتوكن هيهات هي </in_seg><in_seg id="tweet185">كنت واثق ان احداث هاشتاغتوكن والدماء التي سالت سوف تكون لها اثارلكني لم اتخيل ابدا انها تصبح وقود يلهب مشاعر الملايين وتحي </in_seg><in_seg id="tweet186">مرسي موحد الفتن </in_seg><in_seg id="tweet187">أخر ما كتبه شهيد اليوم بإذن الله عبد الرحمن احمد هذه هى نوعية الشباب الذين يقتلهم السيسي حسبنا الله و نعم الوكيل </in_seg><in_seg id="tweet188">نيويورك تايمز الانقلاب دراكولا يبطش بالصحافة </in_seg><in_seg id="tweet189">استمرار تطور وتجديد كوادر التنظيم المسلح لجماعة الإخوان الإرهابية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet190">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet191">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet192">وماحدش هيضيع البلد غير الجبان والواطي والحقير عديم الذمة اللي عمره ما بيقبل على نفسه ما يقبله على غيره من كتر ما هو خائف وجبان </in_seg><in_seg id="tweet193">مفيش حاجة اسمها دولة وطنية في حاجة اسمها الجماعة التنظيم طز في مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet194">7 ماله سمك إسكندرية يافندم طب والله من غير مبالغة لفيت العالم مالقيت مثيله وأتوسل إليكي ماتحطميش أسطورتي الخاصة </in_seg><in_seg id="tweet195">الاعتقالات كالامطار بلا مبررات لكن الانقلاب يرفض حضور المحامين لتحقيقات النيابة </in_seg><in_seg id="tweet196">عبد المنعم ابو الفتوح اعداء المصريون فى الخارج والداخل يدبرون مؤامرات لاجهاض ثورة يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet197">قدام بيتي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet198">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ناس بيبقى نفسك تقولهم يلا المركب اللى تودى و يا ريت تتقلب و هى بتودى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet199">الجزار الفاشل يحضر الآن سكينه لكي يذبح بعض كباش الفداء قبل أن يكتشف أن المشكلة أعمق من فشل الأشخاص فهي مشكلة فشل سياسات </in_seg><in_seg id="tweet200">هاشتاغتوكن عظيم بجمهورك الله يسعد الحاضرين كلهم والغايبين </in_seg><in_seg id="tweet201">نت هاشتاغتوكن بيعلم الصبر </in_seg><in_seg id="tweet202">عصام سلطان فضل عشر سنوات عامل نفسه منشق وضد الاخوان وبعديين بعد الثوره اتضح انهم منهم ولا انشق ولا يحزنون </in_seg><in_seg id="tweet203">كنت تأجل وتيجي منك بجميلة وتعمل فيها قعر مجلس وكبير العائلة بس هتقول إيه الغباء السياسي صنعة </in_seg><in_seg id="tweet204">88 إنت باين عليك لجنة أمن دولة مفضوحين جدا </in_seg><in_seg id="tweet205">96 سامي يعبث بتاريخ الزعيم جعل اكبر افراحنا الفوز ببطولة اولمبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet206">مدير جامعة الإمام يستنكر الثناء على هاشتاغتوكن ويعتبر هاشتاغتوكن دولة فاسدة فاسقة فاجرة تنشر الرذيلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet207">لا ينكر أحد ضرورة إجراء إصلاحات شاملة بالقضاء سواء فى كيفية التعيين فى البداية وحتى كيفية المحاسبة داخل القضاءلهذا تقدم </in_seg><in_seg id="tweet208">الجبناء يكذبون علنا احدهم يقول ان العسكر لم يحكموا مصر اخر 60 عاما ويطالب بخضوع مصر للجيش واستشارته فى اى حاجة تخصه </in_seg><in_seg id="tweet209">الانقلاب يغلق مسجد النصر ب هاشتاغتوكن ومن اظلم ممن منع مساجد الله ان يذكر فيها اسمه وسعي فى خرابها انتظروا عقاب الله </in_seg><in_seg id="tweet210">مبادره دستورهم باطل لتعريف الشارع بالمساوئ الاقتصاديه و الاجتماعيه للدستور ببساطة ريتويت بقا 3 مرات قبل الأ </in_seg><in_seg id="tweet211">عندما يسكت الإخوان على بذاءات الشيوخ المؤيدين لهم وتطاولهم على الأعراض فوق المنابر فلا تفرحوا كثيرا لأنكم ستكتوون بنار البذاءة والسفالة </in_seg><in_seg id="tweet212">كذبة حقيرة الاهرام العربي مرسي طبع 65 مليار جنيه والبنك المركزى يأسف ويستنكر ويرفض التعقيب </in_seg><in_seg id="tweet213">فالانتقاص من صلاحيات البرلمان المنتخب واعطاء صلاحيات تشريعية لمجلس استشاري معين هما أمران ينبغي على كل مؤمن بالديمقراطية أن يرفضهما </in_seg><in_seg id="tweet214">قانون منع التظاهروالاعتصام المزمع إصداره يحسم ا مرأمام كل متردد بأننا نواجه سلطة قمعية ليس لها مشروعية تستهين بحريات وكرامة وحقوق المصريين </in_seg><in_seg id="tweet215">عدت من الاسماعلية منذ قليل بعد يوم حافل ختمته بمؤتمر جماهيري دفء مشاعر أهل الاسماعلية هون برودة الجو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet216">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الشهيد محمد فتحي 20 عاما هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet217">أحسن حاجة في أغنية هاشتاغتوكن هيا ايه ايه ايه ايه اللي أمير بيقولها قبل ما بيغني علي طول </in_seg><in_seg id="tweet218">أيامنا هذه هى أيام اختلال مفزع لمعايير الحكم على الأمور فى المجال العام فى مصر وفى بلاد العرب </in_seg><in_seg id="tweet219">نحن بحاجة إلى وسطية في المعاملات واعتدال في المواقف و الا تعرضنا لعوامل هدم المجتمعات الكبرى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet220">بيننا وبين التقوى مخافة الله سبحانه وتعالى لكن بيننا وبين التدين الشكلى مجرد موس حلاقة جلال عامر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet221">هاشتاغتوكن اكتشفو إمكانية وجود مياه على المريخ هاشتاغتوكن اكتشفو ان ب 2 جنيه فول كل جنيه لوحده اكتر من ب 2 </in_seg><in_seg id="tweet222">شاهد آخر كلام مسحت الكلام طب مسحت الدم جبت حق اللي مات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet223">عايزه اعمل مجتمع ربعاوى بعيد عن الفلول و اللى عايزهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن شعب بلا اخلاق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet224">اثنان وثلاثين سببا للتصويت بـ لا على مشروع الدستور </in_seg><in_seg id="tweet225">هاشتاغتوكن لا تلتـزم بـ القـانون للأسف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet226">فألقيه في اليم ولا تخافي ولا تحزني إنا رادوه إليك وجاعلوه من المرسلين هذه الآية تبعث الأمل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet227">هاشتاغتوكن 6 بريل صباح الغباء هاشتاغتوكن خلطة نقاء وغباء ثوري النتيجه حزب وطني هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet228">مشاكل العمال تتفاقم ضرورة حوار ثلاثى عاجل بين الحكومة وأصحاب الأعمال و النقابات العمالية لوضع إطار متوازن يحفز الإنتاج ويضمن حقوق العمال </in_seg><in_seg id="tweet229">يآجعل دربك تسآهيل والف وز فآلك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet230">انت قصة عشق لا يفهمها الا النجوانيون هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet231">يتقدم الشعب المصري بخالص الشكر والامتنان للمشير السيسي لمجهوده الجبار في حل النزاع الوطني بين مرتضي منصور واحمد شوبير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet232">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى ياجاامد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet233">639 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet234">المدن روجيه عوطة نينا هاغن وعجينة الفم المتهك م هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet235">كلما اقترب موعد بدء الحملات الانتخابية كلما تغيرت لغة الحوار والخطاب بين الأحزاب والسياسيين وأصبحت أكثر عنفا لفظيا </in_seg><in_seg id="tweet236">عن اي مشروب غازي كو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet237">الباشا أبو 50 مش واخد باله أنه رمى كل أوراقه بيهددنا انه هيضرب بكرة ذخيرة حية على أساس ان قبل كده كانوا بيضربونا بق </in_seg><in_seg id="tweet238">مرسي سمع تهديد البلاك بلوك باقتحام القصر من هنا وقام معلي سور القصر بالطوب الأحمر فين فتحة الصدر يا سجين القصر </in_seg><in_seg id="tweet239">والمصحف مرتضي منصور بيتلكك لميدو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet240">السنين الحلوه بتعدى قوام و آنتآ آسمك فى آلتآريخ بالنور مكتوب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet241">مازلنا نعيش عهد اللافعل </in_seg><in_seg id="tweet242">الثورة تريد تحرير العقول التلفزيون المصري يريد تغييب العقول الثورة ستنتصر </in_seg><in_seg id="tweet243">تجاهل الاعلام الحقير لضحايا معدية قنا الذين غرقوا فى النيل يكشف انهيار الحق لو أيام مرسي كانت الولولة والدموع للركب مش كده يا منى </in_seg><in_seg id="tweet244">الدراما المصرية في تقدم مبهر مسلسل هاشتاغتوكن راائع جدا جدا </in_seg><in_seg id="tweet245">هذا ما عندي والله أعلم وبعد كلام زوجة الشهيد طارق الأقطش ليس هناك كلام لمن أراد الحل الدائم والجذريسلام عليكم </in_seg><in_seg id="tweet246">ع سبيل النكد هاشتاغتوكن مش جاى النهاردة </in_seg><in_seg id="tweet247">كانوا رجال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet248">أعتقال الناشط اليساري هيثم محمدين يكشف بوضوح أن العسكر يستهدف المد الثوري أي كان لونه أو شكله أو إنتماءه وأن </in_seg><in_seg id="tweet249">ماعنديش فلتر بين مخى ولسانى دى مصيبة الل بفكر فيه بقوله هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet250">كفاية سياسة بقي </in_seg><in_seg id="tweet251">نقطة أخيرة قانون التظاهر الذي يحتاج إلي إعادة النظر في عقوباته كما يقول هاشتاغتوكن أصدره هو في عهده وبنفسه أرائيتم كيف وصل العبث بعقولنا </in_seg><in_seg id="tweet252">د أبو الفتوح مشكلتكم تحتاج لقرار ادارى والحكومة الحاليه ضعيفة لدرجة انها لا تستطيع اتخاذ قرار ولا بد من سرعة </in_seg><in_seg id="tweet253">الوزراء اغلبهم أكاديميين من حملت الدكتوراه نتمنى هاشتاغتوكن يجمع الأكاديمي والناجح من القطاع الخاص </in_seg><in_seg id="tweet254">اعلام العار ساند منتخب مصر فى غانا لينسب الفوز لسيسي فخسرنا بالستة وتجاهل الاهلى كرها فى ابو تريكه ففزنا بكاس </in_seg><in_seg id="tweet255">المظاهرات أمام سفارة هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 30 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet256">يا رب لك الحمد أن جمعت شمل أسرتي </in_seg><in_seg id="tweet257">كيف يمكن مسح الشرائط التى سجلت جرائم العادلي لماذا كان العادلي يضحك بسعادة اثناء محاكمته اتمنى الا تكون إجابة السؤالين واحدة </in_seg><in_seg id="tweet258">تجار الدين يكذبون ويعتدون ويتواطئون ويزورون الاستفتاء ثم يقيمون الصلاة انفصال كامل بين العقيدة والسلوك يستدعي التأمل ويحتاج الى علاج نفسي </in_seg><in_seg id="tweet259">في الطريق إلى أسوان لأول مرة منذ أكثر من 15 عاما بدعوة كريمة من الدكتور مجدي يعقوب لحضور افتتاح المبنى الجديد بمستشفى القلب هناك </in_seg><in_seg id="tweet260">واضح ان بالنسبة لهم لحوم العلماء مسمومة الا لو كانت لحوم المفتي و شيخ الازهر </in_seg><in_seg id="tweet261">في ناس بنشوفها بالالوان وناس جواها مش بيبان وناس اسود وناس ابيض وناس محتاجه بس امان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet262">علاء الأسواني لقد حافظ الرئيس مرسي على اعلام مبارك الفاسد وراح يستغله لمصلحته المقال كامل </in_seg><in_seg id="tweet263">يا غنوة مبتكملش يا دمع يا محبوس ليه كل ما أحلم حلم بقى يتقلبلى كابوس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet264">يجب أن نبدأ حملة توعية لحث الناس على التصويت بكثرة لأن ذلك ف </in_seg><in_seg id="tweet265">قلب الوطن مجروح لا يحتمل دين ام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet266">المصري بيقول حزام ناسف و الشروق بيقول سيارة مستفخخة و الأهرام بيقول شنطة مدارس قوم اوقف ونتا بتكلمني </in_seg><in_seg id="tweet267">المفسد عادل فقيه هاشتاغتوكن فقيه وزير للصحه </in_seg><in_seg id="tweet268">4 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن على روتانا مصريه الواحد كان مخنوق و فرفش </in_seg><in_seg id="tweet269">صامت على الانقلاب مثل رجل شاهد خيانة زوجته فشرب عصير ليمون سئل ماذا فعلت قال عملو ليمون لنفسهم </in_seg><in_seg id="tweet270">لا اعترف بسفير يدين مواطنه قبل ان يجرى تحقيق محايد وعادل لا تعرفه السعودية هذا سفير مبارك وليس سفير مصر أبدا </in_seg><in_seg id="tweet271">تريكه معانا كل رمز حلو فى مصر من شعبنا وشعبهم بيادة وطرطور وبلاوى ومطرب ورقاصة </in_seg><in_seg id="tweet272">درس العربي في الأرياف بيدعيلكوا هاشتاغتوكن ومستر ممدوح بييدعيلكوا برده </in_seg><in_seg id="tweet273">هاشتاغتوكن حالة أستاذ بطب طنطا للتحقيق بسبب رأيه على الفيس بوك قرر الدكتور عبد الحكيم عبد الخالق </in_seg><in_seg id="tweet274">د عبد المنعم أبو الفتوح جمال عبد الناصر كان مثلنا الاعلى في شبابنا وحتى نكسة 67 في برنامج أنت وضميرك على قناة دريم </in_seg><in_seg id="tweet275">قتل صحفيين ابرياء اعتقال وسجن صحفيين ظلما ترهيب صحفيين ومنعهم من عملهم حرية الصحافة ترقص على واحدة ونص </in_seg><in_seg id="tweet276">يا أيها المغيبون </in_seg><in_seg id="tweet277">يهنئ حزب الوسط الدكتور عبد الفتاح ماضي بتعيينه رئيسا للمجلس القومى للشباب ويتمنى له التوفيق </in_seg><in_seg id="tweet278">شاركوا معانافى الهاشتاج ده هاشتاغتوكن عايزينه تريند هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet279">في جولتي اليوم بمدينة بدر أسعدني بشدة لقاء المواطنين من عمال المصانع الذين يمثلون قاعدة عمالية حقيقية تسهم بشكل فعال في تنمية الدائرة </in_seg><in_seg id="tweet280">في ناس واقفة بشوم عند الشوارع المؤدية للتحرير بتوقف الناس بشكل عشوائي وقفوا العربية ال قدامي واتجمهروا عليها بدون داع </in_seg><in_seg id="tweet281">1 7 25 من يظن أن هناك أى شخص أو مجموعة قادر على تحريك 30 مليون مصري فهو أما ساذج أو واهم شعبنا جبار </in_seg><in_seg id="tweet282">ولغايه ماتبنوا الكنايس جوامعنا وبيوتنا وقلوبنا وعيوننا مفتوحه ليكوا تنوروها وتنورونا </in_seg><in_seg id="tweet283">حمدين فرصته ضعيفة أبو الفتوح أقوى و بعدين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet284">تيار قضاة الإستقلال مجموعة الأشخاص الذين كان يجب ألا تستقل أبدا بمن يشكك في إنتمائهم لجماعة الإخوان المسلمين </in_seg><in_seg id="tweet285">هاشتاغتوكن ميانمار لن تنجح إذا استمر قمع الاقلية المسلمة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet286">مصر الشعب الواحد والوطن الواحد لن يؤثر فيه حادث الوراق الإرهابى خالص العزاء لأسر الضحايا وسلاما على روح إبنتى مريم التى إغتالتها يد الغدر </in_seg><in_seg id="tweet287">كلام أم الشهيد محمد مصطفى بيجيب من الآخر مرسي كذب في وعوده </in_seg><in_seg id="tweet288">يعني واحد ما بيعرفش يقرأ أليس من الهراء والعبث أن تأخذ رأيه في كتاب دون أدنى مجهود لشرحه له خاصة لو هيأثر على حياته وحياتي أنا كمان </in_seg><in_seg id="tweet289">مفيش حاجه اسمها هاشتاغتوكن فى حاجه اسمها هاشتاغتوكن الخوف بيكون من هاشتاغتوكن مش الناس </in_seg><in_seg id="tweet290">شفت كل شي بالحياه بس اول مرة اشوف شب حامل طبلة بالرابية بطبل عشان ال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet291">كما تهمنا هاشتاغتوكن تعنينا هاشتاغتوكن وكما ت شقينا هاشتاغتوكن تقتلنا هاشتاغتوكن وكما نحب هاشتاغتوكن نخشى على هاشتاغتوكن أما هاشتاغتوكن فهي سيدة النهوض و </in_seg><in_seg id="tweet292">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن قانون الطعن فى العقود دا خلانا طراطير والشعب طرطور والحكومه ومجلس الدوله والشعب طرطو </in_seg><in_seg id="tweet293">مشكلة من يقفون في الوسط محاولين الانتقاد دون تعصب والثناء دون تزلف هي أنهم الأكثر ع رضة للهجوم مم ن هم مؤيدون ومعارضون على طول الخط </in_seg><in_seg id="tweet294">اسألوا هاشتاغتوكن عما فعله في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet295">نحيي شباب حزب الوسط على مجهودهم الرائع فى الانتخابات والذى كان سببا فى حصول الحزب على ما يقرب من مليون صوت ممن صوتوا لنا عن اقتناع </in_seg><in_seg id="tweet296">كان يمكن للناس أن تصدق أكاذيب الإخوان عن الفلول لو لم يكن مرسي قد تحدث عن المصالحة الوطنية وشرفاء الحزب الوطني الذين نمد لهم الأياديخلصت </in_seg><in_seg id="tweet297">متحمسين جدا للشخصية الجديدة على هاشتاغتوكن بعد نجاحه في شخصية هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن الجمهور ما راح </in_seg><in_seg id="tweet298">هذه هي نتيجة تخريب عقول مشايخ الفتنة لعقول المصريين ياخفي الألطاف نجنا مما نخاف </in_seg><in_seg id="tweet299">قرارات مرسي انتقامية </in_seg><in_seg id="tweet300">لن أمل من تكرارها أيام كان رئيسكم مرسي يحسن أحسنت أنا وغيري إليهلكنه منذ أن بدأ الكذب وإخلاف الوعود وتسبب في إسالة الدماء لا يستحق الإحسان </in_seg><in_seg id="tweet301">هاشتاغتوكن عامل نفسك دكر و راجل قدام امك و بتبقى مرمطون و شخشخية ف ايد البنت بتاعتك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet302">بتسمع صوت موتور بتفك رو هلكوبتر بتسمع صوت مو لدة كهربا بتفك ر هلكويتر ياربي دخيلك شو هالحالة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet303">أشعر بالشفقة على من يصف فبركات السيسي يوم 30 يونيو بثورة حشد مرتب لمدة ست ساعات لتبرير عملية الخيانة والغدر والإنقلاب على أو </in_seg><in_seg id="tweet304">هاشتاغتوكن اخوية يهتم بيا اكتر من نفسة حتى و هو بعيد عنى </in_seg><in_seg id="tweet305">إن كان من عادوا للتأسيسية يرون في هذا عملا وطنيا فهذا لهم ولا يحق لا لي ولا لغيري رغم اختلاف الموقف والتقدير المزايدة على وطنيتهم </in_seg><in_seg id="tweet306">لك ـ ـ </in_seg><in_seg id="tweet307">هناك قضايا وطنية عامة دائما أسعى لبناء توافق حولها مع الجميع أما الانضمام أو العمل تحت مظلة الإخوان أو غيرهم فمرفوض تماما </in_seg><in_seg id="tweet308">الانقلاب يجمع عددا من الفاسدين ليقدمهم لاشتون على انهم المفاوضون من جماعة الاخوان فضائحهم لم ولن تنتهى </in_seg><in_seg id="tweet309">انصار الشرعية يدينون هذه التفجيرات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet310">هاشتاغتوكن بالفيديو يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتى </in_seg><in_seg id="tweet311">لولا فيلم الرصاصة لاتزال فى جيبى كنت نسيت ان النهارده عيد هاشتاغتوكن مع ان مفيش علاقة بينهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet312">قمع الثورة في البحرين بطريقة همجية جريمة تم التغاضى عنها لاسباب طائفية الانسان يجب ان يتمتع بحقوقه مهما يكن دينه او مذهبه </in_seg><in_seg id="tweet313">الأسواني لماذا تصر الولايات المتحدة على استمرارها في دعم مرسي للنهاية رغم قتله للمصريين وقمعه للتظاهرات </in_seg><in_seg id="tweet314">أرفض تماما أي دعاوى تطلق لفرض سلطة ووصاية مؤسسة الرئاسة على القضاء استقلال القضاء هو الركيزة الأولى في دولة القانون لا </in_seg><in_seg id="tweet315">لماذا تحول الباحث المتميز في العلوم السياسية من تأييد مرسي إلى معارضتهمقال رائع لا ينصح بقراءته لجميع أنواع الخرفان </in_seg><in_seg id="tweet316">يرفض نسب هجوم سيناء ضد خلية إرهابية إلى إسرائيل </in_seg><in_seg id="tweet317">هد دايرة و بنلف فيها الداخلية مش عايزة بقي في اولتراس فاخترعت مذبخة بورسعيد فالناس تموت فالجمهور يتمنع من الماتشات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet318">هاشتاغتوكن يا مجيب الدعاء يا مغيث المستغيثين يا راحم الضعفاء أجب دعوتنا وعجل بقضاء حاجاتنا يا أرحم الراحمين </in_seg><in_seg id="tweet319">معلش بقى لا هاشتاغتوكن ولا هاشتاغتوكن ولا الكلام الفاضى دا كله لو هنقول يا مواقف يبقى الحمد لله على نعمة هاشتاغتوكن و الشيخ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet320">ما أحقر القاتل حين يبرر جريمتة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet321">الليلة 11 ساء نستمرفي كشف إغراض الجزيرة وحملتها الداعمة لتنظيم الاخوان الإرهابي مستخدمين تقاريربعدسة الجزيرة نفسها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet322">شكرا إن حضرتك دورت على المعلومة واقتنعتأنا ليس لي مصلحة وأكتب مايرضي ضميري والعلم عند الله </in_seg><in_seg id="tweet323">أشكرك يا خالد </in_seg><in_seg id="tweet324">الصورة تتحدث عن نفسها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet325">ابن مصر مفيش كلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet326">لا أعرف لم يعرضون المبالغ على الطفل هاشتاغتوكن لإغراءه ببيع هدية هاشتاغتوكن ألا يدركوا أنها لا تباع ولا ترد خاصة أنها جاءت من والد الجميع </in_seg><in_seg id="tweet327">يا غزة انت فخر لينا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet328">سيبك مته ده أهبل </in_seg><in_seg id="tweet329">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن القاتل اعترف رسميا بانقلاب العسكر على هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet330">الإمارات اليوم محل لون التصحيح ضرورة لبناء مراكز مالية جديدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet331">بس ممكن هاشتاغتوكن يموت وساعتها هاشتاغتوكن ينجح بالتزكية ساعتها حيكون له تلات معارضين هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet332">712 بصراحة طظ في أي جمهور زي حضرتك وده رأي مش كره والله </in_seg><in_seg id="tweet333">ندين أى انتهاك أواعتداء بحق الشباب المعتصم سلميا أمام وزارة الدفاع متضامن مع حقهم في رفع مطالب يؤمنون بها و يدافعون عنها حتى لواختلفنا معها </in_seg><in_seg id="tweet334">تحدثنا عن هذا الكتاب الجميل عن خروج المصريين على السلاطين في وقت كان الحديث فيه عن خنوع المصريين موضةهذا الجزء الأول </in_seg><in_seg id="tweet335">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet336">هاشتاغتوكن مشكلتك مش مع هاشتاغتوكن دى مع هاشتاغتوكن لأن هاشتاغتوكن لو مكنش هاشتاغتوكن كان هاشتاغتوكن هيترشح ولو مكنش هاشتاغتوكن هيبقى هاشتاغتوكن وسقوطك مضمون فى كل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet337">سعدت بمحادثة هاشتاغتوكن هنأته ليس بالمدينةالرياضيةأوبنجاح حفل افتتاحها هاشتاغتوكن على تشريف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet338">علمونا نطفي الأغاني اما الأذان يأذن لاكن في الأقامة عادي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet339">أزمة الفكر فى مصر أن الأعلى صوتا لا يقول شيئا والأكثر حكمة لا يسمعه أحد </in_seg><in_seg id="tweet340">أي خروف يشوف أعداد النهاردة لازم يتواضع ويهز لي ته خاصة ان العيد على الأبواب </in_seg><in_seg id="tweet341">انتهاكات الانقلاب القمعية فى جامعة الاسكندرية وصلت مداها باصابات واعتقالات انقذنا يا عزيز يا جبار من طغمة الاستعمار </in_seg><in_seg id="tweet342">1 حرية التعبير عن الرأي قاعدة أساسية للديمقراطية وقد تسفر أحيانا في بعض الدول الغربية عن إساءة مرفوضة للمقدسات وللرموز وللمشاعر الدينية </in_seg><in_seg id="tweet343">3 الجزيرة ولا حاجة جنب قناته الشملولة اون تى فى الى بتتوقع الكوارث قبل حدوثها وتسبق لموقع الحدث </in_seg><in_seg id="tweet344">ملاحقة باسم يوسف وزملائه من الإعلاميين بتهم لا تعرفها الا الأنظمة الفاشية هو استمرار لممارسات قبيحة و بائسة لإجهاض الثورة التغيير حتمي </in_seg><in_seg id="tweet345">ذو العقل يشقى في النعيم بعقلة و أخو الجهالة في الشقاوة ينعم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet346">دماغ الداخلية البايظة </in_seg><in_seg id="tweet347">منذ تم التصويت على تعديل قانون انتخابات الرئاسة العزل قد انهالت علينا التعليقات المليئة بالسباب الممنهج من اللجان الإلكترونية المأجورة 1 3 </in_seg><in_seg id="tweet348">انها قنبلة موقوتة استمر فى تطبيق قانون الطوارىء و خاطر بالانفجار </in_seg><in_seg id="tweet349">الأنذال كان المخطط ليومنا المنقضى هذا من خصوم الوطن والإنسانية هو تحقيق أعلى نسبة عنف وحرق واقتحام وقتل </in_seg><in_seg id="tweet350">إوعي تفرطي في الدورارات اللي معاكيعشان نهضة خيرت الشاطر العظيمة هتمرمط الجنيه وملايين الدورارات هتأمن مستقبلك </in_seg><in_seg id="tweet351">النظر إلى وجه الأم عبادة </in_seg><in_seg id="tweet352">هاشتاغتوكن بعد عن ربنا دى النهاية قريبة </in_seg><in_seg id="tweet353">مثلهم مثل أنصار مبارك وأنصار كل مستبد يتصورون مشكلتهم مع الكتاب والإعلاميين ثم يفاجأون أن مشكلتهم مع الواقع الذي امتلأ بالمظلومين والمحبطين </in_seg><in_seg id="tweet354">اعتراف من نقابة الصحفيين الفاسدة هناك مناخ معادى لحرية الصحافة بعد الانقلاب أكثر من إى وقت سابق الصحافة اتهانت </in_seg><in_seg id="tweet355">تعليقي للبرنامج لا يعني انسحابي من الساحة أنا مصري و لا أحتاج إذنا من أحد للتعبير عن انتمائي </in_seg><in_seg id="tweet356">ثلاث سنوات و روحه معنا معيارا للمبادئ اللهم ارحم محمود عوض و أدخله فسيح جناتك </in_seg><in_seg id="tweet357">أطالب وزارة الخارجية المصرية بالتدخل فورا لحماية المواطن المصري أحمد الجيزاوي انتهي زمن إهانة أي مصري بالخارج كرامة المصري فوق كل اعتبار </in_seg><in_seg id="tweet358">لاجديد فجمهور هاشتاغتوكن يملكون من الوفاء والولاء ما تعجز عنه حروف الشكر والثناء مبادرة هاشتاغتوكن لا نملك نحوها </in_seg><in_seg id="tweet359">بادافع عن واحد قال عني شخصيا عميل وخائن وجاسوس وتسبب في تشويه سمعتي عند كثير من المصريين شفتي إزاي </in_seg><in_seg id="tweet360">قوات من هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن لقتل هاشتاغتوكن مش ناسيين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وغيرهم كتيير </in_seg><in_seg id="tweet361">أي حد عايز ينتخب فرعون يبقى يدور على آلة زمن ترجع به هو لوحده لعصر ما قبل الميلاد </in_seg><in_seg id="tweet362">الصلح خير قوم نتصالح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet363">ابتسم فلتلك البسمة الصغيرة أثر كبير في إسعاد قلوب ا خرين </in_seg><in_seg id="tweet364">افلاس التليفزيون وصل مداه الغلابة من عمال وموظفين واعلاميين يدفعون الثمن والملايين موجودة لدرية وشلتها </in_seg><in_seg id="tweet365">اى دين او ملة اى رجولة او شهامة اى مهنة او مهمة تسمح لرجال بالمدافع يهاجمون نساء فى منازلهن للقبض عليهن ثم اتهامهن بحمل سلاح مصر اتهانت </in_seg><in_seg id="tweet366">متضامن مع الإخوة في غزة فلسطين والفرصة امام مرسي اليوم لإثبات أنه ليس بمبارك الذي هو الآخر إستمات فقط في الشجب والإدانة </in_seg><in_seg id="tweet367">إحنا إعلام نكدي والمسئول الأول عن حالة الكأبة الموجودة على وشوش المصريين </in_seg><in_seg id="tweet368">علم ابنك القرآن وسوف يعلمه القرآن كل شي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet369">حسبنا الله ونعم الوكيل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ناس عا </in_seg><in_seg id="tweet370">شاهد آخر كلام تأشيرة براني نصابون برخصة حكومية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet371">المصري اليوم عندما نشرت ملخص المؤتمر وضعت الجملة في غير سياقها وكأن ليس من حق شباب الثورة الوصول للسلطة وهذا عكس مبادئ حزب الوسط تماما </in_seg><in_seg id="tweet372">انا مش عايز اخش في مناقشات وافندالهجوم و اثبت منطقي في المقال اذا فيه حوار اتفتح فده بالنسبة لي شئ رائعمش عايز اكتر من كده </in_seg><in_seg id="tweet373">هاشتاغتوكن لو بقى رئيس هيوافق على قانون التظاهر وغلاء الاسعار والكهربا والغاز وبكره يشيلو دعم السولار بطلو فتى وافتكاسات بقى </in_seg><in_seg id="tweet374">هاش هاشتاغتوكن يورد الالاف الاماني من عقول الحالمين ولأبناء الحالمة نصيب احلامنا كتبت فهل من مستجيب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet375">شيخ المسجد مشغل المكروفون وبيقول بلطجية برا عابزين يموتونا وانا واقف برا وشايف بعيني الناس بتحاول تطلعهم وهم رافضين </in_seg><in_seg id="tweet376">الوصف الحقيقي للميدان هو جماعة الإخوان المسلمين تحشد أنصارها للضغط على اللجنة المشرفة عل الإنتخابات الرئاسية لدع </in_seg><in_seg id="tweet377">عن الذين ورثوا الهرم المقلوب للظلم الاجتماعي اعدلوا </in_seg><in_seg id="tweet378">فأن متشدقين بالدفاع عن الحريات يرفضون الرأي الآخر ويقصون المختلفين معهم بديكتاتورية </in_seg><in_seg id="tweet379">3 هاننتخبو عشان كدا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet380">جمعة الأمس كشفت للانقلاب وهمهم فى قدرتهم على قمع الشعب بالحلول الامنية من قتل واعتقال وتعذيب وضرب وايذاء الشعب فاق يا أفاق </in_seg><in_seg id="tweet381">مهما حاولتم إقناع أنفسكم أن الشعب إختار دستور الإخوان دون تخويف أو لعب بالدين أو إنتهاكات ستظل الحقيقة أن مرسي كذب على المصريين ليمرر دستوره </in_seg><in_seg id="tweet382">الحمد لله حققنا مستهدف حملة ال 21 يوم لمحو الأمية شكرا لشباب صناع الحياة و لكل شركاء الحملة يا رب أعنا على </in_seg><in_seg id="tweet383">شفيق مين ده مش هيجيب أصوات عيلته وبعدين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet384">هذه هى المناظره تماما كما أتصورها بين هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet385">13 قتلى وأكثر من 450 مصاب في محافظات مختلفة هذه مقدمات كارثية لاقتتال أهلي حذرت منه دوما وينبغي رفضه ومواجهته كل الدم المصري حرام </in_seg><in_seg id="tweet386">مفاجأة رد الشيخ حازم على فتوى برهامى الاخيره فك الله أسرك يا إمام يا من علمتناكيف نحياكراما هاشتاغتوكن بإذن الله </in_seg><in_seg id="tweet387">لن تصل مصر مطلقا الى كأس العالم الا عندما تصل الديمقراطية الى مصر بلد تقتل ناسها وتلاحق جمهورها العاشق للكرة </in_seg><in_seg id="tweet388">د عبد المنعم أبو الفتوح يشرفنى ويسعدني في أول عيد بعد الثورة أن ابعث بتحياتى وتهنئتى لأسر الشهداء فهؤلاء </in_seg><in_seg id="tweet389">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet390">78 ثورة طبعا وسيبك من كذب الإخوان والفلول </in_seg><in_seg id="tweet391">هل ك ل الأساطير خلفه أو هاشتاغتوكن من كوكب أخر </in_seg><in_seg id="tweet392">لجنة الخمسين تجاوزت اللائحة لتجعل التصويت 50 1 بدلا من 75 صوت بحجة الغاء الشورى وطبعا القادم محاكمات عسكرية وتحصين وزي </in_seg><in_seg id="tweet393">يا من اذا قلت ي مولاي لباني يا واحدا ماله ف ملكه ثاني أعصي وتسترني أنسى وتذكرني فكيف أنساك ي من لست تنساني لا اله الا انت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet394">تقول صلي ع النبي و أجدعها خناقة تنفض هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet395">بسام الحمرا بتاع حزب النور بيراهن ان يوم 30 مش هيحصل حاجه وانه عداوه على الاسلام افضحوهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet396">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet397">هاشتاغتوكن انى اسيب مصر </in_seg><in_seg id="tweet398">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet399">هزيمة الأهلي مثال صارخ لنظام يقوم على وأد الحريات ألا يخجلون هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet400">للعلم ده مهرجان درجة أولى ما لو بالفلوس ما كانش حد غلب </in_seg><in_seg id="tweet401">حمى الاعتقال فاقت الواقع والخيال </in_seg><in_seg id="tweet402">حملة شباب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بجميع الألسن كي يفهم الجميع وسلامتكم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet403">سأنتخب عمرو موسى ما هو أكيد يعنى مش هينتخب يسارى أو إسلامى </in_seg><in_seg id="tweet404">السيسي قال للأمريكان ان المصريين كانوا يساقون عنوه للمساجد </in_seg><in_seg id="tweet405">هما فاكرين إن البلوك زعلده أنا كنت باحب أخدم بسلكن طالما لازمهم حرق دم ومالهيالله هاروح أفطر سيمون فيميهسلام يامعفنيين </in_seg><in_seg id="tweet406">سقوط الانقلاب وشيك لكن انصاره سقطوا فعلا فى عيون كل الاحرار </in_seg><in_seg id="tweet407">ما يحدث من الشرطة العسكرية ضد المتظاهرين السلميين غير مقبول ولا يمكن السماح به في مصر الثورة إهانة فى مصري هي إهانة للشعب المصري كله </in_seg><in_seg id="tweet408">1540 عقاب المخرب هو القتل عند الحقراء عديمي الإنسانية فقط كفاية هذا المنطق الدنيء بتاع الحيوانات عقاب المخرب ليس جريمة قتل </in_seg><in_seg id="tweet409">5 وبمناسبة العسكر لا يعني تأييد تصويت العسكريين وأعضاء الشرطة كأفراد في العمليات الانتخابية استدعاء الجيش والشرطة إلى السياسة </in_seg><in_seg id="tweet410">عندما صعد نيل أرمسترونج على سطح القمر قررنا أن يكون إسهامنا الحضاري إصدار إشاعة أنه سمع الأذان هناك وأسلمالإشاعة أوفر بكتير وهدفها الخير </in_seg><in_seg id="tweet411">الله يبركلك يا دكتور ابو الفتوح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet412">انقلاب لصوصي دموى هل يمكن ان يحالف التوفيق بلدا يديره انقلاب وبكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet413">الورقة التي لم تسقط في فصل الخريف خائنــة في عيون أخواتهـا وفيــة في عين الشجــرة متمردة في عيون </in_seg><in_seg id="tweet414">النائب العام الخصوصي بتاع مرسي لغى قرار الافراج عن شباب الاسكندرية المعتقلين ده جي يعيد محاكمات الثوار باين </in_seg><in_seg id="tweet415">هناك حيوانات متحرشة و في المقابل جهود متطوعين لمقاومتهم و ناس نازلة و مش خايفة و ملايين ضد النظامتركيز الاخوان بس على التحرش قصر ديل </in_seg><in_seg id="tweet416">كيف لمرشد تفو ه للغنم بماء تعلو على المرسي هل القائد يدلدل القدم دون أن يمتطي الكرسي تبا للصمت هلال الفشل ودمت أبي يا مصري </in_seg><in_seg id="tweet417">كيف يحشد الرئيس مرسي الجماهير لاسقاط الاعلان الدستوري فيهتفون يسقط حكم العسكر ثم يشيد الرئيس اليوم بالدور الرائع للمجلس العسكريتناقض مؤسف </in_seg><in_seg id="tweet418">التعذيب خط أحمر لا أتصور أن أحدا مهما كان عاقلا أو نصف عاقل أو خائف على مصر يمكن أن يوافق على التعذيب ولوجاء من الجيش ولو </in_seg><in_seg id="tweet419">الكوت تويت من غير فولو ي عتبر هتك عرض الكتروني وشكرا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet420">هاشتاغتوكن العريس والعروسه زي البطيخه يا تطلع قرعه يا تطلع حمرا </in_seg><in_seg id="tweet421">مصر دولة بس مش أوي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet422">في جنة الخلد يا بطل العبور في جنة الخلد يا شاذلي في قلوبنا ستبقى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 25 </in_seg><in_seg id="tweet423">توق ف عن قومنا الواتساب فعاشوا فراغ ا وضاقت صدور ألا ليتهم يفتحون الكتاب فيتلون من آي ربي س طور هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet424">طيب طالما الاكل بقى فاحشه يا ريت هاشتاغتوكن يفسرلنا ازاي هاشتاغتوكن كانت في حمله هاشتاغتوكن و هو واقف برنامجه </in_seg><in_seg id="tweet425">تأجيل الدراسة بالجامعات خوف ورعب جديد للانقلاب ولكن ستهربون الى متى والى اين شعبنا يلاحقكم وارضنا تلفظكم </in_seg><in_seg id="tweet426">أهي صهيونية وتدعم هاشتاغتوكن وت عم ر هاشتاغتوكن بذات الوقت أتريد تدمير الأمة فتقف ضد الانقلاب على من احتفلت هاشتاغتوكن بعزله أكل ت </in_seg><in_seg id="tweet427">يقولون والعهدة على الراوي أن استير بولونسكي لما سمعت بترشيح البلتاجي لرئاسة المخابرات ن قلت إلى المستشفى لإصابتها بشرخ في الحلق من فرط الشخر </in_seg><in_seg id="tweet428">ساويرس ظبطك على الاخر وعملك فورمات لمبادئك كل عيش يابو دم خفيف </in_seg><in_seg id="tweet429">اثبت مكانك يا سيسي لا لأمريكا ومشروعها الإخواني الفاشل </in_seg><in_seg id="tweet430">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اللي بيتعب الاعصاب </in_seg><in_seg id="tweet431">العبوات الناسفة والسيارات المفخخة مسرحيات هزلية عفا عليها الزمن ولم تعد تؤثر على الرأي العام نقول للسيسي كان المالكي أش </in_seg><in_seg id="tweet432">مدفن القاهرة للعدالة ماذا يحدث الآن فى مطار القاهرة الشرطة تمنع أوائل الحقوق وترحب وتفسح للمتأخرين الفاشلين </in_seg><in_seg id="tweet433">ضد الانقلاب اعتداءات وحشية على المتظاهرين المتجهين للتحرير مع الانقلاب الله يرحم العصير والجوايز للمتظاهرين فى التحرير </in_seg><in_seg id="tweet434">السيرة الذاتية للرئيس هاشتاغتوكن في موقع ويكيبديا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet435">الأحمري المتجنس في هاشتاغتوكن يستمر في هاشتاغتوكن الفتنة في هاشتاغتوكن ويشبه قواتها الباسلة بجيش الاحتلال الفرنسي </in_seg><in_seg id="tweet436">أحمد الله العلى القدير على ما شاء وقدر واشكره سبحانه شكرا جزيلا على تقديره نجاتى </in_seg><in_seg id="tweet437">الجيش بيكتب الاخبار للبرامج الجيش بيكتب خطبة الجمعة للمساجد الجيش بيكتب كلمة الصباح للمدارس فاضل الجيش يكتب وصف الماتشات </in_seg><in_seg id="tweet438">هاشتاغتوكن بميدان هاشتاغتوكن وقت الحملة الإنتخابية هل يستطيع السيسي أن يخرج من مخبأه لترويج لحملته هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet439">موعد قفز سيسي على الرئاسة يقترب الحق احجز ديل عشان تحضر حفل التنصيب لكنه لن ينال غرضه لأن الشعب سيحرمه ويحاكمه </in_seg><in_seg id="tweet440">صناعة الكذب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet441">مستمتع بإدارة حوار الشباب المصري مع مجموعة الحكماء في دار الأوبرا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet442">ذهبت لأداء الصلاة وعدت فوجدت بعض المعلقين قد استعملوا أفحش البذاءات ضدي في رمضان لمجرد اننى اختلف معهم في الراى ما أبعدكم عن الاسلام </in_seg><in_seg id="tweet443">المضحك إن الصفحات الإسلامية جريت ورا كلام الأستاذة إن مافيش أصلا كتاب من تأليف إسماعيل الامين إسمه العرب لم يغزوا الأندلسشكلكو وحش كالعادة </in_seg><in_seg id="tweet444">صفعة لناشطة هي صفعة على وجوهنا جميعا اعتداءات وحشية أمام مقر جماعة غير شرعية تخرج على القانون وتحكم لتفكيك الدولة الإخوان في مواجهة مصر </in_seg><in_seg id="tweet445">هل ألمانيا اشترطت على مرسي مايقعدش عندها أكتر من يوم عشان طاقة شبكة مقاومة الكوارث ماتستحملش أكتر من كده </in_seg><in_seg id="tweet446">اعتصموا في رابعة الجيش والشرطة حرقوها قالوا حنعتصم الجمعة 30 اغسطس فى سفينكس العصابة سبقتهم لسفينكس والجيش والشرطة حرقوها </in_seg><in_seg id="tweet447">انزلوا في مجطات المترو والشوارع في المانيا و امريكا و فرنسا ناس ملتحين بيوزعوا مصاحف وناس بتدعوا للاسلام في الشارع ماحدش بيكلمهم </in_seg><in_seg id="tweet448">الى كل من ليس لديه امل فى تحقيق اهداف هاشتاغتوكن وكل من سقطت آمالهم بعدما حدثت الثوره الثانيه هاشتاغتوكن 30 يونيه احب </in_seg><in_seg id="tweet449">نحن أمة إذا وضعت لمستخدمي الإنترنت فيها كلمة فضيحة في عنوان أي فيديو في يوتيوب ارتفعت نسبة مشاهدته أكثر من الضعف حقيقة مثبتة رقميا </in_seg><in_seg id="tweet450">البرادعى شريك الانقلاب يهاجم الجيش والشرطة والحكومة والاعلام ويصفها بالفاشية ضد قيمة الحياة الانسانية والتوافق الوطنى لن يفلت ايضا من العقاب </in_seg><in_seg id="tweet451">بالفيديو الجوهري مصنع أسمنت تيتان اعتداء على حق مواطني وادي القمر في الحياة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet452">من المؤسف ان فيلم بهذه الرداءة يحظى بكل هذا الإهتمام </in_seg><in_seg id="tweet453">في تضليل اعلامي ممنهج المتحدث العسكري يسمي ما يقوم به الجيش من تفجير وحرق ومصادرة لأملاك أهالي هاشتاغتوكن أعمال قتالية </in_seg><in_seg id="tweet454">خليكوا فاكرين ان هاشتاغتوكن 6 بريل دول كانوا بيقولوا هاشتاغتوكن عايز يأخون القضاء لما حب يطهره </in_seg><in_seg id="tweet455">يا حكومة البطىء أرجوكم سرعوا المارش شوية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet456">لأننى احب مصر والثورة فانا افضل ان يصل خصومي السياسيون الى الحكم عن طريق انتخابات نزيهة عن ان يحكم انصاري السياسيون بدعم من الاستبداد </in_seg><in_seg id="tweet457">عايز تنافق أي سلطة وتلحس جزمها ده اختيارك لكن ليه زعلان أوي إن غيرك بيقول رأي مختلفمش كل الناس عندها ميول للتأييد أو النفاق زيكخلقة ربنا </in_seg><in_seg id="tweet458">الحديث عن انتخابات ديمقراطية وتكافؤ الفرص فى غياب حرية تكوين الاحزاب بمجرد الاخطارخلال الفترة الانتقالية هو لغو واستمرار للفكر السلطوى </in_seg><in_seg id="tweet459">هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن 3 هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن 3 </in_seg><in_seg id="tweet460">اللى حصل مع محمود شعبان فى التحرير أفترا عليه لأنه ضعيف هي دى اخلاق الثوره مش اخ </in_seg><in_seg id="tweet461">زبيدة ثروت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet462">انقلاب ضد الاسلام أغلقوا القنوات الإسلامية وفتحوا القنوات الإباحية ويجدون من يصفق لهم ويهتف لسيسي </in_seg><in_seg id="tweet463">كيف ترجو النهضة والتقدم من شخص يعتقد أن المنحلة أخلاقيا تضع اللولب في جيبها </in_seg><in_seg id="tweet464">ثمانون عاما ويزيد وانتم بين ممنوعة ومحظورة ومطاردة وإرهابية وصاحب القرار دائما طاغية إذن انتم اهل الحق امام كل سلطان جائر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet465">الانقلاب يدمر ثورة 25 يناير بدأوا بالاخوان وتحولوا للكتل الثورية من الشباب واليوم يذبحون الالتراس </in_seg><in_seg id="tweet466">انتهيت من أداء العمرة فإنه منظر عظيم أن تجد الملايين يستغيث ون بالله تعالى يا رب انصرنا و احفظ بلادنا و افتح </in_seg><in_seg id="tweet467">زي ماكتبت لما شعر السلفيين بغدر الإخوان وإنهم بيستخدموهم وسيلة ضغط ليس إلا وطلع نادر بكار ينتقدهم بدأوا يشتموه ويقولوا عليه طامع في السلطة </in_seg><in_seg id="tweet468">نيجي بقى لاستخدام دور العبادةغلط اكبر غلط بس لما يبقى في اصرار لطرف على استخدامها بل و الفتوى بوجوبها حتلاقي رد الفعل المعاكس </in_seg><in_seg id="tweet469">احداث العمرانية وصمة على جبين كل مصرىالدين لله و الوطن للجميع </in_seg><in_seg id="tweet470">فى هجاء الغتاتة </in_seg><in_seg id="tweet471">البابا شنودة الثالث كان وطنيا مخلصا ومصريا عظيما رحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet472">انا بحب أخويا </in_seg><in_seg id="tweet473">أرى أن النظام المختلط بين النظام البرلماني والنظام الرئاسي هو الانسب لنا هذه الفترة التى تتوزع فيه السلطة </in_seg><in_seg id="tweet474">أيها الاخوان لستم ضحايا اننم خنتم الثورة وتواطئتم مع النظام القديم وعذبتم الثوار وقتلتموهم حتى ثار الشعب ضدكم الى متى تخدعون أنفسكم </in_seg><in_seg id="tweet475">تحية لقضاة مصر الأجلاء لدفاعهم عن حقوق الشعب المصري وحرياته وتمسكهم بمبدأ استقلال القضاء </in_seg><in_seg id="tweet476">نص فريق تنزانيا متآمر على حارس مرماه حاجة تفط س من الضحك </in_seg><in_seg id="tweet477">أدعو المجتمع السكندري لإعادة أكشاك النبي دانيال وحماية بائعيه وعدم التفريط في تراث اسكندرية من أجل محافظ مصاب بالحول الفكري وخلل الأولويات </in_seg><in_seg id="tweet478">هاشتاغتوكن باعو عسكر خانو </in_seg><in_seg id="tweet479">هاشتاغتوكن تحاول تقنعها باللى انت عايزه بهدوء مش زعيق وخلاص </in_seg><in_seg id="tweet480">حبس الصحفي اسلام عفيفي بتهمة إهانة الرئيس امر مشين ومرفوض وهو أسوا ما يمكن ان يبدأ به الرئيس مرسي ولايته اين وعود الرئيس عن حرية الصحافة </in_seg><in_seg id="tweet481">عايز تعرف دي ثورة ولا انقلاب شوفت قيادات الوطنى لحظة القبض عليهم وهما بيغطوهم بملايات طب شوفت قيادات الإخوان وهما بيب </in_seg><in_seg id="tweet482">قال رسول الله صلى الله عليه وسلم سيأتي على الناس زمان القابض فيه على دينه كالقابض على الجمر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet483">أغلب مذيعي قنوات العار تحولوا الى اجهزة تسجيل لاذاعة الاخبار والاراء والتعليمات التى يتلقوها من الانقلاب موديلات </in_seg><in_seg id="tweet484">تواجدي خارج المملكة منعني مشاركتهم في تجهيز التيفو واعرف حجم التعب وا رهاق اللي يعانوه حاليا ويارب تضيع لهم تعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet485">الليلة هاشتاغتوكن يذيع تسريبات جديدة لــ هاشتاغتوكن على هاشتاغتوكن العاشرة مساء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet486">الاشتباكات اللي حصلت يتحملها الجميع لكن الخطأ السياسي كان القرار بالدعوة لمظاهرة مؤيدة للرئيس في نفس مكان وزمان مظاهرة معارضة </in_seg><in_seg id="tweet487">المجلس العسكري يعيد إنتاج مصطلحات صفوت الشريف وأنس الفقي من جديد وكأن المطلوب تكميم الأفواه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet488">كان الأولى أن يكتبوا على جميع حوائط المدينة حافظوا على نظافة نفسيتكم </in_seg><in_seg id="tweet489">بحسب الجزيرة ميدان التحرير يتسع ل 500 ألف مصري أو 2 مليون إسلامي </in_seg><in_seg id="tweet490">شكرا </in_seg><in_seg id="tweet491">فالنسيا خيب ظننا للآن كان الدوري لنا لكن ضيعناه قدام اشبيلية والكلاسيكو قبله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet492">ومجتمع نريد استقراره وبناءه ديمقراطيا يعاني ومجلس عسكري تآكلت شرعيته ويصر على أخطائه التي باتت تهدد تماسك الدولة وتعيدنا للوراء </in_seg><in_seg id="tweet493">ما هى أفضل وظيفة فى الحياة مدير شركة رئيس مؤسسة لا والله أفضل وظيفة فى الحياة ان ربنا يشغلك عنده تدل الناس على الخير </in_seg><in_seg id="tweet494">تمرير دستور كارثي تحت التهديد بحرب أهلية كأننا بنمضي عقد أو شهادة زور تحت تهديد السلاح شغل يليق بالعصابات </in_seg><in_seg id="tweet495">طبعا لسه متفائل بل أكثر تفاؤلا بخروج المكبوت إلى النور أي جراحة لا تخلو من ألم </in_seg><in_seg id="tweet496">الى من الغوا عقولهم و قالوا ان فيديو القصاص مفبرك الفيديو الاصلي اهوايام ترشيح خيرت الشاطرلم ادعي في الحلقة ان مرسي كان رئيسا وقتها 1 </in_seg><in_seg id="tweet497">القرآن يرفع الناس ويجعلهم في الدنيا والآخرة في أعلى مقام </in_seg><in_seg id="tweet498">هل يعرف أنصار شفيق القراءة الأسواني دعا لجبهة مع مرسي بشروط الثورة فلما لم يستجب الاخوان دعا الاسواني الى مقاطعة الانتخابات الادمن </in_seg><in_seg id="tweet499">من لا يحترم السلام الجمهوري لبلده كيف له ان يكتب دستورها </in_seg><in_seg id="tweet500">ما يحدث مع المعتقلين السياسيين فى السجون الان جريمة جديدة ضد الانسانية كفاكم جرائم </in_seg><in_seg id="tweet501">شرييفة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet502">للأسف في مصر عندنا جميع أنواع السياحة ومش عارفين نستغلها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet503">سيطرة البلطجية المسلحين على الشوارع ليلا قتلوا ملتحيا أمس فى جسر السويس كارثة أمنية غير مسبوقة </in_seg><in_seg id="tweet504">الإخواني اللي داخل يتجشأ ويقولك الخبر نزل في اليوم السابعأيوه نزل متفبرك بفضل حد من رجالتكم أكيدلكن ذلك لن ينفي أنه مفبرك لتخدعوا به الناس </in_seg><in_seg id="tweet505">اوعى تقول عسكرى غلبان هوا و سيده فضوا ميدان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet506">في بنات مستحيل تحط صورها على الفيس لو هيقتلوها بس تويتر عادي عن هاشتاغتوكن اتحدث </in_seg><in_seg id="tweet507">الطريق إلى الديمقراطية يتآكل محاكمات عسكرية تقاعس عن حماية التظاهر السلمي رفض الرقابة الدولية للانتخابات عدم حسم حق المغتربين في التصويت </in_seg><in_seg id="tweet508">الفهم المصري المتحضر للإسلام أسس له الامام محمد عبده عام 1899 انطلقت مصر العظيمة لتبدع في كل مجال حتى وصل إلينا الفكر الوهابي الرجعي المتطرف </in_seg><in_seg id="tweet509">النضافة النظام الراحة و الحرية اللي بيحس بيها السايح تخليه يسيب بلد زيينا امكانياتها السياحية مرعبة و يروح لبلاد اقل بكتير </in_seg><in_seg id="tweet510">لم أهاجمه بل أحترمه ولو كان له أخطاء فهو بالتأكيد شخصية تحترم </in_seg><in_seg id="tweet511">قلت للرئيس شباب الثورة لفقت ضدهم التهم من اجهزة الأمن وانت تسال اجهزة الأمن عن الأبرياء فيهم هل تتوقع ان تعترف اجهزة الأمن بالتلفيق وتعتذر </in_seg><in_seg id="tweet512">شباب حزب الوسط حاجة تفرح بجد الله يخرب بيتك يامبارك لو شباب البلد دي كان اشتغل سياسة براحته من زمان ماكانش ده حالنا </in_seg><in_seg id="tweet513">اي أمرأة تصنع الحب والايثار والاهتمام والعطف والحنان مؤهلة ان تصبح أم مثالية حتى لو كانت مارلين مونرو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet514">لازلت معترضا على تشكيل الجمعية التأسيسية لانه يجعل دستور مصر في يد اغلبية تنتمي الى الاسلام السياسي الدستور يجب ان يمثل المصريين جميعا </in_seg><in_seg id="tweet515">من بارز الله بالمعاصي خاب وخسر دنيا وآخرة وكفاه هذا الهاشتاج وفضائح معاونيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet516">ستظل ذكرى استشهاد البطل عبد المنعم رياض تخليدا لملحمة مضيئة من أنصع صفحات التاريخ المصرى ورمزا لبطولات معركة الاستنزاف تحية له فى ذكراه </in_seg><in_seg id="tweet517">كورسيرا أكبر موقع عالمي يحتوى على مناهج جامعات عالمية هي الأفضل في تصنيف 2013 نتعاون معهم لتعريب المناهج شاركونا </in_seg><in_seg id="tweet518">النضآرآت بقت موضة تقويم ا سنآن بقي موضة برضو مش بعيد بكره تلاآقي صحبتك جآيالك بكرسي متحرك تفوليلهآ سلآمتك اتشليتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet519">محاكمة المتورطين وذلك بشرط ان تكون الحكومه واجهزتها لديها المصداقيه وليست صاحبة سوابق فى التزوير والتدليس والصاق </in_seg><in_seg id="tweet520">هاشتاغتوكن مدينة خضراء </in_seg><in_seg id="tweet521">هاشتاغتوكن ماشوفناش وش واحد من مشايخ هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن لأنهم مايقدروش يقفوا على المنصة </in_seg><in_seg id="tweet522">لم انتخب مرسي ودعوت الى مقاطعة الانتخابات في مقال منشور في المصري اليوم لكنى أتفهم تماما موقف الثوريين الذين اضطروا لانتخابه حماية للثورة </in_seg><in_seg id="tweet523">السياسة هاشتاغتوكن التي يعمل بها هاشتاغتوكن في بلاد هاشتاغتوكن مزورة ومكذوبة على هاشتاغتوكن وان صفق لها كبار هاشتاغتوكن واتحدى في ذلك </in_seg><in_seg id="tweet524">طبعا إستفتاء مارس كان أكثر شرفا من إستفتاء الإخوان على الأقل أشرف عليه قضاء حقيقي وكانت الإنتهاكات فيه لا تقارن بإستفتاء الإخوان </in_seg><in_seg id="tweet525">اللي يشوفك يتمنى يكون مثلك واللي يعرفك يحترمك ويحبك واللي يسمع عنك يتمنى يقابلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet526">للشموخ عنوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet527">الانفلات الأمني الموجود ليس نتيجة لضعف الأمن وحده ضعف مؤسسات الدولة وتراخيها أدى إلى تمرد على سلطتهاالدولة في خطر ولابد من إعادة السياسة </in_seg><in_seg id="tweet528">لا اعترف بدستور مسلوق على عجل خوفا من حكم المحكمة ببطلان اللجنة التى كتبته 0 ا اعترف برئيس يعطل القانون رئيسكم ديكتاتور ودستوركم باطل </in_seg><in_seg id="tweet529">هاشتاغتوكن قعد يدافع عن الشباب اياهم ولما جه يقول للمراسل هات لنا واحد نكلمه اتشتم هو والمراسل اتفضل حاورهم قبل ما تقنع الناس تقبلهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet530">انا بلا فخر ضد هاشتاغتوكن و ضد المتطرفين من هاشتاغتوكن و ضد هاشتاغتوكن و ضد تمييز اي فئة من الشعب على بقية الشعب انا مع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet531">كلام وكلام حملة لا أضحية هذا العام تؤكد حب الإخوان للخرفان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet532">رأى منقول صادم جدا ليس كله بطبيعة الحال صحيحا ولكنه صارم فى الحق فى نقاط كثيرة وأقدمه لكم كما هو دون اى تدخل نقلا </in_seg><in_seg id="tweet533">مذبحة ميدان رابعه العدويه جريمه نكراء وسيحاسب الشعب المصري مرتكبيها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet534">أعفيك من متابعتي لأنك إما لا تحفظ لسانك أو لا تحفظ لي حقي في الاختلاف لكني سأدافع عنك دوما إذا ظ لمت شكر ا </in_seg><in_seg id="tweet535">المحفوظة في خزائن في الخارج من جانب قيادة النظام البائد وسندان الملفات المحفوظة في واشنطن طيب واضح الثورة لم تكن ضد </in_seg><in_seg id="tweet536">و القضاء بقى حلو دلوقتي عشان قفل قناة مش عاجبانا مش ده القضاء الفاسد المسيس بتاع مبارك اللي حل المجلس بقى فلة دلوقتي </in_seg><in_seg id="tweet537">الدكتور عبد المنعم إن لحم كتافنا من خير أبنا مصر البسطاء في الأحياء الفقيرة و على ضفوف الترع </in_seg><in_seg id="tweet538">4 ده شفيق اللي متقدم فيه بلاغات الدنيا أخذ نصف الأصوات يعني نصف الناس قبلت العمى ولا قبلتوش أغلبية </in_seg><in_seg id="tweet539">الدماء التى أريقت في مجزرة ارتكبتها الدولة بماسبيرو لايمكن ان تضيع دون حساب واجب الرئيس أن ينفذ وعده بمحاكمة كل من تورط في قتل ابنائنا </in_seg><in_seg id="tweet540">هل الرئيس مرسي شرعي ومنتخب هل الشعب قادر على اختيار ما يفيده هل هدف الثورة ان نتخلص من حكم العسكر اذا الاجابة بالنفى فلماذا قمنا بثورة </in_seg><in_seg id="tweet541">ورضيت أعيشلك انت يا حبيبي كفايه ان انت حبيبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet542">أولا غلب على أداء المجلس منذ 23 يناير 2012 أسلوب إطفاء الحرائق ومازال العمل التشريعي والرقابي الهادف لبناء نظام </in_seg><in_seg id="tweet543">ماذا تفعل المعدة اذا فاجأها الكبد بضربة قاتلة انها مصر ضرباتنا القاتلة تأتينا ممن كانوا أهلنا وجيراننا وابنائنا </in_seg><in_seg id="tweet544">هاشتاغتوكن معاك ايام مفيش فى جمالها زى هاشتاغتوكن دى اقل كلمه بقولها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet545">الدين ليس حرفة ولا يصلح لأن يكون حرفة ولا توجد في الإسلام وظيفه إسمها رجل دين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet546">إلى أحمد الشحات البطل الشعبى الذى أحرق علم الصهاينة بعد أن دنس هواء مصر 30 عاما ارفع علمك فوق أنت مصرى يا أحمد المصرى يا أحمد العربى </in_seg><in_seg id="tweet547">مصر ثالث أعلى الدول ديونا في العالم ربنا ينتقم من العصابة واحد واحد ويورينا فيهم يوم </in_seg><in_seg id="tweet548">2 لا مواجهة ناجحة للتطرف ولا إنقاذ للتعايش إلا بتفعيل سيادة القانون وحماية حقوق الأقلية قبل الأغلبية والمحاسبة الناجزة للمتورطين في العنف </in_seg><in_seg id="tweet549">آه الناس حواليك بتحب مرسي وماله بس مرسي ماهواش أغلى عند الناس دي من رزق عيالها ومن مستقبلها ولو حست إنه فاشل مش عارف يحل هتقلب عليه وعليك </in_seg><in_seg id="tweet550">ا ا يا سلام روح أم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet551">إذا أهم ك أمر غيرك فـاعلـم بأن ـك ذو طبع أصيـل </in_seg><in_seg id="tweet552">أخشى أن الضرر و الدمار الناتج من طريقة و أسلوب إدارة البلاد منذ الثورة حتى الآن لن يمكن إصلاحه </in_seg><in_seg id="tweet553">لو الانتخابات لم تزور لكان شفيق خسر حتما وأتوقع منك الا تشارك في هذه المسرحية التى لديها من المخالفات ما يبطل عشر انتخابات </in_seg><in_seg id="tweet554">الاعلام الحكومى المنافق يقول ان الذين اعتدوا على المتظاهرين اهالى عاديون هل اصبحت زجاجات المولوتوف من مستلزمات المطبخ في العباسية </in_seg><in_seg id="tweet555">الذين اتهموا الثورة بانها مكنت الاخوان من مصر هؤلاء ننتظر منهم الان اعتذارا الثورة حررت إرادة الشعب فاختبر الاخوان وتخلص منهم الى الأبد </in_seg><in_seg id="tweet556">يوسف الحسيني يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتي تحت اشراف الجزيرة </in_seg><in_seg id="tweet557">ان كان طبعك تصد شوي وت عو د فانا تراني مانيب ادآني الصد ه وان شفتني فيك بالثنتين متجو د فاتلى شروط الضمان نهاية المد ه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet558">حزب النور سيشارك فى لجنة الدستور حزب النور يعمل دوشة فى كل موضوع وفى الاخر يطلع عيل </in_seg><in_seg id="tweet559">النصب التذكارى الحقير الذى يتم انشاؤه الان فى ميدان رابعة سيكون اول شيئ يتم اسقاطه بعد اسقاط الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet560">هاشتاغتوكن متحوطيش اخوكى الصغير فى الطرحة </in_seg><in_seg id="tweet561">أنا أبكي وأدري أن دموع العين خذلان وملح هاشتاغتوكن درويش </in_seg><in_seg id="tweet562">مجتمع هيفضل طول عمره هاشتاغتوكن حااجه </in_seg><in_seg id="tweet563">الرجوع للحق فضيلة حمد الله على سلامة أحمد السيد النجار </in_seg><in_seg id="tweet564">هاشتاغتوكن يشيد بملعب هاشتاغتوكن ويصفه بثاني افضل ملعب بالعالم وارامكو أذهلت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet565">تجديد حبس هاشتاغتوكن متحدث رئاسة هاشتاغتوكن 15 يوما في قضية التستر على هاشتاغتوكن يااه وحشتونا ووحشتنا نوادركم </in_seg><in_seg id="tweet566">قمة المسخره هاشتاغتوكن بيقول انا ليا ملاحظات على قانون التظاهر ياعم هو انا اللى مطلعه </in_seg><in_seg id="tweet567">لدستور يعاملني انا واولادي كمواطنين من الدرجة الثانية بالتإكيد سأصوت عليه ب لا وألف لا </in_seg><in_seg id="tweet568">العسكر خاين كالعاده دخلوا الجامع بالبياده هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet569">بعد تبرئة سائق حمدين صباحى المتلبس بحمل السلاح وسرقة الآثار كتبت لكم انه سيسير مطيعا خلف الانقلاب امس قال انه يؤيد سيسي لو ترشح للرئاسة </in_seg><in_seg id="tweet570">4 من شباب تمرد وحركة 30 يونيو فى لجنة الدستور وشباب 25 يناير الذين دعموا 30 يونيو غاضبون اشربوا يا اغبياء </in_seg><in_seg id="tweet571">حكيك يخلق من العدم فرحه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet572">اسماء شهداء الثورة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كتير جدا بقى </in_seg><in_seg id="tweet573">اعتذار سي بي سي عن حلقة الشيطان الاراجوز جزء من التمثيلية لاظهار أنها شملت مساسا بسيسي او الانقلاب لا تصدقوا </in_seg><in_seg id="tweet574">بصرف النظر عن شغلها ولا اي حاجة تانية بحب في هاشتاغتوكن ان اللي في قلبها علي لسانها ملهاش في النفاق زي معظم الوسط الفني </in_seg><in_seg id="tweet575">اغير القناة اللي فيها هاشتاغتوكن إلى ناشيونال جيوجرافيك أجد برنامج عن شاب أمريكي يصنع صاروخ في بيته ويطلقه في </in_seg><in_seg id="tweet576">من يريد السفر سيعرف الفارق بين حكم مرسي وزمن العسكر مفيش دولارات في البنوك ومتقدرش تسحب من حسابك المصرى الا اقل القليل </in_seg><in_seg id="tweet577">هاشتاغتوكن عاشوا رجاله وماتوا اسود </in_seg><in_seg id="tweet578">ضابط جيش يضرب زياد العليمى أصغر عضو منتخب فى مجلس الشعب و يقول له خلى مجلس الشعب ينفعك بداية طيبة لعرس الديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet579">هاشتاغتوكن طلعت بقناة ام بي سي وتتكلم عن الشرف والاحترام وانها الام المثالية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet580">حتى فى أصعب لحظات عمره لم يفشى مرسي اسرار خيانة سيسي ولم يقل شيئا شائنا ضد الخونة والقتلى </in_seg><in_seg id="tweet581">هاشتاغتوكن أم صينية 97 سنة تعتني بإبنها 60 سنة المصاب بشلل رباعي منذ 19 سنة هو قلب الأم مهما تقادمت بها السنون </in_seg><in_seg id="tweet582">السفارة المصرية العظيمة في السعودية بتوزع منشورات علي المصريين لكي يصوتوا بنعم في الاستفتاء علي الدستو </in_seg><in_seg id="tweet583">من الطبيعي ان تجد شخصا منافقا ومن الممكن ان تجد رجل دين منافقا لكن ما يفعله على جمعه تخطى كل الحدود </in_seg><in_seg id="tweet584">راجعت الردود فوجدت المتزمتين دينيا هم الاكثر استعدادا للتطاول بالبذاءات انهم يخافون من النقاش حتى لا تهتز محفوظاتهم التى لم يفكروا فيها </in_seg><in_seg id="tweet585">أيها الغيورون على القانون هل سمعتم عن تهريب المتهمين الأمريكان و 14 الف مدني في السجن الحربي وإعلان دستوري باطل يمنح الحكم للعسكراين كنتم </in_seg><in_seg id="tweet586">هاشتاغتوكن احساس هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يوحشك حد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet587">بعض الناس سيرفضون اى تصرف من الرئيس مرسي حتى لو كان صائبا خصومتنا السياسية اذا تحولت لعداوة تعمينا سأساند الحق كما اراه حتى ولو كنت وحدي </in_seg><in_seg id="tweet588">الشيخ حسان يؤكد ان مرسي يمتلك شرعية قرانية وشرعية نبوية الى متى هذه التجارة بالدين بالمناسبة اين أموال التبرعات التى جمعها الشيخ حسان </in_seg><in_seg id="tweet589">نفاق الجموع من آفات مجتمعاتنا فالكثير يعبرون عن مواقفهم في جلساتهم الخاصة ومكالمات الهاتف بينما ينافقون الجماهير في العلن خوفا على شعبيتهم </in_seg><in_seg id="tweet590">الفرد هو الركيزة الأساسية التي تقوم عليها عملية التغيير والإصلاح والتي و إن بدت صعبة إلا أنها ليست مستحيلة بل </in_seg><in_seg id="tweet591">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet592">قرار رئيس الجمهورية بعودة البرلمان للانعقاد صحيح و التنفيذ الصحيح لحكم المحكمة الدستورية يكون في الإنتخابات القادمة </in_seg><in_seg id="tweet593">هاشتاغتوكن فخامة الاسم تكفى </in_seg><in_seg id="tweet594">بالفيديو عكاشة والله هاشتاغتوكن ست مش طرية واللى يتجوزها يبقى خد خازوق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet595">حق شهدائنا يضيع بشكل منظم نظامنا القضائي عاجز عن القصاص والجهات التشريعية والتنفيذية لم تدعمه ومحاسبة كل من قصر في جمع الأدلة ضرورة </in_seg><in_seg id="tweet596">غالياني وين صفقاتك حق اول يوم كنت تجيب لاعبين من مدريد وبرشلونه و و و تكفى ارجع مثل اول ضبطنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet597">ر ب من أنضجت غيظا قلبه قد تمنى لي موتا لم يطع مهداة لمن يقف في أعلى شجرة جوز الهند محاولا اخراس ذكائي لأتوقف عم </in_seg><in_seg id="tweet598">اللي عايز يتحاور يروح يتحاور مع أهالي الشهداء والمصابين لو دول رضوا عنكم ربنا هيرضوا عنكم وإلا فلا أمل أبدا لنا جميعا </in_seg><in_seg id="tweet599">أتحدى أي شيخ من المتاجرين يطلع يقول الكلام اللي بيتقال قدام السفارة على الهواليه لإنهم يعشقوا التحريض بس وتسخين الشباب لإن ده بيزود السبوبة </in_seg><in_seg id="tweet600">أنت من أستلذ بأحلامي بك واستطعم الحب بحضورك مقتبس من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 97 </in_seg><in_seg id="tweet601">الانقسام بين القوى الوطنية طبيعي ولكنه حدث قبل إنجاز اهداف الثورة فاستفاد منه النظام القديم يجب ان نضع الثورة قبل المصلحة السياسية </in_seg><in_seg id="tweet602">الأسئلة التي هربنا منها أيام المجلس العسكري لا زالت تطاردنا وستظل إلى أن نواجهها ونجيب عليها </in_seg><in_seg id="tweet603">سلام اناابنة استاذايمن شويقي أوصاني أبي بان أوصلكم رسالته وهو بخير وصحته جيدة ومعنوياته مرتفعة ويشكر كل من سأل عنه ويبشرك </in_seg><in_seg id="tweet604">تكوين لجنة الخمسين جامل بشكل كبير القوى السياسية على حساب الشباب والأقباط هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet605">66 انا ادعوا دائما بالرحمة للجميع و لا يعجبني اداء وزير الداخلية خاصة انه موجود من ايام الاخوان المجرمين و لا توجد لديه رؤية </in_seg><in_seg id="tweet606">منع حازم عبد العظيم والسيد البدوى اكبر انصار الانقلاب العسكرى من السفر يمثل تطبيقا لمبدأ صاحب الحمير اضرب المربوط يخاف السائر </in_seg><in_seg id="tweet607">اظن ان من افسد شيئا فعليه اصلاحه يجب اعلان الجماعه الاسلاميه والاخوان منظمات ارهابية واصلاح ما افسدو </in_seg><in_seg id="tweet608">تأكدوا أن التزام الرئيس بالقانون والحفاظ على استقلال القضاء وتدعيمه هو فى مصلحة الشعب قبل أى طرف آخر </in_seg><in_seg id="tweet609">ده مش مؤتمر شعبي ده جولة ميدانيه </in_seg><in_seg id="tweet610">7007 الحمارة امك هاشتاغتوكن وانت ولدها و اذا فكرت تصير ولد حلال اطلب من هاشتاغتوكن تتبناك هه </in_seg><in_seg id="tweet611">وحيات عينيك اخذ صوت اخذ وجه حسن وطرب اصييل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet612">بجد كدة اوفر اوفر انت قررت تنتخب السيسى مع ان حمدين صحبك وكنت معاه وكأن افكار السيسى غير افكار حمدين هاشتاغتوكن سعد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet613">التوجيهي أصعب فترة تحدي والناس يقولوا ما بتقدري تقدمي والتوجيهي صعب وبدو جهد بس كنت أقول الله بلش معي المشوار أكيد ما </in_seg><in_seg id="tweet614">تطاولك على شيخ الأزهر تجاوز كل الحدود هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet615">كان هاشتاغتوكن صاحب رسالة كافح من أجلها طيلة حياته ولذلك فحتى موته كان بمثابة رسالة </in_seg><in_seg id="tweet616">المذيع المحترم بتاع مصر ٢٥ بيقول فيه مظاهرات في شبرا بتهتف بالطول بالعرض حنجيب الاسلام الارض ثم يتسائل ما دخل الدين في صراع سياسي </in_seg><in_seg id="tweet617">عامل كهربائي يستغل وقت فراغه في عشر ذي الحجة في قراءة القرآن كتب الله أجره وغفر ذنبه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet618">والد هاشتاغتوكن هو اللى كان داخل مع هاشتاغتوكن يوم تسليم التوكيلات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet619">الدكتور أبو الفتوح محتاجين مصانع محتاجين مزارع محتاجين شقق للشباب لكي يتزوجوا و لسنا نحتاج لمساجد أو كنائس فهي أكثر من الحاجة </in_seg><in_seg id="tweet620">أي شيء يحدث سيقول العربي لماذا بهذا التوقيت تحديدا لما لا تضعوا لنا بالتقويم الأوقات المناسبة بنظركم متى نقاوم ومتى نتكلم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet621">الثورة قامت اساسا من اجل انهاء الحكم العسكري الذي جثم على صدر مصر ستين عاما وأوصلنا الى الحضيض اذا لم يسترد الشعب السلطة بالكامل فقد فشلنا </in_seg><in_seg id="tweet622">لن نستسلم لتهديدات الانقلاب العسكرى ومرسى سيظل آمن ا بفضل دعم أمريكا أخبار الموجز </in_seg><in_seg id="tweet623">هاشتاغتوكن في آلعمر حكاية واحده فقط نجد فيها وطن حقيقي ومادونها مسرحيات متعدده نؤدي دورنا فيها ببراعه </in_seg><in_seg id="tweet624">فساد في بعض المستشفيات الغير خاضعة للرقابة </in_seg><in_seg id="tweet625">تحياتي يا بلد </in_seg><in_seg id="tweet626">في يوم الارض المجد كل المجد لمن يقاوم بامعائهه الخاوية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet627">الثورة والإنتخابات قدمتا لنا عربة مجهزة لننطلق بها كلما اردنا الإنطلاق يدوسون علي فرامل التمسك باللوائح الشكلية فيعلو الصوت ولا حركة حقيقية </in_seg><in_seg id="tweet628">الدين الداخلي في مصر يمثل كارثة وليس الدين الخارجي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet629">كان صلى الله عليه وسلم يحب الطيب والرائحة الحسنة وكان لا يسلك طريقا فيتبعه أحد إلا عرف أنه قد سلكه من طيب عرفه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet630">خطاب الرئيس يعني أنه صار مجال يسمح لدبلوماسيتنا ودبلوماسيينا بلعب سياسة واستخدام أوراق الضغط المختلفة </in_seg><in_seg id="tweet631">مستقبلنا مرهون بأن نخرج أنفسنا من الظلمات الي النور حزب الدستور قيم إنسانية عدالة اجتماعية عقل علم معا سنغير </in_seg><in_seg id="tweet632">بصراحة انا احب هاشتاغتوكن بس حظي الردي هو الي رافض ان اشترك فيها </in_seg><in_seg id="tweet633">هاشتاغتوكن كل ما ندعمه هو عدم سقوط ارض الياسمين ذات التاريخ العظيم </in_seg><in_seg id="tweet634">ألمصريين أحرار </in_seg><in_seg id="tweet635">يجب أن ينفذ الرئيس وعده باجراء تغييرات في تشكيل اللجنة التاسيسية للدستور لتكون معبرة بحق عن كل أطياف المجتمع </in_seg><in_seg id="tweet636">هاشتاغتوكن لانني في الوسط فساقف في مواجهه اي سعي لاقصاء اي تيار شريطه الا يكون ذلك التيار نفسه ا </in_seg><in_seg id="tweet637">هاشتاغتوكن صاروخ ماديرا او قاذفة اللهب او الدون او التورنادو او السيداو الامراطور و المهم انه افضل لاعب عالمي </in_seg><in_seg id="tweet638">عدم وجود مصدر محايد للمعلومة بقى شيء مقرف جدا بصراحة </in_seg><in_seg id="tweet639">و هاشتاغتوكن يكتبون أ أحب إ نفسي انزين أ نفسيآ </in_seg><in_seg id="tweet640">من غادر سوريا بطريقة غير شرعية لا يحق له انتخاب رئيسها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet641">فى مصر الانقلاب تعلو اصوات العهر والدعارة وتخفض اصوات الحق والعدل والشرفاء تحكمهم بيادة تلاحقهم رصاصة تأويهم سجون </in_seg><in_seg id="tweet642">أنا بعد ما عشت المعاناة السنادي لا يمكن أخلي ولادي يكرروها مالها صناعه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet643">احترامنا للجميع لكن من لديه مشكلة مع صوت عاقل متزن كصوت لديه مشكلة حقيقية </in_seg><in_seg id="tweet644">رئيس حزب النور الوهابي ظهر على الجزيرة وظل يلعن في وثيقة السلمي عندما قال له المذيع ان المجلس العسكري المسئول الاول عن الوثيقة رفض التعليق </in_seg><in_seg id="tweet645">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet646">من عيوب وسائل التواصل الاجتماعي أنها أصبحت أداة لرد الفعل وليس الفعل ننشغل بردود الأفعال اليومية أكثر ما ننشغل بالتخطيط والتفكير للمستقبل </in_seg><in_seg id="tweet647">حركة تمرد طالبت بإنتخابات رئاسية مبكرة ولا بد من استغلال فرصة الحشد الثوري ضد الإخوان لإيصال مرشح ثوري مثل البرادعي إلى الرئاسة </in_seg><in_seg id="tweet648">هه الله يرحمك ي عمنا ج ل عامر </in_seg><in_seg id="tweet649">سعيد جدا بزيارة الجزائر بلد جميلة فعلا </in_seg><in_seg id="tweet650">المصرى احسن واحد تزنقه فى الوقت يشتغل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet651">جعل الغياب اللي خذاك يموت ويحيا بداخلك وصل غاليك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet652">اعلام العار يكذب كالعادة لتشويه صورة الرئيس مرسي مسئولو السجن يؤكدون انه لم يطلب أى ميزة او استثناء دع الكلاب تنبح </in_seg><in_seg id="tweet653">هاشتاغتوكن الهولوكوست أبشع جريمة في التاريخ الحديث </in_seg><in_seg id="tweet654">سنفعل كل ما نستطيع لإسقاط هذا الد ستور الباطل </in_seg><in_seg id="tweet655">1 هي إنسانة رائعة </in_seg><in_seg id="tweet656">الرمز الانتخابى لل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="tweet657">مشايخ البيادة عكس اسمائهم احمد الطيب اقسي قلب مسلم على جمعه ألغى صلاة الجمعه احمد كريمة ابخل فى الحق </in_seg><in_seg id="tweet658">ننعي الي الانسانية رمزا متألقا للنضال في سبيل الحرية والنهضة والكرامة الانسانية القائدوالمجاهدوالمفكر العربي احمد بن بيللا زعيم ثورة الجزائر </in_seg><in_seg id="tweet659">4 2012 انتم اسياد النصاري باخلاقكم كنتم خير أمة اخرجت للناس </in_seg><in_seg id="tweet660">مرسي مش سبب الكارثة ال احنا فيها مبارك ودولته هما السبب في كل ده أهدروا تعليمنا و أمننا وحقوقنا لأجيال طبيعي نوصل لكده </in_seg><in_seg id="tweet661">تبدأ رحلة الشعب المصري مع الحاكم بالثناء على البطن التي أنجبته وتنتهي بلعن أسفل البطن التي أنجبته </in_seg><in_seg id="tweet662">هاشتاغتوكن مبارك يستنجد بالبلاطجة عنوان من صحيفة الجمهورية الصادرة من مدينة تعز ويبدو العنوان خطأ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet663">هاشتاغتوكن الحمد لله انه الوهاب و ليست الهبات في يد البشر </in_seg><in_seg id="tweet664">قصة إن ده رئيس منتخب ولازم يكمل باطلة والدليل الأرجنتين ونيكسون اللي استقال لما كذبماهياش عافية لو فشل وعاند وصمم يخلف وعوده هيعطل البلد </in_seg><in_seg id="tweet665">احببت فيك هذا الضني الناطق المعبر انها الانسانية كلها في قلب رجل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet666">البطل لا ي هز م عندما يخسر بل ي هز م عندما ييأس وي غادر لا تترك حلمك </in_seg><in_seg id="tweet667">دول اوروبا اوقفت رحلات شركاتها الى مصر شركات التأمين ترفض عمل وثيقة للمسافر بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet668">د عبدالمنعم سعيد إسرائيل تطالب العالم بالاعتراف بفاشيتها وعنصريتها قانون قسم الولاء ليهودية إسرائيل فاشية </in_seg><in_seg id="tweet669">لو عايز تعمل فرق في مواجهة حوادث التحرش والإنتهاكات الجسدية في التحرير ساعد الناس المحترمة دي ولا تسمح للضباع بالمزايدات </in_seg><in_seg id="tweet670">أليس الحب هو ان انظر الى وجهك الجميل فأشعر انني امتلكت كل الدنياو انت كل دنياي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet671">هاشتاغتوكن الفاشية تظهر واضحة وضوح الشمس في التنظيم الهرمي هاشتاغتوكن الذي أس سه هاشتاغتوكن الأسر المناطق </in_seg><in_seg id="tweet672">شبرا العظيمة دوماكل يناير واحنا هنا </in_seg><in_seg id="tweet673">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن خرائر الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet674">انا هقولة شرعيتك حمراا </in_seg><in_seg id="tweet675">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet676">4 للتوضيح تماما كما سجلت رفضي في اجتماع سد النهضة لغياب الشفافية في مسألة سيناء وفي كلمة علنية فخرج البعض مدعيا شكري على الشفافية في سيناء </in_seg><in_seg id="tweet677">جامعة المستقبل شريكة فى سي بي سي الانقلاب اعادت امتحانا لطالب ساقط بتوصية من الانقلاب ونجحوه </in_seg><in_seg id="tweet678">هو مستفز لي مع اني رحت الحرم تلات مرات الحمد لله و ليس فقط لمن لم يذهب يا استاذي العزيز </in_seg><in_seg id="tweet679">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet680">هاشتاغتوكن لمة رمضان </in_seg><in_seg id="tweet681">إصرار الشعب التونسي على الوصول إلى الكيلومتر الأخير ثورة أخرى في حد ذاته وأهم درس من بين دروس كثيرة 19 11 </in_seg><in_seg id="tweet682">لما توق تشرب قهوة كليا ويقعد النوم فالقها ما يبيش يزورك تقعد حالتك كويسة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet683">88 أعترض على الطريقة والمضمون والتوقيت لا يجوز إصدار مبادئ دستورية ملزمة بدون استفتاء الشعب أصلا </in_seg><in_seg id="tweet684">مصر التي تسجن ابو إسماعيل وتعلي شأن الهام شاهين طارئة </in_seg><in_seg id="tweet685">في ناس من أنصار أبو إسماعيل زعلانين ونازلين شتيمة واضح إنهم محبطين عشان مش هيبقى في إعتصام ودبح عجول وكدهمعلهش اطلعوا مدينة الإنتاج تاني </in_seg><in_seg id="tweet686">دراسه عن التاريخ السرى لجماعه الاخوان المسلمين تحت عنوان الاغتيال منهج حياه من دراسه الكاتب هاشتاغتوكن اكتر من رائع </in_seg><in_seg id="tweet687">فاكر يا هاشتاغتوكن يا امنجي يا ابني لما كنت عايزني احط اسمك في مجلس رئاسي مدني في احداث هاشتاغتوكن و مر </in_seg><in_seg id="tweet688">كلمة هيبة محتاجة تتشال من القاموس عشان ماحدش يتمسح فيها في الرايحة والجاية ده طبعا غير أنها على نفس وزن خيبة </in_seg><in_seg id="tweet689">هاشتاغتوكن الدولة الوحيدة في العالم لها سفير في هاشتاغتوكن وأميرها الحاكم الوحيد الذي جرم هاشتاغتوكن وحملها مسؤولية العدوان بينما مسوخكم جر موا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet690">مرسي بيعمل جلسات الحوار الوطني عشان يفرح لما يلاقي حد يقول له السيد الرئيس فينسى اللي حصل وبيحصل له في المحافظات وقدام الإتحادية </in_seg><in_seg id="tweet691">خالص العزاء فى الشهيد جندى القوات المسلحة وفى الشهداء المعتصمين سلميا سلامة أرواح وضمان حريات المصريين مسئولية من يديرون البلاد </in_seg><in_seg id="tweet692">لولا الانقلاب لظل الجيش والشعب ايد واحده </in_seg><in_seg id="tweet693">د عبد المنعم أبو الفتوح على قناة الحرة أنا ضد مظاهرات ماسبيرو و ضد المظاهرات أمام الكنائس </in_seg><in_seg id="tweet694">كل العار الذي عشناه من سنين طويلة يتلخص في هذا الفيديو </in_seg><in_seg id="tweet695">خارطة الطريق تستلزم مشاركة وطنية بعيدة عن العنف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet696">تفاؤلى نابع من إيماني بأن الله لا يضيع أجر من أحسن عملا ولا يوجد أحسن وأعظم عملا من أن يضحي الشعب بدمائه من أجل الحفاظ على وطنه وعرضه </in_seg><in_seg id="tweet697">إصرار الشعب التونسي على الوصول إلى الكيلومتر الأخير ثورة أخرى في حد ذاته وأهم درس من بين دروس كثيرة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet698">و الله بتوع شبكة المخلص دول دمهم خفيف الوجه البذئ الذي يضع قناع الدين </in_seg><in_seg id="tweet699">الحركة السياسية في مصر تأليف طارق البشري يكشف تواطوء قيادات الأخوان مع اسماعيل صدقي والملك فاروق ضد الحركة الوطنية اقرءوا قبل ان تشتمونا </in_seg><in_seg id="tweet700">طلعني انا كمان من المنشنكل اللي بتفكر فيه جنس ومخدرات الذعر الجنسي ده هو اللي مأثر عليكم </in_seg><in_seg id="tweet701">7 انا عاوزة احرق هاشتاغتوكن بالغاز </in_seg><in_seg id="tweet702">بعد وصلة من الأعلام الرسمي التحريضي خرجت علينا جماعة الاخوان بمؤتمر صحفي أكثر انحطاطا هما بيتنافسوا مع بعض </in_seg><in_seg id="tweet703">ولو بتقولوا أن أمن البلد هيتححق بعيد عن الحقوق الأقتصادية والأجتماعية تبقوا واهمين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet704">يا عسكرى واقف بالفرس ع جتتى لا انت البطل ولا انت فتوة حتتى يوم ما تقول هاخد البلد هتاخدها بس ع جثتى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet705">استدعاء نوارة نجم ومظهر شاهين وممدوح حمزه للتحقيق معناه ان مناصرة الثورة اصبحت جريمة عند المجلس العسكري </in_seg><in_seg id="tweet706">لو التعريص بقى رياضة وأنضم للأولومبياد علاء صادق هياخد الذهبيه </in_seg><in_seg id="tweet707">أيها الاخوان من عذب الشهيد الجندي حتى الموت من منح طنطاوي وعنان قلادة النيل من قتل 134 مصريا واعتقل وعذب الآلاف اعترفوا بجرائمكم </in_seg><in_seg id="tweet708">1 أجدد التأكيد على أن ترشح المهندس الشاطر خطر على مصر وعلى فرص الديمقراطية ولا يقل خطورة ترشح عمر سليمان </in_seg><in_seg id="tweet709">ليس عندي أدنى شك أن أنصار تيارات الشعارات الإسلامية سيلجأون قريبا جدا لتصفية المختلفين معهم في الرأي هروبا من فشلهم في حل أزمات الواقع </in_seg><in_seg id="tweet710">نسأل الله أن يحفظ شيخنا من كل مكروه ويمن عليه الصحة والعافية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet711">تسلم لي عيونك يا آحلى هاشتاغتوكن روحي شيرين محمد العراقي الجريح </in_seg><in_seg id="tweet712">حزب الوسط الان يتقدم مسيره هائله الي محكمه دمياط لتقديم اوراقه للانتخابات البرلمانيهسعيد جدا بثقتكم </in_seg><in_seg id="tweet713">أنا كتبت النهارده في المعصرة أشهد لك بالفضل إنت والشباب اللي معاك في نزولي يوم خمسة وعشرينشكرا ياخالد ياجميل </in_seg><in_seg id="tweet714">ألظلم يأتي من أشخاص و جماعة و ليس من البلد و بالتالى بحب بلدى بحب بلدى </in_seg><in_seg id="tweet715">مهزلة اتهام هيثم محمدين بقلب النظم الاجتماعية للدولة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet716">الثورة المصرية وحدت المصريين في نسيج واحد تكاتف المصريون جميعا لإسقاط النظام وحموا بعضهم بعض في ظل غياب امني كامل </in_seg><in_seg id="tweet717">شوف حجم التهليل والتكبير التهليل والتكبير لقتل رجل لم يصوب لك سلاحا </in_seg><in_seg id="tweet718">حول لقائي بالرئيس المضحك في الموضوع إن عمري ماتخيلت اني أخش الاتحادية غيرانني أقف عالسورأتظاهر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet719">لما يبقى اللي بينقلوا الأخبار للناس بالعقلية دي إزاي ممكن تثق في شبكة رصد دي وتسلمها عقلك قدرة مدهشة على خداع النفس </in_seg><in_seg id="tweet720">الانقلاب يريد قمع 50 مليون مصرى لو حاولت امريكا بجبروتها قمعهم ما نجحت شعب مصر العظيم سينتصر ويدفع العالم لاحترامه </in_seg><in_seg id="tweet721">يا صاحب السمو إذا تحول هاشتاغتوكن إلى خائن عام وأمن الدولة لمصنع للكذب فلا نتكلم عن دولة مؤسسات بل شلة عصابات والمستندات موجودة سموك </in_seg><in_seg id="tweet722">التطبيع احدي المحرمات الوطنية التي اتفقت عليها كل القوي الوطنية و لا يجوز لأي حزب أو جماعة إجازته تحت أي مبررات أو ذرائع </in_seg><in_seg id="tweet723">أيها الغيورون على القانون هل سمعتم عن تهريب المتهمين الأمريكان و ١٤ الف مدني في السجن الحربي وإعلان دستوري باطل يمنح الحك </in_seg><in_seg id="tweet724">الإعلان الدستوري اعتداء غير مسبوق على استقلال القضاء وأحكامه </in_seg><in_seg id="tweet725">ضد الفساد مع باسم هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet726">هاشتاغتوكن يتلقى تهديدات بالقتل من الإرهابي أبو سمرةازاي وليه الناس دي متسابة كده مش بيتحقق معها </in_seg><in_seg id="tweet727">إلي المجلس العسكري ووزارة الداخلية أوقفوا القتل وسفك الدماء فورا الدم المصري خط أحمر </in_seg><in_seg id="tweet728">دا خنقنى من ساعة مدخلت على طنيطر والصدمة اللى جبتلى الشلل لما عرفت انه مسيحى ا </in_seg><in_seg id="tweet729">أؤكدلك أن إلاخوان أمبارح فى إسكندرية كان معاهم كل أنواع الاسلحةمش سلميينإلاخوان مجموعه إرهاب </in_seg><in_seg id="tweet730">من أهم وأكثر المقالات حيادية عن مواد الدستور الملغمة لا تخن ربك وبلدك وأهلك ونفسك وإعرف صوتك هيودينا كلمنا فين </in_seg><in_seg id="tweet731">سيبك انت بس السيسي راعبهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet732">من يعطل القانون وجب وقفه ولكن السباب ينافى الكثير من الاخلاق والمبادئ </in_seg><in_seg id="tweet733">لم أتحدث مع ال خلال الأيام الماضية على الإطلاق والخبر المتداول على بعض المواقع والمنسوب إلي بشأن تطورات الأحداث في مصر كاذب ومفبرك </in_seg><in_seg id="tweet734">هاشتاغتوكن اعتبار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن قرار سياسى وليس قانونيا لن تنقذ رقبتك مهما حاولت أيها المجرم فدماء الآلاف في رقبتك وشركائك </in_seg><in_seg id="tweet735">الانقلاب ضاق حتى بمن كان يعتبرهم علماء معتدلين من امثال الشيخ الحوينى والدور ماشى ومش حيخلوا انقلاب 3 وليو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet736">شكرا لكل من شارك في البرنامج انتم شركاء في هذه الفرحة احسن فريق اعداد و اخراج و انتاج و كتابة فخور بشغلي معاكم </in_seg><in_seg id="tweet737">ال ع الشمال ده زيت هاشتاغتوكن الإرهابي أما اللي على اليمين ده زيت الإستقرار بتاع هاشتاغتوكن م ل </in_seg><in_seg id="tweet738">مرسى الذى فى خاطرى و فى دمى أحبه من كل روحى و دمى </in_seg><in_seg id="tweet739">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet740">مصر مدرسة القمع الحديثة ولهذا ينتشر الضباط حاليا فى المدارس </in_seg><in_seg id="tweet741">6 أما طائفة مبرري الاستبداد والسائرين في ركب الإخوان الذين دافعوا عن إعلان الاستبداد واشتركوا في جريمة الدستور لن تفيدكم بهلوانيتكم اليوم </in_seg><in_seg id="tweet742">شباب الحملة ناشط في كل محافظة من أجل مصر المستقبل بارك الله فيكم معا سنغير </in_seg><in_seg id="tweet743">7 يعني الأول يجي هاشتاغتوكن يخطف الرئيس وبعدين يدي راقصة هاشتاغتوكن وبعدين هاشتاغتوكن ودلوقت بطولة هاشتاغتوكن شيشة وبعدين </in_seg><in_seg id="tweet744">هاشتاغتوكن انا كشاب مصرى عنده 26 نه عمرى ما حسيت بشعور الوطنيه وانتمائى لبلدى غير سنه 2011 بسبب 25 يناير لانى حسيت انها هتكون بلدى </in_seg><in_seg id="tweet745">والله ما عارف أضحك الله يحرق هاشتاغتوكن على مدرسينها واحد واحد </in_seg><in_seg id="tweet746">اليوم مرت ٣ أسابيع على مذبحة هاشتاغتوكن و النهضة التي تشبه في بشاعتها مذابح صابرا و شاتيلا و سربرنتسيا و ١١ بتمبر لا يفعلها إ </in_seg><in_seg id="tweet747">في يوم هاشتاغتوكن كل الوزراء والمدراء والموظفين وغيرهم م جاز إلا العمال قبلة حب على جبينكم </in_seg><in_seg id="tweet748">200 واحد مننا وعايش زينتا واحد مش مننا و عمرة مثلنا دا ممثل ظيطة ولزوم الهيصة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet749">هاشتاغتوكن الرائع هنا انك بتتعلم البلاغة لانك ملزم بـ 140 حرف </in_seg><in_seg id="tweet750">نعم تغيرت حينما إكتشفت أني في الحلم وحدي وفي الحب وحدي وفي الألم وحدي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet751">عصام كاريكا المطرب المحجب </in_seg><in_seg id="tweet752">كونك كحاكم فرحان بآراء المبرراتية اللي لابسين بدل وباصين لمصالحهم براحتك في الآخر عملت مشكلة في الشارع مش هيحلها غير الشارعخليهم ينفعوك </in_seg><in_seg id="tweet753">الاخوان يطالبون الشرطة بالاعتذار لأنهم غطوا عيني جمال صابر اثناء القبض عليه وماذا عن 80 شهيدا هل دمهم حلال لأنهم ليسوا إخوانا سقوط أخلاقي </in_seg><in_seg id="tweet754">نرفض تقييد حق الاعتصام وإعطاء سلطات مطلقة للأمن في منع التظاهر والمبالغة في العقوبات وتوسيع حرم منع التظاهر لا للقانون بصيغته الراهنة </in_seg><in_seg id="tweet755">يوسف الحسيني بالفيديو يفضح كذب قناة هاشتاغتوكن ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتي تحت اشراف قناة الجزيرة </in_seg><in_seg id="tweet756">إلى المتخاذلون و المتحولون يقول مارتن لوثر عندما ينتهي كل شيء لن تذكر شيئا من كلمات أعدائك لكن صمت أصدقائك سيترك أثرا لن يزول </in_seg><in_seg id="tweet757">نعم بين قيادات جبهة الإنقاذ من لايصلح لإدارة جريدة ولكن ماذا عن إخوانك أليس فيهم من لايصلح إلا لإدارة بقالة أين نقدك لهم </in_seg><in_seg id="tweet758">أفرق في حديثي بشكل واضح بين مؤسسة الجيش التى نعتز بها فهو جيش مهنى ووطنى وبين دور المجلس العسكري باعتباره متولى </in_seg><in_seg id="tweet759">تغيير اوباما لموقفه لدعم الانقلاب يكشف نجاحا لاسرائيل فى رعاية الانقلاب اليهود بيحركونا ويساعدونا فين ايام شتيمة انت يهودى </in_seg><in_seg id="tweet760">من اقوال شيخ المعلقين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لابد ان تكون هناك قناة رياضية متخصصه لنجوميته وابداعه تقديرا لتاريخه المجيد لوطنه ولناديه </in_seg><in_seg id="tweet761">السؤال اللى محينى بخصوص هاشتاغتوكن دى هى كانت فين احكامك الناجزة بالاعدام للمخلوع هاشتاغتوكن وعصابته واللى كان الشعب </in_seg><in_seg id="tweet762">صباح الخير عليكي يا مصر يا حلوة و لابسة جديد إن شاء الله هيكون أحسن يوم في اللي فات و كل اللي جاي أحلى </in_seg><in_seg id="tweet763">نعم حضرت جلسة استماع واحدة للدستور استمعوا لنا بكل اهتمام ثم ضربوا بملاحظاتنا عرض الحائط لا للدستور </in_seg><in_seg id="tweet764">عباس يصف المحرقة ب ابشع جريمة في العصر الحديث ويدعو اسرائيل لتحقيق السلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet765">جامعة هلسنكي فينلندا تختار هاشتاغتوكن بفريق عمله كاملا البرنامج الأكثرمصداقية وحرفية في هاشتاغتوكن وتم إدراج بحث عنه في دوريتها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet766">مصر اليوم حرة بارك الله في شعب مصر </in_seg><in_seg id="tweet767">اغرب ما يحدث ان تنتقد أشخاصا ينتمون الى الاسلام السياسي فيعاجلونك باتهام رهيب انك ضد الاسلام كيف ولماذا يحس انسان بانه هو الاسلام </in_seg><in_seg id="tweet768">المرأه شريك أساسي في مشروعنا للوطن يكفي ما تعرضت له من تمييز وإقصاء بسبب موروثات إجتماعية سيئة وفهم خاطئ للإسلام </in_seg><in_seg id="tweet769">بعض الأصدقاء الذين أحترمهم رفضوا فكرتي بفظاظة لازلت مقتنعا بها مهمتنا ان نقضى على الأمية وان نقضى أيضا على استغلالها لحساب اى فصيل </in_seg><in_seg id="tweet770">إما أن عبد الجليل الشرنوبي كذب أو محمد مرسي كذب شوف كده مين اللي ليه سوابق في الكذب وإخلاف الوعود واحكم براحتك </in_seg><in_seg id="tweet771">وجهة نظر ساذجة تقول أن من ناضل في الماضي يحق له أن يتحول إلى ندل اليوم </in_seg><in_seg id="tweet772">الله أكبر الله أكبرالله أكبر لا إله إلا الله تكبيرات العيد تبعث فى الوجدان طاقة إيمانية عظيمة كل عام وأنتم بخير </in_seg><in_seg id="tweet773">لله الحمد تجوزنا 500 محب و متابع لصفحة هاشتاغتوكن متى نصل لـ 10 آلاف محب ومتابع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet774">مكتسبات ثورة هاشتاغتوكن 25 يناير راحت في الزبالة عودة لعصور الظلام وأمن الدولة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet775">هاشتاغتوكن طوابير السيسي و اخونه المقابر و زرع فى مل عائله جرح عميق لسه فاكر و انت نسيت </in_seg><in_seg id="tweet776">1 مسئولية الأمن هي منع العنف وحماية كل الدم المصري والشعب العظيم الذي خرج اليوم بسلمية للمطالبة بإنهاء رئاسة فاشلة لن يسمح بالعنف </in_seg><in_seg id="tweet777">مرسي بيغير من باسم يوسف عشان باسم الناس بتضحك معاه ومرسي الناس بتضحك عليه </in_seg><in_seg id="tweet778">عندما يتهم الجهاز المركزى للمحاسبات رسميا وزيرا بالفساد يبقي عليه العوض فى العدل سيبك احلى من الشرف مفيش </in_seg><in_seg id="tweet779">هاشتاغتوكن لقد امضيت سنتان مميزتان حتى الأن و أريد أن استمر في اللعب هنا لسنوات عديدة مثل تيري ولامبارد </in_seg><in_seg id="tweet780">وحكاية إنه يكتب البذاءات دي بقت قديمة خالصده أكثر الأفلام إسفافا أرقى من خطب بعض مشايخكم اللي طلعتوهم على منصة دعم كذب الرئيسإلعبوا غيرها </in_seg><in_seg id="tweet781">4 لا مجال للمفاضلة بين أسيوط وغزة كلاهما واجب وطني وأمن قومي المزايدة وصراع الأحزاب بشأن ثوابت وطنية يمتنعان </in_seg><in_seg id="tweet782">استفدت كتيير اوي من حلقة انهردة معلومات اول مرة اسمعها بارك الله فيك هاشتاغتوكن على طريق الله روح العبادة </in_seg><in_seg id="tweet783">ارفض البذاءات التى يبثها الشيخ محمود شعبان ضد الثورة لكنى ارفض ما حدث له في ميدان التحرير من إهانات واستهزاء بكرامته الثورة نموذج أخلاقي </in_seg><in_seg id="tweet784">2011 الإسلام أم مصر يزداد إحترامى لك مؤخرا كلما تكلمت مع إنى سأرشح البرادعى </in_seg><in_seg id="tweet785">سارة عثمان دخلت على موقع جامعة كولومبيا التي زعم الخبر أن المحاضرة ألقيت بها فلم تجد شيئاوهكذا انفضحت الفبركة الإخوانية البلهاء شر فضيحة </in_seg><in_seg id="tweet786">كرستيانو رونالدو يفصله 75 هدف ليصبح الهداف التاريخي الاول في ريال مدريد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet787">تؤكد لي الردود ان بعض الأخوة يعتقدون فعلا انهم الاسلام وانك اذا لم توافقهم فانت عدو للإسلام لا مساحة لديهم في ان تحب الاسلام وتختلف معهم </in_seg><in_seg id="tweet788">وأصبح تفجير البيوت وحرق عشش الفقراء أعمال قتالية في نظر الجيش المصري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet789">شاهد هاشتاغتوكن راقصة سيذكرها التاريخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 1 </in_seg><in_seg id="tweet790">بقالى كتير ماكتبتهاش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet791">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet792">هاشتاغتوكن الراقصة محترمة جدا و أنا قدوة ليش ما أكون قدوة هاشتاغتوكن لا تعلييق </in_seg><in_seg id="tweet793">2 بل وأغراهم بالفعلة الإجرامية المتمثلة في تهديد المجتمع بالعنف وبالتحريض على ممارسته باسم شرعية سقطت وبالشحن الطائفي والمذهبي </in_seg><in_seg id="tweet794">للوطن وللديمقراطية ولدولة مدنية هي حق لنا جميعا 1 عارضت الإعلان الدستوري المكمل منذ اللحظة الأولى وأؤيد قرار رئيس الجمهورية القاضي بإلغائه </in_seg><in_seg id="tweet795">حركة تمرد صاحبة انتصار 30 يونيو طالبت بالبرادعي رئيسا للوزراء ولما اعترض السلفيون تم استبعاده هل خرجنا من حكم الاخوان الى حكم السلفيين </in_seg><in_seg id="tweet796">الدولة المدنية ليست فقط مضاد الدولة الدينية بل أيضا مضاد الدولة العسكرية التي تحكم بها المؤسسة العسكرية أو تصبح بها دولة داخل الدولة </in_seg><in_seg id="tweet797">الأخوان او هاشتاغتوكن صراع وجود ومعركة بقاء يحاول الأخوان انتاج المشهدالسوري عن طريق توسيع بؤرالإرهاب بين رابعة النهضة الألف مسكن ومدينة الانتاج </in_seg><in_seg id="tweet798">مع الانقلاب الدموى هزيمة دموية لمنتخب مصر بالستة من يقتل الستات فى الشوارع تقتله غانا بالستات فى التصفيات </in_seg><in_seg id="tweet799">المقاطعة الشاملة للانتخابات كان يحب الحشد لها حتى تكون مؤثرة اما المقاطعة الفردية فهى اجمل هدية نقدمها للفلول هم يشترون الاصوات ونحن نبددها </in_seg><in_seg id="tweet800">حرق الكنائس وقتل الناس وتعذيبهم وقطع أصابعهم وألقاؤهم من فوق الأسطح وذبح الضباط كل ذلك في نظر الاخوان من حقهم والا اعتبروا انفسهم ضحايا </in_seg><in_seg id="tweet801">أبو الفتوح لا يوجد الأن مواطن مصرى شريف لا يذهب الأنتخاب بعد الأن </in_seg><in_seg id="tweet802">بعد دقائق يتحدث حبيبنا دعبد المنعم أبو الفتوح على قناة الحياة عن رؤيته للاوضاع الاخيرة فى مصر ومسقبل البلد </in_seg><in_seg id="tweet803">هاشتاغتوكن زيطه وبالونه فاضحه للتغطيه علي امور اخري الالهاء </in_seg><in_seg id="tweet804">أحيى قواتنا المسلحة والشرطة فى سيناء لقيامهما بتعقب المجرمين طالبا ألا يقع منهم أي مظالم على أهل سيناء الوطنين حراس الحدود الشرقية لمصرنا </in_seg><in_seg id="tweet805">لأن أقول سبحان الله والحمد لله ولا إله إلا الله والله أكبر أحب إلي مما طلعت عليه الشمس هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet806">نفسي ارجع لأيام كانت الحاجه الوحيده اللي مش تخليني اعرف انام لما يبقي عندي رحله في المدرسه تاني يوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet807">7 فأجدت أحيانا وأخطات أحيانا ودوما ما اعترفت بالأخطاء وسعيت إلى تصويبها كما في حالة قانون العزل السياسي الذي اتسم بعدم الدستورية </in_seg><in_seg id="tweet808">و عودة مرة أخرى للقاهرة الساحرة </in_seg><in_seg id="tweet809">مازالت أمامنا فرصة لإثبات فقدان هذا المجلس للشرعية العمل من أجل استقالة نواب المعارضة والمستقلين مصداقيتنا في أفعالنا </in_seg><in_seg id="tweet810">3 لا أدعم لا علنا ولا سرا أيا من المرشحين وكبرلماني سيراقب الرئيس القادم أفضل الاحتفاظ باختياري لنفسي السر الانتخابي </in_seg><in_seg id="tweet811">الفلولي مصطفى بكري ينسى اسم ولي أمرهفيكتب أيوب بدل منصور اللهم لا تزد الانقلابيين إلا ضلالا </in_seg><in_seg id="tweet812">عن الفاشية الدينية الأسواني الكنيسة الكاثوليكية التى قدمت للعالم قيما عظيمة هي ذاتها التى شنت الحروب الصليبية و </in_seg><in_seg id="tweet813">أيها المتحدثون عن شرع الله هل يوجد في شرع الله تهمة اسمها العيب في الذات الملكية هل من شرع الله التعاون العسكري مع امريكا لتحتل العراق </in_seg><in_seg id="tweet814">أسامة غريب تشرفت بالدفاع عن الكاتب الساخر المعروف الأستاذ أسامة غريب فى قضايا الرأى التى كان يحاكم فيها أيام </in_seg><in_seg id="tweet815">لقاء رائع اجتمعت فيه مع الشيخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وأشكره على كرم ضيافته و الفوائد العلمية التي قدمها لي </in_seg><in_seg id="tweet816">مصانع شركة النصر للحاصلات تباع بتراب الفلوس لتسديد الديون بعد توقف الانتاج طبعا ساويرس وبقية اللصوص يشتروها من فساد لفساد </in_seg><in_seg id="tweet817">ميثاق الشرف الاعلامى الذى اتخذوه ذريعة لاغلاق الفراعين برئ من الانقلاب قتلوا الميثاق ويستشهدوا به </in_seg><in_seg id="tweet818">لما الناس تهاجمك عشان ظلمك وكذبك تقوم تطلع لهم فيديوهات لناس كانت بتشكر فيك افتكر إن المنحرفة بدل ما تتوب بتقعد تفتكر شرفها اللي ضيعته </in_seg><in_seg id="tweet819">سحر النوم والراحة مع هاشتاغتوكن جميلة </in_seg><in_seg id="tweet820">33 المسلمين عظماء بالفكر النبيل المتحضر مش بالقتل يا ابى جهل </in_seg><in_seg id="tweet821">ادين مثل باقي المصريين جميعا الاعتداء الهمجي علي الاستاذ خالد داوود بواسطه انصار الاخوان الارهابيين الثوره ستنتصر علي الارهاب </in_seg><in_seg id="tweet822">العبيد فى اعلام العار لم ينطق بعد تصريح ايهاب رمزى ان الاقباط سيقاطعون انتخابات البرلمان ويصوتون لا للدستور اذا </in_seg><in_seg id="tweet823">بعض هاشتاغتوكن ف هاشتاغتوكن لما تشوفها تحس انها هربت م الرشاح قبل ما يتردم </in_seg><in_seg id="tweet824">السماح لرموز الحزب الوطنى المنحل بالظهور للإعلام محاولة لخلق حالة تدلس على الرأى العام بان هناك رأى ورأى آخر عص </in_seg><in_seg id="tweet825">بالفيديو عضو بحملته الانتخابية هاشتاغتوكن لا يقابلنا لأنه مرشح غير عادي ويعشق لقب هاشتاغتوكن ولا يزال متمسكا به </in_seg><in_seg id="tweet826">الذي لم يلاحظ حتى الان ان مطالب الثورة لم تتحقق اما انه لا يتابع ما يحدث وأما ان رائحة السلطة قد افقدته الرؤية وصفقاته قد أخرسته عن قول الحق </in_seg><in_seg id="tweet827">مفروض شباب الإخوان ينزلوا بكرة يطالبوا بإقالة النائب العام الفاسد اللي ضيع حق الشهداء وأفرج عن المتهمين </in_seg><in_seg id="tweet828">قوانين أي مرحلة إنتخابية أهم مليون مرة من المرحلة نفسها بمرشحينها وكل المراحل اللي بعد الثورة إتلعب في أساس قوانينها لتدبير النتيجة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet829">رجل أكرمه الله بمصاهرة أكرم خلقه مرتين زهد في أمواله وتجارته طمعا في مرضاة الله كانت الملائكة تستحي منه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet830">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن المهندسة داليا رضوان تم الاعتداء عليها بالضرب الخميس الماضي في أحد الكمائن بالعجمي وتم </in_seg><in_seg id="tweet831">المحنة المصرية مقال اليوم لمن يسألون دائما عن الحل مع أنه موجود من زمان وقدمه مفكر كبير لمبارك من قبل فسخر منه </in_seg><in_seg id="tweet832">ما تفعله قناة الجزيرة هو إعلان حرب على مصر و لا يمكن السكوت عليه </in_seg><in_seg id="tweet833">هاشتاغتوكن يفترض لها كل يوم وكل ساعة لغة القرآن الذي نتلوه يوميا لغة التعليم المدرسي لغة العبادات لغة امة الخير </in_seg><in_seg id="tweet834">مشاهد مؤلمة لاستمرار الجيش المصري في تفجير منازل اهالي رفح شمال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الله ونعم الوكيل </in_seg><in_seg id="tweet835">سيذكر التاريخ أن الرئيس هاشتاغتوكن قاد ودعم هاشتاغتوكن وأن هاشتاغتوكن قاد ودعم هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet836">اسمعو هالاغنيه روعه هاشتاغتوكن 9 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet837">جيد أن تتنوع الآراء حول السياسة وقضاياها وضروري أن يتم التعبير عن هذا التنوع في الإعلام التقليدي وشب </in_seg><in_seg id="tweet838">و في النهاية ذهب النشطاء والاشتراكيين والعلمانيين و الكفرة الي غزةوظل الاخوان يهتفون في الازهر رايحين شهداء بالملايين </in_seg><in_seg id="tweet839">الشعب مش لاقي ياكل والاسعار نار والشغل واقف والانقلاب يبنى نصب تذكارى فى رابعة بعشرين مليون مش حاسين بالناس </in_seg><in_seg id="tweet840">ومازالت الحفله مستمره بعنوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet841">هاشتاغتوكن للفائده عشبه الجنسينج من اكثر الاعشاب فائده في تقويه الذاكره وزياده الاستيعاب والحفظ والتركيز يفضل استخدامها للطلاب ك </in_seg><in_seg id="tweet842">عادة لا اعلن عن مواقفي السياسيةلكن كله الا الدستور في كلمة واحدة مهزلةو لو وصلنا لمهزلة الاستفتاء حقول لا </in_seg><in_seg id="tweet843">عبدالرحمن محمد الصوت الفخم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet844">كل يوم بيزيد إحترامى وتقديرى لبرشلونة نكسوا ا علام عشان مدرب سابق مات إحنا طلع ميتين أبونا عشان يلغوا سوبر العار وبرضه متلغاش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 74 </in_seg><in_seg id="tweet845">لما أشدت بدور شباب الإخوان في الميدان وأعلنت أني سأنتخب مرسي كنت كاتب حر وطني منصف بمجرد ماأعترض على رئيسهم وقادتهم يبقى فيا العبرإخ وان </in_seg><in_seg id="tweet846">احسن ميلف فى مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet847">الرئيس وجماعته يدفعون بمصر إلى مرحلة ظلامية بامتياز قرار ديكتاتوري بالاستفتاء على دستور باطل يقسم المجتمع ثم حصار للسلطة القضائية لتعويقها </in_seg><in_seg id="tweet848">اتمنى ان نتوحد جميعا لتحقيق اهداف الثورة المشكلة إقصاء المعترضين على فكر الاسلام السياسي أنا مسلم يساري هل يعترف مشايخ السلفية بإسلامي </in_seg><in_seg id="tweet849">ما مشروعية الثورة وما الموقف من أولي الأمر بين الطاعة لهم والخروج عليهم وما أساس الخلاف بين فقهاء الثورة وفقهاء السلطة </in_seg><in_seg id="tweet850">فيلم الجزيرة هاشتاغتوكن لأحداث هاشتاغتوكن فضح الكثير انتظروا فيلم هاشتاغتوكن اللي هيفضح حاجات كمان وكمان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet851">عزيزي السلفي الراغب في قتل نفسك من أجل منع رحلات الطيران القادمة من إيران بالنسبة لرحلات الطيران الإسرائيلي القادمة إلينا كل يوم إيه </in_seg><in_seg id="tweet852">هاشتاغتوكن صخرة الدفاع المصرية </in_seg><in_seg id="tweet853">لأن مجلس الشعب منتخب على عوار وتشكيل التأسيسية أيضا بسيطة وواضحة </in_seg><in_seg id="tweet854">حفظك الله يا خادم البيتين وأدامك ذخرا للإسلام والمسلمين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet855">وجعتكو التويتة اللي فاتت يا إخوان معلهش تيجي فين دي جنب وجع أمهات الجندي وجيكا وكل اللي إتقتلوا في عهدكم وتحت ظل كذب رئيسكم مخلف الوعود </in_seg><in_seg id="tweet856">2050 الخرطوش انا شايفه بعيني في تقارير مصورة لن تقنع عيني أن ما رأيته كان فوتوشوب مهما عملت دي هي الحقيقة اقعد اعند فيها عشان كرسي </in_seg><in_seg id="tweet857">ما كل هذه الأعداد انا مبهور عجلة ورا يا مرسي وإلا هندخل في مرحلة وا كرساه </in_seg><in_seg id="tweet858">بااطل ياولاد التيت من مسيرة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet859">حوار الطرشان </in_seg><in_seg id="tweet860">هاشتاغتوكن اسألوا هاشتاغتوكن عما فعله في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet861">هاشتاغتوكن ترفض تسليم 28 شخصا من قيادات هاشتاغتوكن المسلمين ما أجملها من ت همة وما أعظمه من موقف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet862">التاريخ حافل برؤساء استقالوا وانتهت حياتهم السياسية تماما بسبب واقعة فساد واحدة وفي مصر يدفعون بمرشح ضده 35 واقعة فساد لم يحقق فيها احد </in_seg><in_seg id="tweet863">هاشتاغتوكن يتابكون اليوم لذكرى هاشتاغتوكن وتناسوا بانهم ابطال الهولوكوست الفلسطيني والداعمين للهولوكوست السوري عن طريق خادمهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet864">يسعدني أن المرة الوحيدة التي سأظهره فيها في رمضان ستكون مع الأستاذ </in_seg><in_seg id="tweet865">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لنور الدين محمود 15 نة هاشتاغتوكن طالب بالثانوي الأزهري </in_seg><in_seg id="tweet866">أحيي الذين سيخرجون اليوم معلنين رفض الانقلاب فسكوت الشعب استقرار لحكم العسكر الباطل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet867">قصة العجوز الحكيم و محرك السفينة راائعة </in_seg><in_seg id="tweet868">انا حاسس ان التناكه شويه تانى هتوصل بالناس هنا وتقولك راعى فرق الفولورز اللى بينى وبينك لو سمحت </in_seg><in_seg id="tweet869">اعتراف أنتسب لحمله هاشتاغتوكن وفضلت أهاجم هاشتاغتوكن بفكر حزب الزور وانتقد هاشتاغتوكن فى كل الأمور أعتذر لك سيدى الرئيس ف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet870">نصائح مهمة ورائعة لقروبات الواتس اب انشروها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet871">2002 فيلم جامد جدي فعلا </in_seg><in_seg id="tweet872">الرئيس هاشتاغتوكن يصف الضباط الأحرار بالخونة ويندم على انه اطلق عليهم اسم احرار بعد اكتشاف خيانتهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet873">قال الرئيس المتصهين هاشتاغتوكن إن ما حدث لـ هاشتاغتوكن في الهولوكوست هو أبشع جريمة عرفتها البشرية في العصر الحديث هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet874">دمحمد الجوادي يشيد بإنجازات مبارك في كتابه النخبة المصرية الحاكمة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet875">هاشتاغتوكن لبتوع هاشتاغتوكن ايه الفرق بينك وبين الفيسبوك دلوقتي يابن المره هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet876">الحمد لله ان حقن دماء المصريين وأصلح بينهم وعقبال القوى السياسية 3 </in_seg><in_seg id="tweet877">تحية لبعثة مصر البارالمبية التى حققت انجازا غير مسبوق وقدمت لنا درسا فى تحدى المصاعب لرفع اسم مصر عاليا شكرا لكم وحمدا لله على سلامة عودتكم </in_seg><in_seg id="tweet878">عبر 20 اما من عملى الاعلامى هاجمت الاعلام القذر وتعرضت لحرب شرسة الكل تأكد مما قلته من 20 اما </in_seg><in_seg id="tweet879">هاشتاغتوكن لما تقدم عرض عمل جديد متحمسله عمرك ما إشتغلته لزبون واليوم موعد إجتماعه مع مقره في اليابان وشعورك أنا شن درت إن شاء الله يرفضوا </in_seg><in_seg id="tweet880">يسعدنى ان تشاركنا برايك في الخطوط العريضة للبرنامج </in_seg><in_seg id="tweet881">اريد ان اشخر لكن اخشي عليكم من الضجيج هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يا ولاد ال </in_seg><in_seg id="tweet882">ما اجمل ان استيقظ على صوت دعبدالمنعم أبو الفتوح في اول محادثة بيني وبينه وهو يقول لي محدش يقدر يجي جنبك ده انتي زي بنتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet883">هاشتاغتوكن زين نااس تشبهلنا </in_seg><in_seg id="tweet884">المحرقة أبشع جريمة بالتاريخ الحديث </in_seg><in_seg id="tweet885">كنت أفضل أن يأتى مجلس رئاسي مدنى من جهات قضائية ولكن تم الاستفتاء ولن نعود مرة اخرى للنقطة صفر ويجب أن تتم الانتخابات وتسلم السلطة </in_seg><in_seg id="tweet886">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هينهي هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن راجل وطني و انا احب اقولك انك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet887">لن أ صدق كتب التاريخ بعد اليوم وقد رأيت الحاضر ي زيف بلا حياء فكيف بتاريخ كتبه م نتصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet888">من قام ليلة القدر إيمانا واحتسابا غ فر له ما تقدم من ذنبه قف بين يدى الرحمن وأطل الوقوف وقل يا رب أتيتك بذنوب كثيرة و أنت العفو الكريم </in_seg><in_seg id="tweet889">من الأمور الهامة لتنمية هاشتاغتوكن بين الزوجين التفاعل مع أزمات شريك هاشتاغتوكن فلذلك أثر كبير في بناء المودة بين الزوجين وجعلهما أكثر قرب ا ومحبة </in_seg><in_seg id="tweet890">جمهورية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet891">اللي ضد تطهير الداخلية هو مرسي وجماعته وماحدش منعهم عن دهوياريت تورينا شطارة نقدك على كذب الرئيس وجماعته وفشلهم الذريع </in_seg><in_seg id="tweet892">أزف الوقت لإنهاء الاستقطاب البائس الذي نعيشه بأسلوب عقلاني وأن نتحلى بروح التسامح لنبدأ في البناء بسواعد كل مصري ومصرية </in_seg><in_seg id="tweet893">على الخارجية المصرية تحمل مسئوليتها والعمل على الافراج الفورى عن الصحفية شيماء عادل المحتجزة فى السودان كرامة المصريين أهم من رغيف العيش </in_seg><in_seg id="tweet894">بتضحكني فكرة إن إخواني أو سلفي يقولك أنتم أتفه من أن نهتم بكم مع إنه بايت تقريبا طول اليوم على تويتر يبعت منشنات شتيمة وتكفيرمن التافه إذن </in_seg><in_seg id="tweet895">هاشتاغتوكن ت خفي دمعتها عن أطفالها حتى لا يدخل الحزن إلى قلوبهم تظهر ابتسامتها لصغارها وإن كان قلبها يعتصر الألم قلبها كبير </in_seg><in_seg id="tweet896">عنان كان دفاع جوي مع ان دايما رئيس الاركان مشاة او مدفعية الله يرحمك يا ابو غزالة عبقري المدفعية في القرن العشرين </in_seg><in_seg id="tweet897">اجرأ سيدة فى مصر تعليقا على مجزرة رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="tweet898">كرن ال دولي بحضور هاشتاغتوكن مبروك لـ هاشتاغتوكن ولـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet899">سعدت بلقاء أهالى المنصورة و فخور بأعضاء حملتي بالدقهلية الذين اتاحوا لي هذا اللقاء ورتبوا زيارة الكنيسة ولقاء القوى السياسية </in_seg><in_seg id="tweet900">في ناس بتموت هنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet901">الدول المتقدمة تبنى مستشفيات ومدارس ومصانع واندية ومصر تبنى سجونا بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet902">فوز الاهلى مرتين متتاليتين بكأس افريقيا من غير دورى يؤكد أن نقص الامكانات لا يمنع الانجازات بشرط توافر النوايا الطيبة ربنا يحفظ تريكه </in_seg><in_seg id="tweet903">هاشتاغتوكن مصر سلطات الانقلاب توقف وفد حقوقي بمطار القاهرة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet904">ايه الشياكة دي يا واد اكيد اختك مش نازلة النهاردة ايه دة عرفتي ازاي ما انت لابس بنطلونها هتنزل هي ازاي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet905">مراسلنا من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ستظل دائما هاشتاغتوكن لهذا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet906">في كل الدنيا يلتزم المسئولون بتنفيذ تصريحاتهم المشير طنطاوي صرح بان سيوقف إحالة المدنيين الى محاكم عسكرية و كل يوم تتم إحالة مدنيين جدد </in_seg><in_seg id="tweet907">من قال أن دستور الجماعة لا يقسم مصر يجب أن يكشف على نظره فهذا شيء واضح وضوح الشمس </in_seg><in_seg id="tweet908">اعمل تويتة على تغيير بامبرز البت ييجي الرد زي الريتويت اللي فاتتفعلا بياكلوا بيبي ع الصبح </in_seg><in_seg id="tweet909">3 ا شاي بالياسمين بل مطالبة بإسقاط الدستور ورفض لأخونة الدولة ولأداء الحكومة الكارثي ودعوة لانتخابات رئاسية مبكرة إن استمر تجاهل غضب الشعب </in_seg><in_seg id="tweet910">افضل عب في العالم رونالدو لم يستطع التسجيل بوجود الصخرة حمد المنتشري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet911">شاب مصري يرد على أكاذيب الإخوان عن إنجازات مرسي الوهمية وكله بالدليل والروابط وحياتك حاجة مشرفة ومحزنة في نفس الوقت </in_seg><in_seg id="tweet912">جريدة الأهرام محاكمة 6 من رجال الشرطة في حلوان لتعذيب مواطن حتى الموت أسلوب متكرر رسالة لوزير الداخلية أنت المسئول </in_seg><in_seg id="tweet913">لقب برنس الاسبوع يذهب الي محمد يسري سلامة </in_seg><in_seg id="tweet914">تخيلو يفاجؤنا المرة هاي ويحكولنا كمان مرة وصلت الى طريق مسدود ها بدي اقلكو مثلا انهم يتصالحوا كش برا وبعيد متجليين والشعب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet915">حقيقه فجرها شباب بمساعدة هاشتاغتوكن ومات فيها الشباب هاشتاغتوكن واستفاد منها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet916">الاعلام الفاسد وفئرانه اميركا تساند الاخوان واليوم وفد من الكونجرس يلتقي سيسي والطرطور وبلاوى مجانين رسمى </in_seg><in_seg id="tweet917">ألف رحمة ونور عليك يافنان مصر العظيم ياأعذب الناس وأجملهم وأطيبهم </in_seg><in_seg id="tweet918">فجاة حبيت السياسة و مجلس الشعب </in_seg><in_seg id="tweet919">خليك كوبري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لايق عليك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 6 بريل </in_seg><in_seg id="tweet920">الإخوان يمارسون الشحاتة بمنطق إنتو كفار وهتروحوا النار بس أبوس إيديكو ساعدونا يا كفار عشان ربنا ينصر الإسلام </in_seg><in_seg id="tweet921">خبراء زراعيون الشون الزراعية سبب إهدار كميات كبيرة من هاشتاغتوكن وسعر الاردب غير مرضي للفلاح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet922">ما نحن فيه الان هو كله بفضل الشهداء و مصابي الثوره لذلك لابد من تاسيس هيئه تكون مهمتها تكريم اصحاب الفضل فيما نحن فيه الان </in_seg><in_seg id="tweet923">انه دائما من الرائع أن تكسب الجوائز لأن هذا يعني انك قدمت موسما جيدا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet924">أنا حزين مرض هاشتاغتوكن قاتل ربما يردئ بحالك الى هاشتاغتوكن بائسة جدا ف أحذرؤ منها هاشتاغتوكن الايجابية حتى لو كان الحزن ع قلبك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet925">بغض النظر عن نتيجة الاستفتاء سيظل هذا الدستور غير شرعي لانه خرج من لجنة تأسيسية باطلة تم تحصينها بإعلان دستوري باطل سوف يسقط دستور المرشد </in_seg><in_seg id="tweet926">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="tweet927">رفع الشعارات السياسية في الحج حرام شرعا وخيانة وطنية </in_seg><in_seg id="tweet928">اعلام العار ينكر الشمس وانقلاب العار يطفئ الشمس وشباب مصر الحر سيضيئ الشمس </in_seg><in_seg id="tweet929">السباحة إزاى السياح ييجوا و محافظ الأقصر إرهابي </in_seg><in_seg id="tweet930">وزير الداخلية كان عصا في يد الإخوان ولا يصح أن يظل في منصبه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet931">هاشتاغتوكن سيرته بتجيب ارتيكاريا لناس كتير بس محبوب من الأغلبية اجدد الدعوة له للترشح للانتخابات </in_seg><in_seg id="tweet932">شجاعة بنات مصر الثوريات لا تقلق نظام مبارك فقط لكنها تزعج الجبناء فاقدى النخوة الذين يقبلون الذل من اجل السلامة ويرفضون الثورة لكرامتهم </in_seg><in_seg id="tweet933">الاعلامي المحترم يوسف الحسيني يطالب بإعادة فتح التحقيق في حريق مسرح قصر ثقافة بني سويف 2005 </in_seg><in_seg id="tweet934">إلى حد البكاء على يديك أحاول أن أغني و أعرف أنني وطن و منفى و أني لست مني و لكني أحاول أن أغني حين أبكي </in_seg><in_seg id="tweet935">أيها الاخوان في أية من القران وفي أى حديث شريف تعلمتم ان المبنى المصنوع من الحجر يكون الدفاع عنه بقتل الناس بالرصاص الحي على أى ملة انتم </in_seg><in_seg id="tweet936">لو إستمر مرسي في سياسة العناد الفاشلة سيكون الفرق الوحيد بينه وبين المخلوع مبارك أنه لا يحب أن يقضي أجازته في شرم الشيخ على الأقل حتى الآن </in_seg><in_seg id="tweet937">قال الاستاذ علاء عبدالفتاح على الجزيرة بصراحة نحن نعرف ان خالد على لن يكسب الم يكن الافضل ان ندعم مرشحا ثوريا واحدا بدلا من تفتيت الأصوات </in_seg><in_seg id="tweet938">القانون لا يجب ان يترك للتقدير الشخصي لمن ينفذه لايمكن ان نترك للضابط تقدير من هو البلطجي القضاء المدني كفيل بتحقيق العدالة </in_seg><in_seg id="tweet939">الى كل صحفي صمتك مؤسف امام قتل زميل واعتقال اخر واهانة ثالث ومنع رابع من الكتابة دورك قادم </in_seg><in_seg id="tweet940">هاشتاغتوكن عزيزي المشاهد لو فاكر ابنك مؤدب هيتخدش حياؤه من الألفاظ رجاء مراجعة المتصفح الخاص به بس ياريت </in_seg><in_seg id="tweet941">يكرهك نصفي و نصفي فيك ذاايب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet942">هاشتاغتوكن لا تستمعوا لكلام البلتاجيفهو لا يريد الا التشويهخسىء وخسأ قومهسلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet943">ميغركيش العدد والله انا اكتر انا اللي مش هاشتاغتوكن وانا اللي مش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet944">طز فيك </in_seg><in_seg id="tweet945">2050 بقوللك إيه محمد محمود مجلس الوزراء العباسية الاتحادية وغيرهم وغيرهم انتم لستم أبرياء وخاصمتم الإنسانية والحق من اجل السلطة </in_seg><in_seg id="tweet946">النهاردة ومرسي في القفص عرفت ان محافظ سوهاج لسه مسماش اكبر ميدان هناك باسم الشهيد الحسيني ابو ضيف لعل المانع خير يا ب </in_seg><in_seg id="tweet947">دبلوماسية محشي الشبت مقال اليوم في الشروق ياريت مرسي يبقى يدي للشعب وصفة محشي الشبت نبقى طلعنا منه بحاجة </in_seg><in_seg id="tweet948">شعب مصر العظيم في الشوارع ٥٢ يوما متتالية بلا كلل او ملل رفضا للانقلاب العسكر متى يفهم سيسي ان مصر ان تستسلم للعسكر </in_seg><in_seg id="tweet949">الأقباط المعينين في مجلس الشوري خانوا انفسهم ووطنهم وكنيستهم لقد رفضت عرض أن يكون اسمي ضمن المعينين وكنت اتمني أن ي </in_seg><in_seg id="tweet950">ع ل م في المتبلم يصبح ناسي وناقش في الإخواني يفضل ضاني من فقرات تلك الأمثال في المعصرة </in_seg><in_seg id="tweet951">هاشتاغتوكن بـ الرئاسة وشعبية السيسى تتراجع بانتظام بسبب الأخطاء حد يخبطه على دماغة الحزين ده خليه يفوق </in_seg><in_seg id="tweet952">أن تكون علمانيا لا يعني أن تشتم هاشتاغتوكن وأن تحكم على كتب هاشتاغتوكن بانها ثرثرة وأن عبارة إني اتطب ب بالجوع للشيخ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet953">ما حدث في مصر عكس ما يقوله الكثير هو دليل على الوعي الديموقراطي لدى الشعب مرسي كان جاي بشروط وأول ما هو غيرها الشعب غيره </in_seg><in_seg id="tweet954">فلتذهبوا الى الجحيم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet955">نفق العروبة واقف تماما من الاتجاهين بسبب شباب بيغني و يرقص و اللي في العربيات مش متضايقين </in_seg><in_seg id="tweet956">من أعذب مفردات هاشتاغتوكن وأجملها هو هاشتاغتوكن العذر لغياب البعض لان سيد هاشتاغتوكن تحدث عن هاشتاغتوكن العذر صلوات الله ع </in_seg><in_seg id="tweet957">الإخوان بغبائهم سيدمرون انفسهم ذاتيا لا تعطيهم قبلة الحياة باتخاذهم مثلا أعلى لممارسة الفاشية و العنصرية لا تفسد انتصارك بتبني أساليبهم </in_seg><in_seg id="tweet958">صورة وشهادة الزميلة داليا رضوان عن واقعة الإعتداء عليها من قبل الداخلية بسبب دبوس عليه 6 ابريل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet959">نصيحة لأتباع مرسي كفوا عن النواح والهجوم على كل مخالف كنتم سببا في تحويله لديكتاتور بتاييدكم الاعمي له فلا تزيدوا من ك </in_seg><in_seg id="tweet960">هاشتاغتوكن لقينا في خيم المعتصمين عند هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن خمرة و مطهرات مهبلية </in_seg><in_seg id="tweet961">وين سارح فاقد الإحساس واضح كنت ترسم ما كتبت وكانت عيونك مسارح كان يا ماكان فيك الشوق فاضح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet962">البيان ذكر بالنص اثق في اخلاق الاخوان برفض هذة التصرفات من بعض افرادهم </in_seg><in_seg id="tweet963">الورقة التي لم تسقط في فصل الخريف خائنة في عيون أخواتها وفية في عين الشجرة متمردة في عيون الفصول فالكل يرى الموقف من زاويته فما رأيك </in_seg><in_seg id="tweet964">علمو ولادكم إن مفيش حاجه إسمها هاشتاغتوكن وإن بطل الحرب والسلام حمار وإن سيناء هترجع ف اللحظه اللى يقرر العرب فيه رجوع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet965">أولا الموضوع مش فيه تفاصيل ثانيا اللينك لا يعمل ثالثا التعليق ع الصورة خاص بمقال مختلف تماما الخلاصة مفيش فايدة هاشتاغتوكن 22 </in_seg><in_seg id="tweet966">ظابط جيش يهين أهالي مدينة هاشتاغتوكن ويقول والله لنضربكم بالكيماوي زي هاشتاغتوكن الفيديو كارثة وإلي بيعملوه إجرام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet967">4 شائعات الفاشيين وطيور الظلام وأصحاب المعايير المزدوجة من نشطاء وسياسيين وإعلاميين ورجال أعمال وموتورين في الخارج ستظل كاذبة </in_seg><in_seg id="tweet968">كل الناس شيفنا حبايب إلا عنيكى وأنا من خوفى لتبعدى عنى بخبى عليكى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet969">المؤامرة الحقيقية على مصر هي إعادة إنتاج الاستبداد بإجراءات متسارعة الآن ينقل نائب عام عينه الرئيس مستشارا جليلا تعسفيا لرفضه احتجاز أبرياء </in_seg><in_seg id="tweet970">إيه علاقة مرسي بنصر الإسلام وهو الإسلام مظلوم في مصر </in_seg><in_seg id="tweet971">رمز الجد والسخرية </in_seg><in_seg id="tweet972">دور الاعلام فى زمن مرسي كان اختلاق ازمات وهمية لذبحه وتحول الى اخفاء كوارث وفضائح الانقلاب والتطوع لحلها </in_seg><in_seg id="tweet973">ع منطق حقير ولا يتبعه سوى الجبناء هذه نفس تقتل عارف يعني ايه يمكن لو أخوك أو أمك كنت تفهم </in_seg><in_seg id="tweet974">ماتدافعش عن الكذب وتقولي أنا مش إخوان مرضك ده ليه علاج على فكرة إنك تبطل تعيش في قطيع الجماعة وتشغل مخك شوية </in_seg><in_seg id="tweet975">بلال فضل ومصطفي النجار عن فاشية التعذيب في سجون وأقسام الشرطة بعد الانقلاب يكشف ان مصر ترتد لعصور العبودية فظائع لا توصف </in_seg><in_seg id="tweet976">هاشتاغتوكن اعلامي قذر بعد اذاعة فيديو خيانة هاشتاغتوكن قال لم اسمعه جيدا ولم يعلق عليه لانه ليس اعلامي بل افاق ومنافق حقير 4 </in_seg><in_seg id="tweet977">كل يوم يزداد ايماني ان ربي حبيبي معي يارب لك الحمد جميع الامور ميسره بكل حب </in_seg><in_seg id="tweet978">إشاعة الأمل أبرك من الهري ونشر المعرفة خير من الإنسياق وراء قنابل دخان الإعلامولن يضيع الله دماء الشهداء إذا ظللنا نتمثل سيرهم وأحلامهم </in_seg><in_seg id="tweet979">في هاشتاغتوكن نتذكر ليلى خالد فلسطينية مناضلة ضد الإحتلال الإسرائيلي وأول إمرأة تقوم بخطف أكثر من طائرة </in_seg><in_seg id="tweet980">تواجدي خارج المملكة منعني مشاركتهم في تجهيز التيفو واعرف حجم التعب وا رهاق اللي يعانوه حاليا ويارب تضيع لهم تعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet981">الى من يعتبر الاخوان سلميين شاهد الان ضحايا اعتداءات الاخوان الوحشية على الابرياء في بين السرايات مع الاستاذ وائل الابراشي اخوان مجرمون </in_seg><in_seg id="tweet982">كفاية عندك التايملاين ولو لسه مش فاهم يبقى مش مشكلتي حتى الآن كل الردود اللي بتحاول اما سخافة او قلة أدب او محاولة من واحد مش فاهم لغة </in_seg><in_seg id="tweet983">اتوقع ان وجود التذاكر في ايدي بعض هاشتاغتوكن وعرضها بسعر خيالي هو احدى الحلول الممكنة لسداد ديونهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet984">أنا ارشح قيادات وشرعيي هاشتاغتوكن لنيل جائزة هاشتاغتوكن في التأليف المسرحي وكتابة القصة الخيالية القصيرة هاشتاغتوكن إذا كنت مؤيدا </in_seg><in_seg id="tweet985">التيار الشعبي وجبهة الانقاذ اكتشفا أخيرا أنهما بلا قيمة فى زمن الانقلاب بعد اعلان قانون التظاهر الجديد </in_seg><in_seg id="tweet986">لا للمحاكمات العسكرية </in_seg><in_seg id="tweet987">فى لفتة جميلة من د عبد المنعم ابو الفتوح قام بالأمس بزيارة مفاجئه للمتطوعين فى مقر الحملة بشارع رمسيس </in_seg><in_seg id="tweet988">هاشتاغتوكن الخارجيات الحروريات اللاتي تجردن من الخ لق والإنسانية والأنوثة </in_seg><in_seg id="tweet989">سأبقى أحبك ولن أندم ويبقى حبك في قلبي والله أعلم </in_seg><in_seg id="tweet990">كتب احد السوريين الجيش امتص دمنا اربعين عاما ثم قتلنا نحن فى مصر عانينا نفس المأساة ولكن لستين عاما </in_seg><in_seg id="tweet991">الحد الأدنى والحد الأقصى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet992">شفت فيديو موتني من الضحك في قناة الحافظ المذيع بيقول بلال فضل كاتب القافلة تبكي والخرفان تسيرواخد بالك قصده إيه فالشيخ رد يقصد الإخوان طبعا </in_seg><in_seg id="tweet993">من المؤسف ان يتراجع الرئيس عن وعوده لقد وعد الرئيس مرسي المصريين بإصلاح تشكيل لجنة الدستور وهاهو يتراجع عن وعده وينقض العهد شيء معيب </in_seg><in_seg id="tweet994">تخبط غير عادي في هذه الحكومة ومن الرئاسة زيادة وإلغاء ضرائب في نفس اليوم يثبت انه ليس لديهما ادنى خطة او رؤية او نضج </in_seg><in_seg id="tweet995">عادي أشوف بنت حاطه بس مو عادي أشوف صبي حاط هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet996">1 ده حلم قديم يبدو أنه اقترب تحققه بإذن اللهكان عندي مشروع مسرحية من كام سنة مع الفنانة سهير البابلي بس مااكتملش للأسفيامسهل </in_seg><in_seg id="tweet997">يعني ناس قعدت تنكر تعرية ست البنات وبعدين قعدت تبرره مستني منهم فجأة ينتفضوا لكرامة الإنسانللأسف كلنا هندفع تمن غياب العدل في هذا البلد </in_seg><in_seg id="tweet998">1 هاشتاغتوكن هو واحد من أسوأ من تولى هاشتاغتوكن تآمر مبكرا مع هاشتاغتوكن ومهد لهم الأجواء الإعلامية ل هاشتاغتوكن وشارك في قتل </in_seg><in_seg id="tweet999">الف مبرروك للعالمي ولجماهيرهـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1000">أعداد اليوم بمثابة الضربة القاضية لأي خالتي شرعية </in_seg><in_seg id="tweet1001">هاشتاغتوكن أحمد عز وزينة وهاياخد العيال يربيهم علشان يتفرغوا لخلفة عيال تانية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1002">3 فكرتني بمقالة كنت كتبتها زمان في تحليل غنوة أشياؤه الصغرى تعذبها هابقى أعيد نشرها في المعصرة عشان الأجيال الجديدةتصبح على خير </in_seg><in_seg id="tweet1003">2050 البرادعي مواقفه انضف بكثير من بتوع أكبر قيادي إخواني أو سلفي ده تاريخ ومش هتعرفوا تغيروه الراجل ما بيريلش ع الكرسي </in_seg><in_seg id="tweet1004">الله ينور عليك يا دكتور عبد المنعم ابو الفتوح الهي ما تنضام ابدا انا من عندياتي باحبك هاشتاغتوكن 3 </in_seg><in_seg id="tweet1005">غضب ربنا هينزل علي ابراج السعودين قريب هاشتاغتوكن ومحدش يسالني ليه الحق امشي انا بقي </in_seg><in_seg id="tweet1006">كن شريفا امينا لا لأن الناس يستحقون الشرف والأمانة بل لأنك انت لا تستحق الضعة والخيانة هاشتاغتوكن العقاد </in_seg><in_seg id="tweet1007">لابد من التوجيه التحيه الى حزب البناء و التنميه الجماعه الاسلاميه الذى تنازل عن نصيبه فى التاسيسيه من اجل احداث ال </in_seg><in_seg id="tweet1008">الضيوف على القنوات التونسية الرسمية انفك لسانهم فجأة نفسي أصدق أنها مش عملية تنفيس محترفة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1009">بيعتوا حريتكم عشان تعيشوا وتاكلوا بس حتى دي استخسروها فيكوا هاشتاغتوكن ومن بعده هاشتاغتوكن ومش هتقدروا تفتحوا بئكوا </in_seg><in_seg id="tweet1010">المشكلة هي في أنصار الجدل العقيم المشكلة هي في أحزاب وتيارات تريد دستورا رجعيا بنتقص من الحقوق والحريات باسم خطر متوهم هو مخالفة الشريعة </in_seg><in_seg id="tweet1011">شكر ا يا دكتوره هبه </in_seg><in_seg id="tweet1012">هاشتاغتوكن الي يعمل فولو و لما اعمل الباك يعمل انفولو </in_seg><in_seg id="tweet1013">هاشتاغتوكن اصلا صارت كلمة مثاليه الحين سبه عجبكم كذا طيب امشي يابن المثاليه هه زمن حسبي لله على رجاله </in_seg><in_seg id="tweet1014">قبائل على بالمنطقة الغربية ممتدة لداخل العمق الليبى ومتعاطفين مع الاسلاميين ولم يايدوا هاشتاغتوكن او هاشتاغتوكن بعد هاشتاغتوكن ويمكن ان يلعبوا دور </in_seg><in_seg id="tweet1015">ألف مبروك </in_seg><in_seg id="tweet1016">حين نناقش قرار للحكومة نتحيز له بحجة بلاد بره كلها بتنام بدري تيجي لاطلاق حرية العقيدة احنا مالنا ببلاد برة </in_seg><in_seg id="tweet1017">واحد بيطبل بقاله 3 سنين وفي الأخر مش عايزينه يبقى في حملة هاشتاغتوكن الراجل إجتهد و صوابعه ورمت عن هاشتاغتوكن أتحدث </in_seg><in_seg id="tweet1018">3 الحتة بتاعة تستبيح خداعي دي دايما باشوف فيها صورة واحدة بشراب شبيكة وسيجارة بمبسم وميك آب تقيل وغمازة عيرة وإنت فاهم بقى </in_seg><in_seg id="tweet1019">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1020">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن آمال </in_seg><in_seg id="tweet1021">الناس اللي بتحب باسم يوسف ينفع اللي عمله معايا ده </in_seg><in_seg id="tweet1022">السيسي مش رئيسي اقرأ بهدوء و تعقل قبل ان تأخذك عواطفك لسب الكاتب او مدحه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1023">عاد جلا د الأندية وحاكم الكرة الدائم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1024">اتهام محمد مهدى عاكف المرشد السابق للاخوان عمره أكثر من 90 عاما بالقتل العمد يؤكد أن الفبركة وصلت مداها </in_seg><in_seg id="tweet1025">مسيرات ومظاهرات فى كل أنحاء مصر الانقلاب لا يعبأ بالرفض الشعبي واعلام العار يحرضه على قتل وقمع شعبه لا أحد يهزم الشعب </in_seg><in_seg id="tweet1026">ابراهيم عيسى سيحاكم بتهمة ازدراء الاسلام عيسى قدم فهما عميقا للدين لا يتوفر عند المرشد من يزدري الاسلام هو من يكذب ويزور ويظلم يا بديع </in_seg><in_seg id="tweet1027">الاشارات البذيئة من يد واصابع علاء الاسوانى لمعارضيه فى فرنسا تكشف المعدن الحقيقي لليبرالية عند الانقلابيين </in_seg><in_seg id="tweet1028">هاشتاغتوكن أبو الفتوح أعمل مع مجموعة رائعة من شباب الثورة وأقول لهم أحب ان تقودوني للعمل وأن نعمل كفريق ومن يجرح فين </in_seg><in_seg id="tweet1029">الهدف من استدعاء محامين من بلاد اخرى في القضايا السياسية هو الدعم السياسي والمعنوي وليس القانوني للمتهم المقصود إظهار مبارك كبطل تحرير </in_seg><in_seg id="tweet1030">أشكر أهالى صان الحجر بالشرقية على استقابلهم الكريم لى وعلى عزومة البورى المشوى وفي طريقي الان لالتقى بأهالى فاقوس في مؤتمر جماهري </in_seg><in_seg id="tweet1031">قاربت السنه علي ابشع مجزرة في التاريخ الانساني هاشتاغتوكن و العين مليئة بالحسرة و يمزجها الامل و الصبر علي </in_seg><in_seg id="tweet1032">الدكتور حازم الببلاوى طلع اخوان هه هاشتاغتوكن اعتبار الإخوان جماعة إرهابية كان قرارا </in_seg><in_seg id="tweet1033">اتمني يكون صباحك كله تفكير وعمل من اجل نادينا العظيم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1034">هاشتاغتوكن عشرة هاشتاغتوكن في العالم هم 1 القران الكريم 2 كثرة شرب الماء 3 النوم الكافي ليلا 4 الهواء الطلق النقي 5 </in_seg><in_seg id="tweet1035">وقفة تأمل لمجزرة الاتحادية ادانة واضحة ل </in_seg><in_seg id="tweet1036">يعني بدل أن تعتذر عن توصيفك تزيد الطين بلة بتشويه ناس دخلوا السجون أيام كنت مشغولا في بيزنس حوار الأديان </in_seg><in_seg id="tweet1037">مقال النقاب على موقع الشروق وفي كتابي مصر على دكة الاحتياطي ليس هذا موضوعنا الان اردت فقط ان ابين كيف يسلك الفاشيون عندما تختلف معهم </in_seg><in_seg id="tweet1038">المعنى الحقيقي للوطنية المعنى الحقيقي للضحكة الصافية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1039">هاشتاغتوكن 30 يا أخي أي منصب رفضت المناصب اللي عرضت عليا وقولت اني بقوم بدوري ومش محتاج مناصب أرحمونا يرحمكم الله اختلفوا بنزاهة </in_seg><in_seg id="tweet1040">أردوغان معادي للإسلام يقود دولة فاجرة وفاسقة </in_seg><in_seg id="tweet1041">انا اللي غلطان يا سيدي كنت عايز اقف جنبك </in_seg><in_seg id="tweet1042">3 القضاء المصري أتى بمرسي رئيس ما تقوله يعني أن نتيجة إنتخابات الرئاسة باطل القضاء سلطة دولة وهكذا مرسي هو الدولة مرفوض </in_seg><in_seg id="tweet1043">اليوم السابع تقول أبو العلا ماضى صباحى والكتاتنى اجتمعا سريا بوساطة عربية هذا المانشيت كذب كذب كذب </in_seg><in_seg id="tweet1044">بعض خريجي هاشتاغتوكن يخرفون في خطبة الجمعة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1045">هاشتاغتوكن بيغلى و هاشتاغتوكن هيوسع احا يا حكومه </in_seg><in_seg id="tweet1046">هاشتاغتوكن لمجتمع متحرش </in_seg><in_seg id="tweet1047">عندما يكون المتهم بطلا ويكون الحاكم والسجان جبناء مرسي رئيسنا الشرعى والانقلاب ساقط لا محالة </in_seg><in_seg id="tweet1048">شوف العقول المفكرة لما تتحاور مع بعضهاده إيه الحلاوة دي كلها </in_seg><in_seg id="tweet1049">هاشتاغتوكن دايم أسوي زي كذا </in_seg><in_seg id="tweet1050">نهضة الغرور والأنانية يدعمها النفاق </in_seg><in_seg id="tweet1051">موقع هاشتاغتوكن مكتبات هاشتاغتوكن المصريةحاجة مبهرة وخدمة عظيمة للباحثين واضافة رائعة للمحتوي العربي علي الانترنت </in_seg><in_seg id="tweet1052">إحنا شعب و إنتوا شعب علي الحجار في رأيي هذا هو أحقر و أحط عمل فني في تاريخ مصر و حسب </in_seg><in_seg id="tweet1053">صحيفة الفجر بيان رسمى وايت نايتس تهاجم مرتضى جعلت هاشتاغتوكن عزبة لفساد عبر تطبيق نبض </in_seg><in_seg id="tweet1054">ملاحظة غريبة عندما نطالب بشفافية التمويل فان انصار مرشحين محددين يثورون ويكيلون الشتائم يكاد المريب ان يقول خذوني </in_seg><in_seg id="tweet1055">مخاوف المسلمين من الاخوان لا تقل عن مخاوف الأقباط ولولا تواطؤ الاخوان مع العسكري لما وصلنا الى هذه الورطة الطائفية قضت عليها الثورة نهائيا </in_seg><in_seg id="tweet1056">الناصبي مرسي ف اخر ليلة له استخدم مفردة هاشتاغتوكن عشرات المرات لأن عقدة الشرعية عنده وصلت حدها وهذا عقدة نقصه شرعية قيادة البحارنة من زمان </in_seg><in_seg id="tweet1057">هاشتاغتوكن يحارب رابعة السيسي يحارب سيناء السيسي يحارب دلجا هو الراجل ده تخصص حرب مع مصريين بس ولا إيه </in_seg><in_seg id="tweet1058">على الاخوان انهم يعرفوا ان الشعب بعد شويه هو اللى هيتعامل معهم بالتى هى لو استمروا فى نهجهم الإرهابي و المتطرف </in_seg><in_seg id="tweet1059">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1060">مفيش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1061">هو كل كلب ولا كلبة يمسك منصب فاكر أنه ممكن يتحكم في تاريخ البلد دي على أشكالكم الضالة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1062">هاشتاغتوكن 3 وليو اهالى عزبة النخل يفضحون السيسى حملته قالت لنا اعملوا توكيلات للسيسى وهنديكم </in_seg><in_seg id="tweet1063">لقد قدم قضاة مصر وقواتها المسلحة أرفع المثل في البذل والتفاني من أجل انجاح العملية الانتخابية وتأمين ارادة الشعب ولن تنسي مصر لهم ذلك </in_seg><in_seg id="tweet1064">المدرس عبد الغفار محمد ابلغ الشرطة عن طالبة تكتب على الحائط يسقط حكم العسكر فقبضوا عليها رجالة اخر زمن </in_seg><in_seg id="tweet1065">بقى الخولات هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن بتوع هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن عايز يطلعهم كده عادي ونكرمهم كمان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1066">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أصدر قانون التحصين لخدمة الفساد أي كلام وتشكيك المهم يوصل للكرسي </in_seg><in_seg id="tweet1067">رج ولتك وه بتني أ نوث ه م خت لف ه م ا جم لني ب ك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1068">هاشتاغتوكن غض البصر </in_seg><in_seg id="tweet1069">من تونس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1070">أبرز نشاط للانقلاب تطهير مصر من العلماء والاحرار والشرفاء والموهوبين والمتفوقين فى الجامعات والمدارس </in_seg><in_seg id="tweet1071">الإخوان انتقلوا في ظرف نص ساعة من تكذيب خطاب البنك المركزي لأن النهارده السبت إجازة البنوك إلى تحليله لإثبات انه بيأيد كلام مرسيألا تنبهرون </in_seg><in_seg id="tweet1072">السذج صدقوا هجوم الاعلام على باسم يوسف اذكرهم بهجوم عماد اديب ولميس وخيرى وتهديدهم بمقاضاته بعد اول حلقة المرة </in_seg><in_seg id="tweet1073">كلمة مرسي الموفقة في طهران حيتم توظيفها جيدا في الداخل بصراحة ما أقدرش ألوم الإخوان على استغلال مكاسب سياسية خارجية لخد </in_seg><in_seg id="tweet1074">طبعا لو كانت نفس المجلة قالت كلمتين حلوين عن مرسي كان زمان الإخوان مشيرينها في كل حتة وتكبييردلوقتي هيقولك مجلة صهيونية عفنة </in_seg><in_seg id="tweet1075">الاشتراك في الاستفتاء البائس اعتراف بشرعيته كل ما فعله مرسي باطل وغير شرعي ولا استبعد على الاخوان تزوير النتائج أنا مع المقاطعة الشاملة </in_seg><in_seg id="tweet1076">على نفس الأساس دولة البطش وحقارة المواطن دولة اللعنة على الحقوق </in_seg><in_seg id="tweet1077">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1078">يعلم هاشتاغتوكن أن يوما سيأتيه رجال يحب ون الشهادة كما يحب الم ـتخاذلون الحياة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1079">اللي متصور إن حل مشكلة الصحافة الحكومية بإنك تجيب حتى ملايكة رؤساء تحرير يبقى غلطانوالدليل كتاب صباح حمامو يوميات صوحفية في الأهرام </in_seg><in_seg id="tweet1080">الإبتسامه لم تفارقها حتى بعد موتها اللهم تقبلها من الشهداء أسماء صقر </in_seg><in_seg id="tweet1081">إخلع أي ملابس حمراء ترتديها جنود الموت حولك لن يرحموك كما لم تمنعهم براءة أنس وطفولته من قتله ٥ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1082">ستظل اسرائيل دائما العدو الاول لامتنا ولكن بسبب جرائمها وليس دينها ولو كانت اسرائيل دولة بوذية وارتكبت هذه الجرائم لما تغيرت عداوتنا لها </in_seg><in_seg id="tweet1083">مافيش مقارنة في السعر بس معلوماتي إن نسخة الهلال محذوف منها أجزاء أرجو إنك تتأكد من دهطبعا أسعار الهلال أرخص لأنها دار حكومية </in_seg><in_seg id="tweet1084">حتى الاراجوز مالوش مكان فى اعلام العار مطلوب قطيع يكرر ما يسمع ويتملي </in_seg><in_seg id="tweet1085">الاعلام لا مظاهرات صور القنوات مصر خالية وهادئة الطرطور مصر تدفع ثمنا باهظا بسبب المظاهرات مين الكذاب كلهم </in_seg><in_seg id="tweet1086">جيرارد ماذا فعلت هل تهدم ما فعله هاشتاغتوكن لو جآت من غير ترا كآن هآنت أما تجي من يآآهي قو </in_seg><in_seg id="tweet1087">اللغة تراث </in_seg><in_seg id="tweet1088">ما بتحييش العلمطب ريح تكتب الدستور ليه إنتو بتشتغلونا بقى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1089">اذا كانت رسالة البرنامج الوحيدة هي كشف التجارة بالدين و كشف قنوات الفتنة فده يكفينا تاني يتحرق البرنامج المهم البلد </in_seg><in_seg id="tweet1090">اتمنى ان يحقق الرئيس مرسي وعده بإعادة تشكيل اللجنة التأسيسية حتى يجنب مصر صراعات ستدفع ثمنها غاليا لابد من تطهيرالدولة من الفاسدين والفلول </in_seg><in_seg id="tweet1091">هاشتاغتوكن بحب الراقصات وهم فوق رأسي حوده اصلا صبى عالمه ومابيزعلش و لا بينكر كده خالص حوده متصالح مع نفسه تماما </in_seg><in_seg id="tweet1092">هاشتاغتوكن يتحكم ف النادي الاهلي احمد سعيد رئيس حزب هاشتاغتوكن اصبح نائب رئيس هاشتاغتوكن بدل من محمد عبد الوهاب صاحب التاريخ الكبير </in_seg><in_seg id="tweet1093">ومش بعيد خالص تكون الشئون المعنوية هي اللي باعتاه من الأساس وهم بغبائهم المعتاد وقعوا في المصيدة دون تردد هيموتوا بغبائهم </in_seg><in_seg id="tweet1094">في حالة تشاور مستمر حول الخطوة القادمة من اجل توافق وطنى على حكومة الانقاذ مع السيد حمدين صباحي ود البرادعي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1095">أف لا أكون عبد ا شكور ا قالها صلى الله عليه وسلم ليخبرنا بأن بالشكر تدوم النعم ويجد الإنسان سعادته الحقيقية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1096">هاشتاغتوكن لقى هاشتاغتوكن 30 يونيو كلها مع هاشتاغتوكن قالك سيبك منها وخليك مع هاشتاغتوكن 25 ينايرالله يكسفك واطى و أهبل </in_seg><in_seg id="tweet1097">استهداف مقرات الاخوان ثم التيار الشعبي ثم الوفد هي خطة محكمة لاخلاء هذه الشقق و تأجيرها مفروش </in_seg><in_seg id="tweet1098">مشاهد مذابح 6 اكتوبر دارت حول العالم وأى أكاذيب او تمثيليات للانقلاب لن يصدقها العالم </in_seg><in_seg id="tweet1099">أوراق الانقلاب 1 الوقت ويأس الثوار 2 دعم الخليج 3 اسرائيل 4 القتل 5 الاعتقال 6 كذب الاعلام 7 فقهاء الشيطان </in_seg><in_seg id="tweet1100">ما ان اذكر المرشد او شفيق او مبارك بنقد حتى تنفتح صفائح القمامة وتنهمر شتائم مقذعة هل يوجد تشابه في طريقة التفكير بين الاخوان والفلول </in_seg><in_seg id="tweet1101">لوانطلاقا من الموارد اللا محدوده و العزم والإصرارآري انه لو اهتم المجلس العسكري ب الزبالة اهتمامه بال سفاره لتطهرت البلاد يتبع </in_seg><in_seg id="tweet1102">ماذا بعد انا شاهد الجميع الإخوان وهم يحاولون حرق هاشتاغتوكن و مذابح ضد المدنين العزل والجنود والضباط هل هناك من لازال يتحدث عن مبادارات و صلح </in_seg><in_seg id="tweet1103">استقلال الأزهر ضمانة وطنية نحرص عليها ونرفض الهجمة الشرسة ضد شيخه لتقويض استقلاله وننتظر تحقيقا نزيها لمعرفة من سمم أبنائنا في جامعة الأزهر </in_seg><in_seg id="tweet1104">تحية للراحل العظيم السيد محمد حسين فضل الله العلامة المقاوم المحاور المتسامح المجتهدالمجدالمجدداللبنانى الفلسطينى العربى الاسلامى الانسان </in_seg><in_seg id="tweet1105">3 عجز الحكومة المصرية المتواصل عن التعامل بفاعلية مع الأزمة وإخفاقها في إدارة ملف المفاوضات مع الصندوق بشفافية </in_seg><in_seg id="tweet1106">الفراشة رغم جمالها فهي حشرة والصبار رغم قسوته فهو زهرة لا تحكم علي الناس من أشكالهم بل أحكم عليهم بما تحتويه قلوبهم </in_seg><in_seg id="tweet1107">برلمان مشكوك في شرعيته سينتخب لجنة نصفها منه أي غير محايدة لوضع دستور لمصر وليس للأغلبية الدستور مصدر السلطات وليس العكس المتاهة مستمرة </in_seg><in_seg id="tweet1108">ابو الفتوح علي التحرير الان حوار قوي جدا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1109">هاشتاغتوكن عندما تستخدم أدوات هاشتاغتوكن بها هاشتاغتوكن و الفأل الحسن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن بقضاء الله وقدره خيره وشره </in_seg><in_seg id="tweet1110">شاهد الإخوان حل البرلمان انقلاب على المسيرة الديموقراطية 16 </in_seg><in_seg id="tweet1111">سي بي سي جنايات هاشتاغتوكن تقضي بمعاقبة سارقي سيارة القيادي الإخواني هاشتاغتوكن بالسجن 10 نوات مع الشغل شايفه التعريص وساخه </in_seg><in_seg id="tweet1112">القنوات الدينية و القاهرة اليوم اتقفلوا وقت مبارك بالقانون برضة بنعيد نفس الغلط حول الشخص للتحقيق بس تقفل قناة ده غلط </in_seg><in_seg id="tweet1113">هاشتاغتوكن إنك تحسن معاملت من اساء اليك </in_seg><in_seg id="tweet1114">أنعي إلى كل مصري وكل عربي المناضل زكريا محي الدين الثائر ورجل الدولة من حجز مكانه في أنصع صفحات تاريخنا المعاصر رحمه الله وألهمنا الصبر </in_seg><in_seg id="tweet1115">الانتخابات ألأخيره كانت بين اختياريين كلاهما مر </in_seg><in_seg id="tweet1116">أنا سعيد جدا بما أنجزه شباب أكاديمية الداعية المعاصر في سيناء في يومهم الأول فقد التف حولهم أهل سيناء الذين </in_seg><in_seg id="tweet1117">اعتقال الفتيات دون 20 عاما لرفضهن الانقلاب ثم اجراء اختبارات حمل لبعضهن تصرفان تعكس وضاعة الانقلاب وخسة من ينفذونها </in_seg><in_seg id="tweet1118">في ناس غاويا كدب وكمان بتخاف فيديو متفبرك تماما مندوبتنا في ليسيه الحرية مادخلتش اللجنة أصلا بس حركات مفضوحة </in_seg><in_seg id="tweet1119">الفكرة رائعة وكلما تعملوا ترتيبات ليها إبعت لي منشن عشان أنشرها وبرجاء عمل قسم خاص لحملة الإرباع المخرومة اللي تستحقها الإدارة </in_seg><in_seg id="tweet1120">هاشتاغتوكن العباطه بين ايديك </in_seg><in_seg id="tweet1121">متى سيدرك الانقلابيون أن العالم لا يرى نظام هاشتاغتوكن كما يراه عادل إمام وإلهام شاهين ياشرفاء هاشتاغتوكن أنقذوا مصر تمتلكون المفاتيح كلها فانهضوا </in_seg><in_seg id="tweet1122">أخر خاطر قبل النوم اكبر جريمة في حق الثورة وحق مصر هو ان نحرم انفسنا من الفرصة الحقيقية التي دفع شهداء الثورة بأرواحهم من اجلهاو مازالوا </in_seg><in_seg id="tweet1123">يا مرسي يا خاين يا عميل عيالك الأمريكان قتلوه </in_seg><in_seg id="tweet1124">وبحبك يا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1125">كلمتين كدا يا و د ا حبه هاشتاغتوكن الشغل فيها كان نصيف و بأمانهلكن بعد هاشتاغتوكن 30 6 بقت معرصهف ما حدش م هاشتاغتوكن يشكك ف التوقيعات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1126">قلت للرئيس هناك حملة على حرية التعبير وبدأتم في اغلاق القنوات ومصادرة الصحف بدون سند قانوني معنى ذلك ان كل من يهاجم الاخوان سيتم إغلاقه </in_seg><in_seg id="tweet1127">اشتموا و قلوا أدبكم كمان وكمان خلينا نتعرف على اخلاق الاخوان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1128">الغشيم فعلا يا هيموتك يا هيزنقك تموته أخطر خصم في الحقيقة </in_seg><in_seg id="tweet1129">في مصر 8500 قتيل على الطرق في 2010 ولا حد بيعمل حاجة </in_seg><in_seg id="tweet1130">إلى كل م ن يعتقد أن الثورة المصرية قد انحسرت أو انتهت إلى كل م ن يحلو له ترديد أن الثورة لم تغي ر الناس </in_seg><in_seg id="tweet1131">محمد شردى لم يهزه السباب الذى وجهه عمرو اديب لمرسي والاخوان ولم يهزه حجم التحريض لقتل الالاف فى رابعة ومزعله انى قلت الانقلاب مش نحس </in_seg><in_seg id="tweet1132">هدم واحراق المساجد والمنازل وحشية لم يفعلها الاحتلال الغاشم الانقلاب تحول الى ابشع احتلال لمصر وشعبها </in_seg><in_seg id="tweet1133">احاول ان اتعاطف مع من رماني بالخيانة والكفر واستخدم الدين لتحريض الناس علي وعرض اسرتي للخطر و شكك الناس في ديني طب ازاي </in_seg><in_seg id="tweet1134">ما هو حجم المأساة التى ستحرك الشعور بالمسؤولية والإحساس الانسانى لدى من هم في السلطة ليظهر أحدهم ويخاطب الشعب بشجاعة ومصداقية </in_seg><in_seg id="tweet1135">كيف يمكن الغاء الاعلان الدستوري مع الإبقاء على مضمونه وعلى الاثار المترتبة عليه والإبقاء على الاستفتاء في موعده لماذا لايحترم مرسي ذكاءنا </in_seg><in_seg id="tweet1136">مااحلى شعارك ومدافعك ياقنررزز هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1137">هاشتاغتوكن الرد هشتاج بردوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1138">ي قلب لا تعشق مليحا واحدا تحتار فيه تدللا و تذللا واهوى الملاح جميعهم تلقاهم إن صد هذا كان ذلك مقبلا هاشتاغتوكن اقلب فندق هه </in_seg><in_seg id="tweet1139">هاشتاغتوكن رجولتك وانت بتهزء واحد بيعاكس بنت حتى لو متعرفهاش </in_seg><in_seg id="tweet1140">رحم الله الأستاذ سلامة أحمد سلامة قلم الضمير والإنسانية والتسامح وحب المساواة تعلمت من كتاباته ومنه الكثير ستفتقده مصر في لحظة صعبة </in_seg><in_seg id="tweet1141">الشعب انقسم بعد الانقلاب الى جزءين أقلية من الاغنياء مع الاغبياء مع الانقلاب أغلبية من الشرفاء والفقراء لن تهدأ الا باسقاطه </in_seg><in_seg id="tweet1142">صدق من قال لاتستطيع شراء الاخوان لانهم قوم لاسعر لهم لايبيعون آخرتهم بدنياهم لايرضون بغيررضى الله بديلا لله درهم وطوبى لهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1143">رفض الطعون ضد شفيق يدل على انهم سيدفعون به للرئاسة بالتزوير لا يجب ان تستدرج الثورة لمعركة معروفة نتيجتها سلفا لابد من عزل شفيق ومحاكمته </in_seg><in_seg id="tweet1144">هاشتاغتوكن رايحة بينا علي مصنع الكراسي ودة قمة الاستهبال العلمي </in_seg><in_seg id="tweet1145">رباعى الانقلاب فوده وربيع والعزباوى وعطيه ضيوف قناة الجزيرة مباشر اتمسح بهم الارض بكل دولار حطوه فى جيوبهم </in_seg><in_seg id="tweet1146">لسه يا كلب لسانك طالع لسه بتخطف م الشوارع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1147">الإخوان يكتبوا بالانجليزي عشان يستقووا بالخارج مافيهاش مشكلة لكن لو انت عملت كده تبقى عميل </in_seg><in_seg id="tweet1148">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لمعاذ إبراهيم محمد حسين 18 نة طالب هاشتاغتوكن عين شمس </in_seg><in_seg id="tweet1149">هاشتاغتوكن بيقول على هيفا ولية ناشفة امال حياة الدرديري بتاعتك دي ايه يافلاح ميت الغرقا ياحمارر </in_seg><in_seg id="tweet1150">كسرنا حاجز الخوف دستور يجهض حقوقنا و حرياتنا هو دستور سنسقطه اليوم قبل الغد قوتنا في إرادتنا </in_seg><in_seg id="tweet1151">ياجماعه أنا اقترحت يكون اسم البرنامج اجمل رنوش بعمرنا اللي موافقني يعمل ريتويت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1152">اسألوا البرادعي عما فعله في العراق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1153">سيسي لم يتلقي أى محاضرات أو تدريب على الكلام او الحوار مع الاعلام هل يريد أن يكون رئيسا لمصر بهذا القدر من الفقر الفكرى والحوارى </in_seg><in_seg id="tweet1154">هو توفيق عكاشة مش راح للعرص ليه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1155">بيان الجيش واضح ولا مجال للحديث عن انقلاب عسكري إلا من كذابي الإخوانمرسي استهان بشعبه وقرر أن يكون رئيسا لعشيرته فقط فأسقطه الشعب </in_seg><in_seg id="tweet1156">خطورة تصويت الأمن لشفيق لو تأكد حدوثه انه سلاح سيتم استعماله في الإعادة ليأتي بالنتيجة المرجوة بدون تزوير في الصندوق واجبنا ان نتحقق فورا </in_seg><in_seg id="tweet1157">فتنة المنيا تثبت أن هناك من يحاول العبث بوحدة هذا البلد المحمى بعناية الله ويقظة أبناءه تحقيق فورى وعدالة ناجزة تطمئن الشعب لدولة القانون </in_seg><in_seg id="tweet1158">هاشتاغتوكن 2014 بعد التصريحات الاخيرة لحامدين صباحيي تاكدت انه ليس كائن بشري عادى هو كائن فضائى وسيعودلهيئتة الفضائية يوما ما </in_seg><in_seg id="tweet1159">في حد إبن حلال عمل الفيديوهين بتوع ناسا جنب بعض عشان يبطلوا مغالطة ويقولوا ده نفى في فيديو تانيإتفضلوا الفيديو أهوه </in_seg><in_seg id="tweet1160">لك ـ ـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1161">هاشتاغتوكن اللي تقربك من هاشتاغتوكن احسن من هاشتاغتوكن اللي تنسيك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1162">والعسكر سيطر ظلم اتجبر للشر حضر ع الحدود زي الفراخ وع الحريم يتشطر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1163">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1164">ان ينزل لواء من مكتبه ليقاتل العصابات الارهابية وسط جنوده فيستشهد دليل على شجاعته وتفانيه في حماية بلده رحم الله الشهيد اللواء نبيل فراج </in_seg><in_seg id="tweet1165">رحم الله جمال البنا أتاح مكتبته الضخمة في العباسية للشباب وحرص على مساعدتهمالمكتبة عنوانها 195 شارع الجيش بالقاهرة أتمنى أن تظل تعمل بعده </in_seg><in_seg id="tweet1166">ر ب دعاء خالص صادق ترفعه إلي السماء يجلب لك الخير و يأتي بفرج و ي زيل الهم يا رب </in_seg><in_seg id="tweet1167">أسرار نشأة السيسي داخل حارة اليهود بالقاهرة هاشتاغتوكن السيسي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1168">صعب ابعتي حاجة تانية وهريتويت إنما مثال الرأسمالية الفاشي ده مش معاه </in_seg><in_seg id="tweet1169">لو اقدر اخليك جنبي ع طول </in_seg><in_seg id="tweet1170">الانقلاب يقتل السوريين في البحر قبل ان يدخل على الفلسطينيين من الجو المصريون ذاقوا كل الاصناف </in_seg><in_seg id="tweet1171">يا مقرفين ده فيه محجبات بيتم التحرش بيهم دي لو لابسة درع حرب من العصور الوسطى حيتحرشوا بالخوذة العيب فيكم يا معفنين </in_seg><in_seg id="tweet1172">قاومت وكنت الشوكة في حلق التنين أرهبت الدبابات العزل بالسكين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1173">الفرق بين مليونية اليوم ومليونية غيرها إن المحلات كانت فاتحة وبتبيع وتكسب فى محيط رابعة العدوية بخلاف المحلات </in_seg><in_seg id="tweet1174">تحية وتقدير ل ور اسحاق ستبقى دائم ا رمز ا للشجاعة والوطنية وإنكار الذات الثورة مدينة لك بالكثير </in_seg><in_seg id="tweet1175">أنا مش حارق دمى غير إن المدعو هاشتاغتوكن مصدق نفسه إنه رئيس </in_seg><in_seg id="tweet1176">ادعوا الى إتفاق القوى الإسلامية والليبرالية واليسارية على تداول السلطة في إطار الالتزام بمبادئ الشريعة الإسلامية كمصدر أساسي للتشريع </in_seg><in_seg id="tweet1177">بيونغ يانغ تشبه رئيسة هاشتاغتوكن بـ عاهرة و هاشتاغتوكن بـ قوادها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1178">القافلة تسير و الكلاب تردح </in_seg><in_seg id="tweet1179">ناخد من الرسول عليه الصلاة والسلام قدوة لما كانوا بيشتموه كان هو كمان بيشتمهم تفتكروا كان زماننا بوذيين </in_seg><in_seg id="tweet1180">اما ان توافق الاخوان على قتل الناس وتعذيبهم وإحراق الكنائس وتخريب البلد واما ان يعتبروك شامتاالدم المصري كله يحزننا جدا لكن الاخوان مجرمون </in_seg><in_seg id="tweet1181">إلي شريك شفيق في مشروعهما الرئاسي الفاشل عيب عليكما تعاونكما مفضوحتزويركما فج </in_seg><in_seg id="tweet1182">إنما المؤمنون إخوة علي شعار رابعة خلفية الزعيم هاشتاغتوكن في منظر ولا أروع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1183">ما ان تكتب حملة تمرد حتى تنهمر عليك شتائم الاخوان أعصابهم متعبة من تدفق التوقيعات لسحب الثقة من مرسي سوف تهزمكم الثورة التى خنتموها </in_seg><in_seg id="tweet1184">والله يانجم إنت الوحيد اللي لما بيغني لمصر بصدقه ربنا يحميك ومبروك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1185">الدين الاخواني بتاعكوا مافيهوش لا يسخر قوم من قوم عسى ان يكونوا خيرا منهم احنا المسلمين عندنا كدة ف </in_seg><in_seg id="tweet1186">حقارة صحيفة الفجر او الفجور علاء صادق يشترى منزلا فى الوكرة ويتخذ قطر وطنا عندما تكذب كما تتنفس </in_seg><in_seg id="tweet1187">أرفض بشدة مساءلة الناشطين السياسين امام محاكم عسكرية وأؤكد على حقهم في التعبير عن أرائهم بحرية من كلمات د </in_seg><in_seg id="tweet1188">زاهر ده كنز من كنوز مصر علاء وجمال مبارك وراء نجاح دورة حوض النيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1189">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1190">شباب الإخوان معانا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1191">مصر دولة بنت ناس بس الزمن معاكس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1192">وبعدين هو في حد أفشل الرئيس غير كذبه وإخلافه للوعودكثير من اللي بتسميهم ثورة مضادة كانوا بيحترموه وبيتمنوا له النجاح قبل أن يستبد </in_seg><in_seg id="tweet1193">وختاما سيكتشف شباب الإخوان قريبا أن دماءهم تستخدم كأوراق تفاوض لضمان مكاسب الجماعة المالية واستمرار بقاء قياداتها على كراسيهم الملطخة بالدم </in_seg><in_seg id="tweet1194">١ كل قادة الانقلاب والحكومة والداخلية والاعلام الذين اتهموا الاخوان باستخدام الدين هم أكثر الناس استخداما له </in_seg><in_seg id="tweet1195">سواق ميكروباص مؤدب </in_seg><in_seg id="tweet1196">كيف تتشدق بهذا الدستور </in_seg><in_seg id="tweet1197">جاوب يا هاشتاغتوكن علي ال ده أ هاشتاغتوكن مجرم و سأحاكمه ب السيسي قائد عظيم و لن احاكمه ج حمدين عبيط و عمره ما </in_seg><in_seg id="tweet1198">هاشتاغتوكن دا مش كلام ياناس ده اتفاق حمضين مع الاخوان مصيبه لو استبدلنا اهبل بعبيط هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1199">في فن من أرقي الفنون في العالم تعلمناه من حبيبنا المصطفي إنه فن تجميع القلوب تعالوا نتعرف علي الفن ده و </in_seg><in_seg id="tweet1200">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن رجالة بمعني الكلمة بجد شباب جدعة جداا درونا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1201">لا يجوز في مصر الثورة أن ي حرم الوطنيون الشرفاء أي من حقوقهم السياسية سواء بأحكام ظالمة في العهد البائد أو تحت دعاوي تحتاج لتوثيق </in_seg><in_seg id="tweet1202">خفوا ع الراجل يا جماعة ده كده بقى خلاص سامي هينام </in_seg><in_seg id="tweet1203">شكر وتقدير لحكومة الببلاوي على تبادل الدعم والمشروعات بين مصر والامارات </in_seg><in_seg id="tweet1204">السياسة هاشتاغتوكن التي يعمل بها هاشتاغتوكن في بلاد هاشتاغتوكن مزورة ومكذوبة على هاشتاغتوكن وان صفق لها كبار هاشتاغتوكن واتحدى في ذلك </in_seg><in_seg id="tweet1205">نتهم عصام العريان وحزب الحرية والعدالة بإحداث فتنة وقتل وإصابة مصريين </in_seg><in_seg id="tweet1206">الجيل الحالي مثقف ومتفتح ويحسن فهم الناس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1207">أنا بحب الرقاصات وهما فوق راسى انت نجس اصلا يا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1208">ده الى جانب والدي الله يرحمه ووالدتي وأخين وأختي كل دول مهندسين أنا بس إختارت أكون البطة السودة </in_seg><in_seg id="tweet1209">حلو لما تتحرق مقراتكم بقى حيبقى ده رد فعلك على التويبس اللي بيعارضوا العنف برضه </in_seg><in_seg id="tweet1210">اليوم عيد ميلاد الدكتور البرادعي الثورة المصرية تمر بلحظة حرجة الثورة تنتظر منه ومنا الكثير كل سنة وانت طيب يا دكتور محمد الثورة مستمرة </in_seg><in_seg id="tweet1211">مازالنا فى إنتظار الإعلان عن التحقيق مع الرؤوس الكبرى للنظام هل إقتصر الفساد على قيادات الصف الثانى </in_seg><in_seg id="tweet1212">هاشتاغتوكن مشكلة </in_seg><in_seg id="tweet1213">أهطل صفة مش شتيمة </in_seg><in_seg id="tweet1214">لست ضد قانون التظاهر ولكني ضد تجريم التجمع السلمي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1215">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1216">عندما يستمر القضاء في التحقيق في بلاغات عبثية تهدف الي تشويه المعارضة وتنتهي بدون معاقبة مقدميها فنحن ننضم بإمتياز الي قائمة النظم البوليسية </in_seg><in_seg id="tweet1217">اللعبة القديمة مجلس القضاء يرشح للرئيس بضعة اسماء والرئيس يرى اكثرهم طاعة ويقوم بتعيينه مرسي يحذو حذو مبارك وسيلقى مصيره دستوركم باطل </in_seg><in_seg id="tweet1218">الدولة البوليسية لن تعود </in_seg><in_seg id="tweet1219">نقسم بالله العظيم على أن لا نعترف لحظة واحدة بالإنقلاب العسكري وأن لا نتوقف عن مقاومته و أن لا يهنئ أو يستقر حكم مصر للإنقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1220">تحيه لمن حفظ لمصر كرامتها الرئيس حسني مبارك و انور السادات ورجال القوات المسلحه الذين استشهدوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1221">في مصر توافق الناصريون والسعودية في موقفهما ضد الاخوانوفي سوريا الأول يدعم حليفه بشار والثاني يسعى لإطاحتهنفاق سياسي فج </in_seg><in_seg id="tweet1222">ببساطة هذا الدستور ب ني على باطل ولذلك فهو حتما سيقود إلى باطل مرسي كذب على المصريين من أجل تمرير هذا الدستور ولا يمكن أن يفلح من يكذب أبدا </in_seg><in_seg id="tweet1223">مرسي مثل مبارك سيعين رؤساء الأجهزة الرقابية هل يستطيع رئيس جهاز رقابي عينه مرسي ان يعترض على ميزانية الرئاسة او تمويل الاخواندستوركم باطل </in_seg><in_seg id="tweet1224">نودع اليوم فقيد الصحافة المصرية صاحب الكلمة الحرة الأستاذ سلامة أحمد سلامة إلى مثواه الأخير وهذا أقل ما يمكن أن نقدمه لقلمه المحترم </in_seg><in_seg id="tweet1225">كيف يتصور الإخوان أن هتاف مرسي وراه رجالة سيكون مجديا مع شعب لديه خبرة سلبية مع أتوبيسات النقل العام الزحمة ليس منا من لم يوقر رئيسنا </in_seg><in_seg id="tweet1226">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1227">من صكوك جمال مبارك إلى صكوك الإخوان تعددت الصكوك والقفا واحد </in_seg><in_seg id="tweet1228">صباح الخير و الفرح و الأمل و الجمال والحريةو السلام و نهاية كل الأحزان صباح مصر أم الدنيا </in_seg><in_seg id="tweet1229">الرئيس هاشتاغتوكن محمود هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أبشع جريمة عرفتها البشرية في التاريخ الحديث فلسطيني يقول هذا الكلام </in_seg><in_seg id="tweet1230">هاشتاغتوكن الفيلم دا كان لازم ياخد هاشتاغتوكن بجد </in_seg><in_seg id="tweet1231">الكائنات الفضائيه كانوا مفكرين واحد قلع شرابه بس أنا قلتلهم ان ده احتفال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1232">وإنما الأمم الأخلاق ما بقيت فـإن ه م و ذهبــت أخـلاقهم ذهــبوا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1233">أطالب بالتحقيق مع الدكتور محمد مرسي بتهمة إهانة فكرة رئاسة الجمهورية </in_seg><in_seg id="tweet1234">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 26 27 ايو وإنتخب السيسى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1235">صورة مرسى على المسجد الأقصى و أغنية السيسى على التلفزيون الإسرائيلى شتان الفارق </in_seg><in_seg id="tweet1236">عدد المدنيين الذين أحيلوا للقضاء العسكري يقترب من 12 الف مصري في ستة اشهر الرسالة هنا ان التظاهر السلمي قد يكلفك سنوات في السجن الحربي </in_seg><in_seg id="tweet1237">تهنئة من القلب لكل مصرى ومصرية بإقرار حق المصريين فى الخارج فى التصويت كلنا مصريون </in_seg><in_seg id="tweet1238">العالم سيشهد تجربة انتخابية بمصر لا مثيل لها وتربطنا مصالح مشتركة بإثيوبيا </in_seg><in_seg id="tweet1239">و جدير بالذكر ان الدب الروسى بيشجع جماعات مسلحه هاشتاغتوكن طلع داعم للإرهاب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1240">لا ارى حل سوى حكومة انقاذ وطنى ذات صلاحيات مطلقة </in_seg><in_seg id="tweet1241">النصاب يعلم تماما جريمته ويكملها معتمدا على غباء من ينصب عليهم هذا هو اعلام العار فى مصر يمارس جريمته معتمدا على غباء جمهوره </in_seg><in_seg id="tweet1242">انتهاك حرمة المسجد الأقصي علي يد الصهاينة جريمة لن يغفرها التاريخ لكل الصامتين و السؤال عن الدور المصري أصبح مطروحا بقوة </in_seg><in_seg id="tweet1243">7 اتكلم عن نفسك ولو الناس كلها مع القتل أنا يا سيدي ضده ولا يوجد أي مبرر ولا انت بتقيس قيمك على رواجها </in_seg><in_seg id="tweet1244">بمناسبة عيد تحرير هاشتاغتوكن السيد الرئيس السادة صناع القرار يحرقكم الله اسقطوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1245">هاشتاغتوكن كاريكاتير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1246">بين فسيفساء التكفير والتفكير مساحة ليست بالواسعة المنبسطة ولا هي ارض قحط وعرة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1247">اتهام الاخوان لكل من يخالفهم انهم فلول سيدفع الناس لان يكونوا فلول بالعندالثوار ارتكبوا هذه الغلطة من قبل </in_seg><in_seg id="tweet1248">قانون الثراء الحرام الحلال حلال أن تسرق وحرام ألا ترجع بعض ما سرقت إذا سرق فيهم الشريف تركوه </in_seg><in_seg id="tweet1249">في كل إعلاناتهم المدفوعة بملايين الدولارات في صحف اميركا واوروبا يركز الكذابون علي ان الاخوان حرقوا ٩٠ نيسه في </in_seg><in_seg id="tweet1250">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن أبشع جريمة في التاريخ الحديث مغازلة ما بعد المصالحة </in_seg><in_seg id="tweet1251">راسك برضو يا حوده هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1252">هاشتاغتوكن واكتب على غلاف ورقة الاجابه اوعا تفتح الورقه ارجوكارجوك واكتب فى الورقه الي بعدها برده فتحتها يا حيواان </in_seg><in_seg id="tweet1253">2 شكرا أخى و كل الشكر للمملكة على الساندة إدام الله المحبة رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet1254">اللهجة التونسية فعلا من احلى اللهجات في العالم العربي ومش صعبة </in_seg><in_seg id="tweet1255">نموذج على مدى عبث القائمين على أمور البلاد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1256">تخيل احساس ظابط الشرطة الى عارف انه مستهدف في كل ثانية من اليوم وفي كل حركة بيعملها حتى لو بعيدة عن طبيعة عمله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1257">مصر منغيرك ولا حاجة و أنا من غيرها و لا حاجة </in_seg><in_seg id="tweet1258">جالس يتغدا هو وزوجته يتطنزون على امه شوفوا اللي حصل هاشتاغتوكن والله ياعيال من أفضل ما سمعت </in_seg><in_seg id="tweet1259">روحي تحبك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1260">اللي حصل في الداخليه ايام 25 هاشتاغتوكن هيطلع و اوسخ من الاول هتعود هتعترض او تقف قدام الظابط هيتمسح بكرامتك </in_seg><in_seg id="tweet1261">المشكلة ان خطاب الاخوان لو عدوا من تلاتين ستة هو هو الخطاب الفاشي اللي شغال دلوقتي من الليبراليين </in_seg><in_seg id="tweet1262">شخص من كل اثنين ايدوا الانقلاب تراجع للخلف ولكنهم مقسمون لاربعة مستويات الضعيف يهاجم ببلاوى والغلاء المتوسط يهاجم </in_seg><in_seg id="tweet1263">أتذكر البرلمان الإسلامي الذي طالب بقتل الذين يتهجمون على وزارة الداخلية كما تدين تدان </in_seg><in_seg id="tweet1264">أيها الاخوان صفقتم والثوار يقتلون وسخرتم من بنات مصر عندما هتكت أعراضهن وضمنتهم خروجا آمنا لطنطاوي وعنان وعندما خلعكم الشعب هتفتم ضد العسكر </in_seg><in_seg id="tweet1265">لم تقم الثورة وتستمر لمدة ثلاث سنوات وتضحي بالكثير من اجل نفوس متعصبة ومريضة تنشر الفتنة بين اطياف الشعب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1266">أنا ضد من يحاول الكذب في السياسة أو من يعتبرها فن الكذب و ليس فقط من جانب أخلاقي بل لأن هذا أثبت فشله لذلك أنا </in_seg><in_seg id="tweet1267">استغرب من المحللين الذين يضخمون من الاعتداء على سفارة إسرائيل بدعوى أنه مخالف للقانون الدولي فهي جنحة مقابل جرائم إسرائي </in_seg><in_seg id="tweet1268">الحمد لله في أسعد حالاتي إني شفت اليوم ده بيتحقق في أقل من سنة أنا كنت متخيل إنه هييجي بعد ماتمر كذا سنةربنا كريم </in_seg><in_seg id="tweet1269">خطاب عاجل إلى وزير التعليم مدرسة الشهيد أحمد كمال في طنطا مأساة التعامل مع أسر شهداء الثورة </in_seg><in_seg id="tweet1270">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ما نبقاش رجالة لو ماطلعناش ال 5 سيدات من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الليلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1271">ورغم ان الكلام اصلا بينقص حاجة كل ما زاد ورغم انى جدع وتقيل وعمرى ما اقولها بالساهل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1272">لا يترك مناسبة الا و يرفع شعار هاشتاغتوكن انه الاسد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1273">هاشتاغتوكن احترمتها فى وجودها او غيابها </in_seg><in_seg id="tweet1274">الميدان للجميع حقا ولكن الآن فيه ناس معتصمة وإعلان مظاهرة مناهضة في نفس المكان موقف من الحكمة إجتنابه لأنه يذكرنا بمعركة الجمل </in_seg><in_seg id="tweet1275">النجاح له أسرار لكنها معروفة و متكاملة حلمك سعيك إتقانك إصرارك تحدي الصعاب الإستعانة بالله مش كفاية انك تحلم قوم اتحرك وحقق حلمك </in_seg><in_seg id="tweet1276">نتهم عصام العريان وحزب الحرية والعدالة بإحداث فتنة وقتل وإصابة مصريين </in_seg><in_seg id="tweet1277">الابتذال ملا الشوال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن شبرا </in_seg><in_seg id="tweet1278">مقتل جنودنا فى رفح بيد إرهاب منظم لا دين له ولا خلق ولا انتماء للوطن فى سيناء والوادى الإرهاب واحد ومصرالواحدة ستهزم الإرهاب </in_seg><in_seg id="tweet1279">الدفع بمواطنين من اجل ملاحقة الصحفيين قضائيا بتهمة إهانة الرئيس طريقة قديمة طالما استعملها مبارك وانتهت به في سجن طره هل يتعظ الرئيس مرسي </in_seg><in_seg id="tweet1280">د أبو الفتوح في العاشرة مساء أنزعج الآن من الأداء الأمني و هناك تباطوء متعمد من الجهات الأمنية في عودة الأمن لمصر </in_seg><in_seg id="tweet1281">1 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اسأل من هو في ملكه مقيم وفي جلاله عظيم وعلى عباده رحيم وبكل شئ عليم ان يشفيك </in_seg><in_seg id="tweet1282">اعلام العار خيرى وباسم ولميس ركزوا سخريتهم ان مرسي نحس انهارده الاتقلاب ما بيفوتش وكل يوم مصيبة اكبر من الى قبله </in_seg><in_seg id="tweet1283">يسقط يسقط حكم العسكر هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1284">يا أستاذة تيريزا خلافي مع الاسلام السياسي معروف لكني لن امارس خلافي على حساب الحقيقة سأحترم اختيار الشعب مهما اختلفت معه </in_seg><in_seg id="tweet1285">2 بعضهم يتحدث عن ديمقراطية وتعددية بينما آخرون يقاضون مبدعين انضمت لقائمتهم مؤخرا رسامة الكاريكتير دعاء العدل </in_seg><in_seg id="tweet1286">123 هنا خطأ مننا نحن الأحزاب المدنية فلقد وافقنا على هذا لعدم خبرتنا </in_seg><in_seg id="tweet1287">انتهى زمن هاشتاغتوكن الذي يمنح وجاء زمن الشعب الذي يجد ويعتز بكرامته وما اعتمدته لكم هو بعض حقكم فأنتم الذين تمنحون ولست </in_seg><in_seg id="tweet1288">أجدع حاجة ان التيتى قصدى هاشتاغتوكن كل ما يحاول يعمل شو اعلامى فى صورة تتقلب عليه هاشتاغتوكن سخرية وده يبين انه حمار اخر حاجة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1289">أرشح صاحب هذا الحساب كأفضل مغرد لإفادتي في مجال لعبة 14 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1290">ابتسامتك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1291">مع جورج إسحق في وفد المجلس القومي لحقوق الانسان للمراقبة نتحرك في شرق وشمال القاهرة أدعو الجميع للمشاركة ومنع التجاوزات إن وجدت </in_seg><in_seg id="tweet1292">هما شعب واحنا شعب يحبون الرقص والنفاق والانحلال نحن نحب العلم والعمل والالتزام يوم امس كان فاصلا بين الشعبين </in_seg><in_seg id="tweet1293">ازاي واحد من المفترض انه محترف سياسة يتحدث عن المصالحة تقدر لو رجعت الناس الي اتقتلت لأهاليها غير كدة متعن </in_seg><in_seg id="tweet1294">مجازر سوريا مستمرةأين الأمم المتحدة من حماية الأبرياء أين العروبة والقيم التي لا نتوقف عن التشدق بها الأنظمة في كل مكان تتعري أمام شعوبها </in_seg><in_seg id="tweet1295">لم تغلق قناة الفراعين لانها الاكثر كذبا او فجورا ولكن لانها الاقل احترافية فى الكذب والفجور </in_seg><in_seg id="tweet1296">حمدا لله على سلامة أبنائنا المجندين المحررين و نهنئ أهلهم و أحبائهم بعودتهم و نهنئ الشعب المصري بإطلاق سراحهم </in_seg><in_seg id="tweet1297">مجلس عسكري و حكومة غير قادرين علي حماية مرشح رئاسي بارز ناهيك عن توفير الأمن في البلاد هما المشكلة و ليس الحل </in_seg><in_seg id="tweet1298">هو كل رئيس عرص يحكم هاشتاغتوكن يتشطر علي هاشتاغتوكن مره بحجة الكورة ودلوقتي بحجة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1299">مدير جامعة الإمام يستنكر الثناء على هاشتاغتوكن ويعتبر هاشتاغتوكن دولة فاسدة فاسقة فاجرة تنشر الرذيلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1300">مقدر إن الشغل بيخليك تتفرج على الداعية الشرشوحة شتايمه بتوصلني من صحابيأنا أحب أضيع عمري في حاجات لذيذة مش قميئة </in_seg><in_seg id="tweet1301">تجاوز الحل السياسى واللجوء للحل الأمنى هو فشل للسلطة واستهتار بالدماء على السلطة منع إراقة دم أى مصرى سواء كان معتصما أو رجل أمن </in_seg><in_seg id="tweet1302">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1303">مسخرة كوميدية من يوسف الحسينى على القبض على احمد عارف وحسن البرنس حتى وانت بتستخبو بردو اغبية </in_seg><in_seg id="tweet1304">لي اصدقاء سعوديون كثيرون معظمهم من الكتاب والفنانين احبهم جدا واعتز بهم جدا لكنىى حزين ان يعامل المصريون بهذه الطريقة في بلد شقيق واسلامي </in_seg><in_seg id="tweet1305">فعاليات توزيع البورشور أمام المساجد و التوقيعات كانت رائعة و التجاوب كان استثنائيا سيتم رفع الصور بعد قليل </in_seg><in_seg id="tweet1306">ما يدعو للضحك والرثاء معا انا الإخوان بسبب غبائهم الفطري و نقيصتي الخيانة و الجبن المتأصلتين بهما يظنون ان الفرد يدافع عن بقائه لا وطنه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1307">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 25 ناير القادم يشهد توحد القوي الثورية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 6 بريل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1308">حد فاكر هاشتاغتوكن و الناس اللى ماتت و كل واحد كان عامل فيها محلل سياسى شعب زياط من يومه و الحكام </in_seg><in_seg id="tweet1309">نفسي حد يغنيلى اغنية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن فرحه برده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1310">الانقلاب ساقط لا محالة وبعدها ستعلو قيمة مصر والمصريين الى عنان السماء فى كل بلاد الدنيا بعد سنوات الذل والهوان لناصر ومبارك وسيسي </in_seg><in_seg id="tweet1311">في عهد مرسي تم قتل 134 مواطنا واعتقال 3400 مواطن مورس عليهم تعذيب بشع وهناك عشرون حالة اغتصاب للرجال لماذا لم تعترض امريكا على حليفها مرسي </in_seg><in_seg id="tweet1312">مليون خزوق يفلقوه ده ال 180 لف توكيل زرايبي للعرص هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1313">مؤتمر للرجل الشجاع الامين الحكيم هاشتاغتوكن ومن خلفة آية انما المؤمنون اخوة كتبت على هيئة اشارة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1314">مبارك يوم 24 يناير كان أقوى بكثير من مرسي الان الشعب اسقطه ووضعه في السجنلا تغتروا ببلطجتكم فنهايتكم اقتربتمصر اكبر بكثير من سيدكم المرشد </in_seg><in_seg id="tweet1315">ادعو المصريين الى مشاهدة توثيق مذبحة الاتحادية التى جمعها الاستاذ عمر طاهر سحل وضرب رصاص وتعذيب البنات لن تفلتوا من الحساب أيها الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet1316">من أجمل ذكريات الطفولة أنك تنام في أي مكان في المنزل وتستيقظ وأنت في سريرك رب ارحمهما كما ربياني صغيرا </in_seg><in_seg id="tweet1317">هجوم البلطجية تحت حماية الجيش والشرطة انطلق فى بورسعيد والزقازيق وبنها جرائم جديدة فى ملف عصابة الانقلاب الملف اكتظ وفاض </in_seg><in_seg id="tweet1318">أهي صهيونية وتدعم هاشتاغتوكن وت عم ر هاشتاغتوكن بذات الوقت أتريد تدمير الأمة فتقف ضد الانقلاب على من احتفلت هاشتاغتوكن بعزله أكل تلك التناقضات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1319">مايغركيش العدد والله أنا هاشتاغتوكن أنا اللى مش هاشتاغتوكن وأنا اللى مش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1320">رفض التلفزيون المصري ظهوري في برنامج عمرو خالد حملة التعتيم و التشويه مازالت مستمرة </in_seg><in_seg id="tweet1321">قاللك هيعملوا موقع بدل يوتيوب وهيسموه يوتيوس وهيبقى عليه رقابة من الخرفان </in_seg><in_seg id="tweet1322">الانقلاب كشف مئات الحقراء في السياسة والاعلام والاقتصاد والفن والرياضة لكنه أضاء لغيرهم طريق الحرية شكر ا سيف عبد الفتاح </in_seg><in_seg id="tweet1323">مرسي محبوس وخاين ومش هيرجع والتصالح مرفوض هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1324">طول ما بيشتمك ككاتب الحمقى اللي فاهمين إن مرسي صح والحمقى اللي فاهمين مبارك كان صح والحمقى اللي فاهمين الحل في القمع والعنف فأنت أقرب للحق </in_seg><in_seg id="tweet1325">بل هو العقل لان اسفل النعل ملئ بالقاذورات و القذارة فكيف تكون طاهرا اذا مسحت اسفله بعد مشيك في مكان نجس </in_seg><in_seg id="tweet1326">هاشتاغتوكن راجل كويس وا خوان اعداالم على طول الخط </in_seg><in_seg id="tweet1327">الحديث عن أن شخص ا يحدد من له مكان فى الوطن ومن ليس له مكان هزل </in_seg><in_seg id="tweet1328">ندين اعمال العنف التي لجات لها عناصر تخريبية في محيط مبني جامعة الدول العربية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1329">مرسي احترمكم فأهنتوه وسيسي اهانكم فقدستموه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1330">إستفتاء مارس مانفعش طنطاوي وقد كان أكثر شرفا وأشرف عليه قضاء حقيقي فما بالك بإستفتاء ملعوب في أساسه وتفاصيله ومبني على كذب رئاسي فاضح </in_seg><in_seg id="tweet1331">هاشتاغتوكن أنصار مرسي يحرقون محكمة ومتحف ملوي بالمنيا وأعمال سلب ونهب واسعة بالمدينة </in_seg><in_seg id="tweet1332">أرفض الدستور الذي ينص على محاكمة المدنيين عسكريا </in_seg><in_seg id="tweet1333">سلاماعلى شهداء الانتصارالعربى وتحية الى قواتنا المسلحة التى عبرت بمصر من الهزيمة الى النصر إن ينصركم الله فلا غالب لكم </in_seg><in_seg id="tweet1334">يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتى </in_seg><in_seg id="tweet1335">هاشتاغتوكن هذا مافعله العرص في أهل مصر </in_seg><in_seg id="tweet1336">اسحبوا الوثيقة الدستورية المشوهة نريد لجنة محايدة تضع ميثاق شرف نلتف حوله جميعا أولويتنا هى توحيد الصفوف وليس المزيد من الصدام والفوضى </in_seg><in_seg id="tweet1337">كونوا على يقين أن هناك شيء ينتظركم بعد الصبر ليبهركم فينسيكم مرارة الألم و الحزن و التضحيات </in_seg><in_seg id="tweet1338">إحنا عندنا ثقافة اعتياد للقبح ثقافة اعتياد للقذارة آردوغان قدر انه يبدأ نهضته بالنظافة شيراك لما كان عمدة </in_seg><in_seg id="tweet1339">حينما تجد الفرصة لاحتضان أمك أو تقبيل يد أباك فلا تضيعها فقد يأتي عليك وقت تحتاج لاحتضانهما أو تقبيلهما ولا تجدهما </in_seg><in_seg id="tweet1340">حين يصبح مصطفى بكري شبه متحدث باسم المجلس العسكري اعلم أن هناك الكثير يجب عمله حتى تنجح </in_seg><in_seg id="tweet1341">اهم مطلب الان إيقاف المحاكم العسكرية لانها تستعمل كعصا غليظة للقمع نزول اى واحد فينا للتظاهر الان قد يكلفه شهور وسنوات في السجن الحربي </in_seg><in_seg id="tweet1342">رجل تقتل ابنته ويسجن هو ورفاق دربه ثم يبتسم يوم القبض عليه انه الحق اصحابه دائمأ مطمئنون </in_seg><in_seg id="tweet1343">هاشتاغتوكن تحترم اي امراءة وماتجرحها لابقول ولابعمل </in_seg><in_seg id="tweet1344">3 يتناقض مع واجب الشرطة التورط في العنف أو التصعيد مع المتظاهرين </in_seg><in_seg id="tweet1345">الشبكة زفت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1346">الذين يتسابقون لتلبيس مرشد الاخوان الحذاء عليهم ان يدركوا انهم يهدرون كرامتهم قبل ان يتحدثوا عن الثورة ما يفعله الشاطر بكم لن يفعله بنا </in_seg><in_seg id="tweet1347">لماذا لم يذهب الرئيس الطرطور الى جنازة لواء الشرطة لو كان مرسي كانوا مسحوه </in_seg><in_seg id="tweet1348">قبل عام امضى المسلمانى ساعة كاملة على الهواء للحديث عن عظمة وكفاءة ووطنية اردوغان وعندما اصبح عضوا فى عصابة الانقلاب وصفه بالجهل </in_seg><in_seg id="tweet1349">قل لا للدستور تنقذ مصر من العنصرية والدسكتاتورية والتقسيم </in_seg><in_seg id="tweet1350">من غرائب الانقلاب كل ضيوف مصر من سياسيين واعلاميين اوروبيين وامريكيين يهود او اعداء للاسلام </in_seg><in_seg id="tweet1351">ومفكرتش في المسااجد بيوت الله حرقت وقاعد تفكرلي في الكنائس ةاواي تبنيها تاني </in_seg><in_seg id="tweet1352">آهـ يا هاشتاغتوكن أما آن لك أن تتوبي وترضخي أما آن لك أن تستسلمي وتقري فالحب و هاشتاغتوكن لم تخلق لك ولي أرجوك يانفسي يكفيني عذابا </in_seg><in_seg id="tweet1353">أحد ضحايا عنف الإخوان المسلمين المؤيد للفريق السيسي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1354">ماعنديش مشكلة نقبل او نرفض القرض على اسس اقتصادية لكن انك تلوي الدين عشان تحلل و تحرم هو ده اللي ينرفز </in_seg><in_seg id="tweet1355">واحد من مجاهدين بيت المقدس وهو بيجاهد قصدي بيراقب اكادمية الشرطة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1356">اذاعت قناة الجزيرة الرئيسية ان شهداء الاتحادية ينتمون الى الاخوان شهداؤنا كلهم واحد ولكن هل الحسيني ابوضيف او كرم جرجيوس من الاخوان عيب </in_seg><in_seg id="tweet1357">الألم محسن كبير لأنه يجردنا من الغرور والدعوى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1358">ابتسم في وجه الناس فإنها صدقة </in_seg><in_seg id="tweet1359">اكبر فوائد الانقلاب مصر الاخير عالميا فى مستوى المعيشة وفى التعليم الاساسي وبكرة تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet1360">أحيانا بيشتكي أولادي الذكور من تفضيلي للبنات أحيانا في المعاملة وبيكون ردي حديث الرسول لا يكرمهن الا كريم و لا </in_seg><in_seg id="tweet1361">طاقه ايجابيه شبابية في تصوير اليوم الاول من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كان يوم رائع جدا انتظرونا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1362">هاشتاغتوكن انك تصاحب باباك ومامتك وتحكيلهم عن كل حاجة من غير ما تخاف منهم لانك واثق انهم هيساعدوك </in_seg><in_seg id="tweet1363">الكاتب الامريكي ناعوم تشومسكي المخرج الامريكي مايكل مور رئيس الوزراء النمساوي برونو كرايسكي يهود غربيون مناصرون للعرب معادون لإسرائيل </in_seg><in_seg id="tweet1364">هاشتاغتوكن ايه هو احنا هنكدب ع بعض ف ديه كمان ده أنتو طول السنه ما شاء الله </in_seg><in_seg id="tweet1365">ليت الليالي تجيب الي على بالي واشوف زوله بعد ما طول الغيبه ان كان ماعاد له جيه بري حالي يمكن على عز هذا العمر اهذريبه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1366">مقدرش أحترم رأيك لو انت من هاشتاغتوكن او من هاشتاغتوكن بتوع هاشتاغتوكن ناقص تقولي إحترم رأي أعداءنا الاسرائيليين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1367">انا بحترم وبحب فريق هاشتاغتوكن فهما على الاقل اتكلموا بطريقتهم الى هى الفن فى وقت سكت فيه مشايخ ودقون ناس بترقص وناس بتموت </in_seg><in_seg id="tweet1368">2 كما أدنت عنف الإخوان أمام الاتحادية وأمام مقرهم العام قبل أيام أدين أيضا العنف ضدهم وضد منشآتهم بالأمس لا يصح الاحتجاج على العنف بالعنف </in_seg><in_seg id="tweet1369">يارب انت المنتقم انتقم من القذافى واعوانه وانصر ثوار ليبيا البواسل والاشاوس واحمي اهل ليبيا من مكائده يارب </in_seg><in_seg id="tweet1370">هذا ما يحدث عندما لا تقول الحق وتمسك بالعصاية من النص وترفض إدانة عنف السلطةهذا هو الأمن على الطريقة الإخوانية </in_seg><in_seg id="tweet1371">تبا لك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1372">البديل البديل أبو الفتوح توريط الجيش في السياسة أكثر من اللازم خطر على الأمن القومي </in_seg><in_seg id="tweet1373">1 مصر تتجدد بها دماء الاستبداد بتشريعات مشبوهة وانتهاكات لحقوق الإنسان وقمع للمعارضين وتجريم للتظاهر السلمي وهو ليس بجريمة في المجتمع الحر </in_seg><in_seg id="tweet1374">يسقط إعلان مرسي الديكتاتوري </in_seg><in_seg id="tweet1375">هاشتاغتوكن زمن المؤخرات هزها واكسب عزها </in_seg><in_seg id="tweet1376">هاهاهاهاهاها </in_seg><in_seg id="tweet1377">سلامة أحمد سلامة تركت إرثا من الأخلاق حين عزت و من الحصافة حين اهتزت و من الشجاعة حين كان لها ثمن يرحمك الله </in_seg><in_seg id="tweet1378">2 وقوى وطنية توقع على وثيقة الأزهر المتوازنة لنبذ العنف فيزايد عليها بعض جمهورها وفورا يبدأ بعض قياداتها بمكيافيلية في التنصل من الوثيقة </in_seg><in_seg id="tweet1379">رئيسكم كان هيطير من السعادة إنه متصور مع هيكل دلوقتي هيطلع هيكل بياخد أوامر من الخليج وأمريكا وإسرائيل وقوى الإستكبار إنهم الإخوان الفاشلون </in_seg><in_seg id="tweet1380">النفاق مدمر طاهر ابو زيد يلغي المشاركة في ألعاب الفرانكفون ويحول ميزانية المشاركة لصندوق دعم مصر المناصب للمصائب </in_seg><in_seg id="tweet1381">الاعتداء على الثوار غير مقبول ويعبر عن سياسات تنتمى للعهد البائد نطلب محاسبة المسئولين عن جريمة أمس وسرعة الاستجابة لمطالب الثورة </in_seg><in_seg id="tweet1382">شاهد آخر كلام لم يعد مجديا أي حديث مع بشار </in_seg><in_seg id="tweet1383">نحن وغيرنا ننتظر من الاخوان الكثير ننتظر ان يغيروا الصورة الذهنية المأخوذة عنهم فى الفترة الأخيرة ننتظر ايادى ممدودة يتبع </in_seg><in_seg id="tweet1384">كيف لإنسان في كامل قواه العقلية أن يقدم نفسه للشهادة من أجل واحد بهطالة مرسي </in_seg><in_seg id="tweet1385">المتهم بإزدراء الأديان مع التحفظ الشديد على سبب الإتهام ياخد حبس وكل من قتلوا الشهداء ينعموا بالبراءة عدالة عدلات </in_seg><in_seg id="tweet1386">٧ بعض الحضور في المنتدى من المصريين المؤيدين لجماعة الإخوان هاجمني وانتقد آرائي ولكن دون تطاول أو عنف لفظية </in_seg><in_seg id="tweet1387">أبو الفتوح الأنفلات الأمنى صناعة ولكن علينا مساعدة رجال الأمن الشرفاء على القيام بواجبه </in_seg><in_seg id="tweet1388">هاشتاغتوكن إعجاز يبهر العقول لا يصدق عن البعوض اقرأ ثم قل سبحان الله العظيم إ ن </in_seg><in_seg id="tweet1389">أما المتأسلمين الجهال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لا أخلاق ولا مبادئ يتشمتون ويضحكون على جثث هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1390">محمد مرسي احترمك السيسي انت ظالم </in_seg><in_seg id="tweet1391">الجيش لم يخون مرسي فقط بل خان الشعب المصري بأكمله </in_seg><in_seg id="tweet1392">هاشتاغتوكن فى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1393">أحبك ربي جميل الص فات كريم العطايا وجزل اله بات فأنت الرحيم اللطيف الحليم وأو ل ح ب ي ـل ـم الشتات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1394">اون تى في تجبر ضيوفها على قول ما تريد والمذيعة ترفع ورقة امام الضيف ليقرأ منها اعلام العار </in_seg><in_seg id="tweet1395">محاربة الظلم بالظلمستنتهي بظلم الطرفين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1396">هاشتاغتوكن نرحب بـ هاشتاغتوكن المشاركين في إسقاط هاشتاغتوكن شفتوا الخول ده بيقول ايه عايز يحط ايده في ايد بلطجية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1397">الأسواني يروي عن مؤجر شقة أنا سأطرد صاحبكم لأنه قتل وكذب وغش ونكث وعوده وليس لأنه ملتح و المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet1398">وأن يسهر على محاسبة قانونية ناجزة وعلنية لمن ارتكبوا العنف واعتدوا على كنيسة دهشور وأن لا ينتهي الحال إلى اللا عقاب واللا عدالة كأحداث سابقة </in_seg><in_seg id="tweet1399">احلى أغنية تيتر في رمضان اغنية شيرين مشاعر من مسلسل حكاية حياة النسخة الاصلية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1400">لو أنصف الإخوان لصارحوا الشعب بأن طائر النهضة الذي أخفوا هويته هو البومة ولغيروا شعارهم من نحمل الخير لمصر إلى نحن نحملك إلى الجنة </in_seg><in_seg id="tweet1401">ليه المعتصمين اللي في رابعة ما يسلموش المطلوب القبض عليهم ويشيلوا الدشم والمتاريس ويفتحوا الطريق </in_seg><in_seg id="tweet1402">زمان كنت اغرد في السياسه وقالوا قديما السياسه نجاسه الحمد لله اني تطهرت من تلك النجاسه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1403">اطهر رئيس وزراء فى تاريخنا التحفظ على اموال هشام قنديل دون اى تهمة بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet1404">كنت اعتقد ان طاهر ابو زيد لا يفهم فى السياسة والان تأكدت انه لا يفهم لا فى السياسة ولا فى غيرها عسكرى شطرنج </in_seg><in_seg id="tweet1405">مولانا التيس </in_seg><in_seg id="tweet1406">الرضا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1407">هاشتاغتوكن هو الكبش اللي هيدفع ثمن عودة الدولة من هاشتاغتوكن ل هاشتاغتوكن وقبلهم نهاية مشروع هاشتاغتوكن وهيتصالحومع هاشتاغتوكن براسه و </in_seg><in_seg id="tweet1408">بعد هاشتاغتوكن 25 يناير كنا نظن بداية عهد جديدلكن الجديد لم يأت و لن يأت اذا استمر هذا الحال </in_seg><in_seg id="tweet1409">إبداع الفشل بعض أحيان يزيد إلهامه عن إبداع النجاح </in_seg><in_seg id="tweet1410">ألى بقايا الخرفان باى باى </in_seg><in_seg id="tweet1411">وأخيرا قلتها أنا وغيري مائة مرة التغيير على وساخة يجيب تسلخات وفي كل مرة يثبت صحة هذه النظرية ويصمم البعض على الوساخة فهنيئا لهم بالتسلخات </in_seg><in_seg id="tweet1412">3 هاشتاغتوكن يمارسون هاشتاغتوكن على المشروع الاصلاحي فيحاربون جميع المصلحين بالقذف والتخوين مما يساهم جليا في خلق متطرفين راديكاليين </in_seg><in_seg id="tweet1413">3 كتب انصح بقرائتها اعلام واقزام في ميزان الاسلام سيد عفاني ثورة يوليو الامريكية محمد جلال كشك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1414">الدعوة للتظاهر اليوم لتطهير القضاء الغوغائية في فهم ومعالجة مشاكلنا مازالت السمة الغالبة لنظام الحكم الثورة قامت لتحرير العقول </in_seg><in_seg id="tweet1415">الاستبداد لن يدوم وعلى الجميع أن يتعظ سوريا ستبقى ودولة الظلم ستزولعلينا دعم الشعب السورى وحقه في الحرية والديمقراطية بكامل طاقتنا </in_seg><in_seg id="tweet1416">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1417">لبيك اللهم لبيك لبيك لا شريك لك لبيك إن الحمد و النعمة لك و الملك لا شريك لك </in_seg><in_seg id="tweet1418">صدور قانون تشكيل الأحزاب دون أي حوار ونفس الحال بـالنسبة لقانون مباشرة الحياة السياسية يقلص مضمون أي حوار وطني ويفقده جانب كبير من مصداقيته </in_seg><in_seg id="tweet1419">رونالدو هو أعظم لاعب في تاريخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1420">هذا هو نص المقال أتحداكم أن تنشروه كاملا لو كنتم رجالا مش هتبطلوا حقارة وتنضفوا شوية من باب التغيير </in_seg><in_seg id="tweet1421">هاشتاغتوكن قرب </in_seg><in_seg id="tweet1422">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا زعييم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1423">شن قادة الانقلاب حملة مستمرة على كل أصحاب الرأي الآخر حتى من يختلف معهم من حلفائهم حتى لا يبقى هناك رأي آخر </in_seg><in_seg id="tweet1424">أنتم كذابون وقتلة يسقط حكم العسكر هتاف رج قاعة جامعة سواس عندما بدأ النبوى الذى أوفده الانقلاب لتحسين صورته فى لندن وطردوه من القاعة </in_seg><in_seg id="tweet1425">الى مينا وجورج وانطون غيروا اسماءكم على بروفيلكم قبل ما تشتمونى عشان المسألة متبقاش دين وعنصرية وفتنة قلة ادب وغباء كمان </in_seg><in_seg id="tweet1426">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1427">مد العمل بقانون الطوارىء استمرار للقمع وانتهاك لحقوق الإنسان والحريات الأساسية يوم حزين التغيير حتمي </in_seg><in_seg id="tweet1428">علاء الأسواني من يقبل بانتخابات مجلس الشعب يساعد الإخوان على تغطية جرائمهم </in_seg><in_seg id="tweet1429">خطاب مرسي بميدان التحرير كان موفقا وقسمه الرمزي ضروريا وتأكيده على أن الشعب مصدر السلطات وعلى الدولة المدنية الديمقراطية وحقوق المواطنة جيدا </in_seg><in_seg id="tweet1430">تعريص هاشتاغتوكن ووساخة حزبه والدعوة السفهية بدأوا من يوم ما دعموا هاشتاغتوكن مش حاجة مستجدة </in_seg><in_seg id="tweet1431">لو لسه مصدق وهم نعم من أجل الإستقرار يعني جرب تسمع كده جايز تغير رأيكألا هل بلغت ونهاركم سعيد </in_seg><in_seg id="tweet1432">يا مرسي يا عظيم تسريب سيسي كشف أنه كان عملاقا وليس طرطورا ويكفينا أنه تصدى للقوات المسلحة حتى انقلبوا عليه </in_seg><in_seg id="tweet1433">يا من سرق قلبي مني يا من غير لي حياتي يا من احببته من كل قلبي يا من قادني الى الخيال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1434">في ضوء الفوضى والتشرذم حان وقت تصحيح المسار دستور جديد يضيء الطريق ويحدد الثوابت انتخابات برلمانية عندما يستوي الملعب ثم انتخابات رئاسية </in_seg><in_seg id="tweet1435">هاشتاغتوكن لسه الشعب المصرى ثائر </in_seg><in_seg id="tweet1436">خلق إسلامي جميل نحتاجه بشدة في هذه الأيام لبلادنا هو خلق الرفق أي اللطف واللين في القول والفعل الذي نحتاجه في </in_seg><in_seg id="tweet1437">اتقدم بالشكر الجزيل للفنانة القديرة هالة فاخر على رايها الذى اعتز به كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet1438">حوار الأخوان شاركوا من اوي 25 ولا 28 مش مهم و حتى حوار بطلوا مشاركة امتى مش مهم المهم عملوا ايه في البرلمان و الرئاسة و التأ </in_seg><in_seg id="tweet1439">في المعصرة يوم الأربعاء مع الشروق هانزل فصل من كتاب لعمنا محمود السعدني يبين لكو إن موضوع الأندلس ده سبوبة سياسية للإسلاميين من زمان أوي </in_seg><in_seg id="tweet1440">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1441">عندما يحكم الخروفالحالة العصبية البائسة لبعض أنصار مرسي جعلتهم يحتجون على المقال قبل أن يكملوا قراءته للآخر </in_seg><in_seg id="tweet1442">قلت للرئيس نحن سعداء بالتخلص من حكم العسكر ولكننا قلقون من حكم الاخوان انت رئيس منتخب لكنك تنتمي الى جماعة غير قانونية وتمويلها غير معروف </in_seg><in_seg id="tweet1443">بعد غيبة و طول انتظار ها قد عاد هاشتاغتوكن من جديد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1444">نهنئ إخواننا الأقباط باختيار الأنبا تواضروس بابا الأسكندرية وبطريرك الكرازة المرقسية بناء وطننا يحتاجنا جميعا معا نبني مصر </in_seg><in_seg id="tweet1445">يا ديين النبى لو كان هاشتاغتوكن اللى قال هنعمل مصالحة تشتغل اسطوانة يا خاين يا عميل يا ارهابى يا اخوانى عايز تطلعهم عشان ترضى امريكا </in_seg><in_seg id="tweet1446">لعل من حكمة الله اعتقال قيادات هاشتاغتوكن الان قبل ان تتسع ثورة هاشتاغتوكن ويتصاعد غضبها ليطهر البلد من كل خائنساعتها لن يقال ال </in_seg><in_seg id="tweet1447">ثقافتنا في الاعتزاز الزائد بالشهادة الجامعية واحتقار التعليم الفنى والمهنى يجب أن تنتهي وسنعمل على التركيز التعليم </in_seg><in_seg id="tweet1448">هاشتاغتوكن احترام اي انسان فقط لأنه انسان مهما كانت ديانته </in_seg><in_seg id="tweet1449">الاخوان حولوني للجنايات عشان كتبت تويتة بعد المقطم باقول فيها لما انتوا مش قد العنف بترغوا كتير ليه واتهموني بضرب 125 بناء </in_seg><in_seg id="tweet1450">اللهم لك الحمد حتى ترضى ولك الحمد اذا رضيت ولك الحمد بعد الرضا </in_seg><in_seg id="tweet1451">الإرهاب نهايته مزبلة التاريخ </in_seg><in_seg id="tweet1452">مافيش شخصية بيهاجمها الإخوان دلوقتي إلا ورئيسهم ليه فيديو بيمدح فيها حتى الزند وعكاشةالعدو الأول لمرسي بعد نفسه وخيرت هو اليوتيوب حفظه الله </in_seg><in_seg id="tweet1453">شكرا كلامك كان رائعا </in_seg><in_seg id="tweet1454">الحمد لله أن لي ربايغفر الذنبويقبل التوب حليمستيرغفوررحيمجبارعليمحكيم تعرف إلى الله بأسمائه وصفاته هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1455">ان ينتزع رئيس منتخب صلاحياته القانونية من المجلس العسكري شيء وان يعطل الرئيس القانون ويلغي القضاء شيء اخريدهشني الا ترى الفرق </in_seg><in_seg id="tweet1456">في الدول المتخلفة يقتل الآلاف و تحرق جثثهم و تلقى في الزبالة ثم تقام الاحتفالات السنوية لأسباب سياسية </in_seg><in_seg id="tweet1457">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1458">إغلاق القنوات سياسة مرفوضة ويجب ألا نقبل بها </in_seg><in_seg id="tweet1459">سحل متظاهرين بالقصر العيني ليعلنها هاشتاغتوكن بصراحة هل انت فاقد السيطرة على الداخلية أم انت المسؤول </in_seg><in_seg id="tweet1460">سفر رئيس الجمهورية ورئيس الوزراء إلى الخارج في هذا التوقيت استهانة بالشعب المصري 25 </in_seg><in_seg id="tweet1461">3 اللشخصي بتاعي ومادخلتش عندك وشتمتك لو مش عاجبك انفولو يا سيدي لكن انك تخش على الحساب الشخصي لواحد بيقول </in_seg><in_seg id="tweet1462">الضبطية القضائية فى الجامعة مشينة لسمعة جامعات مصر ومهينة لطلابها ونقيصة فى وجه المجتمع الجامعة علم وحرية وحركة أجيال </in_seg><in_seg id="tweet1463">صفوت حجازي يهاجم شيوخ السلفيين اللي قاعدين في بيوتهم آمال فين مقولة لحوم العلماء مسمومة اللي قرفونا بيها </in_seg><in_seg id="tweet1464">أنا هاشتاغتوكن وأفتخر ببلادي </in_seg><in_seg id="tweet1465">بيقولك دعوة هاشتاغتوكن دى دعوة لحرب اهلية على اساس ان التلويح بسيناريو سوريا والارهاب فى سينا والدعوة للعصيان وتقسيم ال </in_seg><in_seg id="tweet1466">العب بولنج ببلاش فقط بمولد سيدك السيسي جانب من فعالية المولد لطلاب ضد الانقلاب جامعة حلوان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1467">ممكن تكون ضد مبارك ومرسي ممكن تكون مع مبارك ممكن تكون مع مرسي بس الاكيد كلنا لازم نكون مع المساواة والعدل أما </in_seg><in_seg id="tweet1468">الشعب هاشتاغتوكن اجمل حاجه فيه ان في وسط هاشتاغتوكن بيقدر يخلق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1469">الى الثوريين المقاطعين لانتخابات الرئاسة المقاطعة ان لم تكن عامة وشاملة ومؤثرة ستصب في صالح الفلول كما ان غيابكم يعنى فتح الباب للتزوير أ </in_seg><in_seg id="tweet1470">هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن برنامج العلم والإيمان وهي دي مصر اللي هما عاوزينها ممثلة بتقدم مشاهد خليعة يستضيفها رجل دين يكرمها </in_seg><in_seg id="tweet1471">الثورة دي لولا الأميين ماكانتش نجحت أصلا أو على الأقل ده اللي أنا شفته يوم 28 ينايرإحنا بس مابنعرفش نكلم الناس صح والله أعلم </in_seg><in_seg id="tweet1472">قال الرئيس الفلسطيني هاشتاغتوكن إن ما حدث لـ هاشتاغتوكن في الهولوكوست هو أبشع جريمة عرفتها البشرية من يومك زمباوى ونتن ياعباس </in_seg><in_seg id="tweet1473">عندما يكون طموح انسان أن يبوس البيادة او يجلس تحتها حتى لو باع كرامته وشرفه وأهله ثورة دى ولا انحطاط </in_seg><in_seg id="tweet1474">بالفيديو هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ولية ناشفة </in_seg><in_seg id="tweet1475">هاشتاغتوكن الله ينصركم يارب ويشفي صدوركم </in_seg><in_seg id="tweet1476">هاشتاغتوكن إعلامنا نكدي والمسئول الأول عن حالة الكأبة الموجودةعلى وشوش المصريين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1477">كل مصرى حر فى المانيا يتوجه ظهر غد الى وزارة الخارجية الالمانية فى برلين لاعلان معارضته لمؤتمر الانقلاب وترعاه ملكة الاردن </in_seg><in_seg id="tweet1478">الدنيا مش ابيض يااسود دنيا كل الالوان حط لوني على لونك نوصل ابعد مكان كل حلم وله بداية بس شرط تكون معايا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1479">العنف والقتل في محيط مقر جماعة الإخوان مدان ومرفوض بالكامل كما في اشتباكات أسيوط وبني سويف كل الدم المصري حرام لا تفسدوا ٣٠ يونيو </in_seg><in_seg id="tweet1480">لاشهاده لفاسق </in_seg><in_seg id="tweet1481">رجل أكرمه الله بمصاهرة أكرم خلقه مرتين زهد في أمواله وتجارته طمعا في مرضاة الله كانت الملائكة تستحي منه هاشتاغتوكن رضي الله عنه </in_seg><in_seg id="tweet1482">عزيزى حامل عصا المقشا ومرتدى الخوذة البلاستيك فى اشارة رابعةانت الأمل فى التغطية على هروب بهوات الجماعةليكن شعارك هروب </in_seg><in_seg id="tweet1483">هاشتاغتوكن انى اكون الأمام و نصلى مع بعض </in_seg><in_seg id="tweet1484">ما اجمل ليل القاهرة الساحرة مع موسيقى رائعة و كتاب شيق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1485">لاول مرة فى تاريخ الاسلام يهتف المصلون ضد خطيب الجمعة قاتل الداعية سالم عبد الجليل عبد البيادة نال ما يستحقه </in_seg><in_seg id="tweet1486">الاهرام الراكعة للبيادة تحولت الى صحيفة صهيونية تنذر العرب بالحرب عنوان لا تجده الا فى اسرائيل </in_seg><in_seg id="tweet1487">من أكبر أخطاء ناصر إعدام سيد قطب الفكر يتم مواجهته بالفكر لا بالإعدام قتل صاحب الفكرة من أجل فكرته يزيد هذه الفكرة ان </in_seg><in_seg id="tweet1488">الاخوان والسلفيون يستغلون الجهل والفقر يدفعون الاميون للتصويت لاى شيء باسم الاسلام ويشترون اصواتهم بالزيت والسكر هذه ديمقراطيتهم للأسف </in_seg><in_seg id="tweet1489">اليوم السابع التوك شو الجمل أبو الفتوح من أقرب مرشحى الرئاسة لقلوب الناس وسرير مبارك تمثيل </in_seg><in_seg id="tweet1490">اسرائيل تدفع مليارات وتتفرغ سياسيا وعالميا لدعم الانقلاب ما حققه لها فى 100 يوم عجز زعماء صهيون عن تحقيقه فى 100 عام </in_seg><in_seg id="tweet1491">يا أنصار شفيق الحكمالإجرامي للإخوان لا يعنى أبدا ان يحكمنا شفيق صبي مبارك اذا دعمتم شفيق فالاولى بكم تدعيم جمال مبارك لانهما واحد فكروا مرة </in_seg><in_seg id="tweet1492">عداء الانقلاب لكل ما يتعلق بالاسلام فظيع هل هم الصليبيون الجدد باسماء ووجوه جديدة </in_seg><in_seg id="tweet1493">فى حكم مرسي حظت مصر باحترام عالمى فى الانقلاب تحول العالم لعزلتها اعلامنا مرسي اساء لمكانة مصر </in_seg><in_seg id="tweet1494">28 اجدع الجدعان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياولد الحريه بتتولد هاشتاغتوكن 2 </in_seg><in_seg id="tweet1495">هاهاها لما انتقد سياسة أوباما فيه أمريكان محترمين بيردوا وبيعبروا أنهم مش معاه أما الإخوان ومن يدعمهم فهم اللي بيهاجموا كلامي مش مصدق </in_seg><in_seg id="tweet1496">أحبك حبا لو يفيض يسيره هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بن أبي أمية </in_seg><in_seg id="tweet1497">هاشتاغتوكن اهتمام تنازل كلام احترام فعل دعاء تغاضي عتاب تسامح </in_seg><in_seg id="tweet1498">إعراضنا عن الرد علي كلب السيسي المحامي الفاشل الكذاب المرتشي والبذيءالشتام ليس ضعفا منالا والله ولكنه ترفع وإعراض عن الج </in_seg><in_seg id="tweet1499">واضح ان الناس اللي ساكنة في 6 اكتوبر بتروح مدارس وتشتغل في القاهرة والجيزة وده سبب كافي لزحمة رهيبة </in_seg><in_seg id="tweet1500">ما فائدة ان نتناقش حول دستور كتبه الاخوان وجهزوه في مكتب المرشد ويملكون بتشكيل اللجنة الأغلبية لفرضه علينا نريد دستورا للمصريين جميعا </in_seg><in_seg id="tweet1501">الشاات باايظ ليه يا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1502">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن القديمة والحلوة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1503">هاشتاغتوكن أن ت ش ب ع حبيبك اهتماما قبل إشباع رغبات ك </in_seg><in_seg id="tweet1504">الشمس لا تنتظر استيقاظك لتمنحك النور ولا الزهر ينتظر اقترابك ليمنحك العطر كن مثلهما وبادر بخدمة من حولك </in_seg><in_seg id="tweet1505">رغم إن الصحافة رسالة إلا ان فيه صفحات كاملة بتتكلم عن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ودي كارثة هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="tweet1506">حزب النور أول خازوق كان منه كان في انتخابات الرئاسة إما عدد كبير منهم انتخبوا هاشتاغتوكن وكانوا بالكلام مع هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1507">ولو قرأتي ما كتبت هتلاقيني قولت إخلاء سبيل ومش براءة باين عليكي مناضلة جامدة </in_seg><in_seg id="tweet1508">شهادة عظيمة للأخوان من ثاني أحقر رجل بالعالم بعد بوش الأبن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1509">أنت و طن بنيت ف يه ج ميع أمن ياتي وج اء ذات ليلة م ظلمة أحتل ذلك الوطن وم ن بعدها أصبحت غريب يتسكع بين الأحر ف باحث ا عن م لجأ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1510">هاشتاغتوكن عين هاشتاغتوكن رئيس مؤقت وعدلي طرطور رقى السيسي لرتبة هاشتاغتوكن الله يديم المحبة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1511">دفعولك كام يا ساويرس الرد حد قالك انى مزنوق </in_seg><in_seg id="tweet1512">ونقوم ولا شيئ يوقفنا لا أبو جهل جهله يحرفنا ولا أبو لهب هيخوفنا ماحناش ضعاف قلالات حيلة آه ياجميلة عمار وسيد </in_seg><in_seg id="tweet1513">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا زعييم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1514">هاشتاغتوكن رفع الدعم عن الكهرباء والغاز والسولار والبنزين إجرام سياسى ضد الفقراء هاشتاغتوكن اللي بيدعموا </in_seg><in_seg id="tweet1515">ـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1516">لدينا اكبر رصيد فى العالم لاكاذيب الاعلام على الشاشات والصفحات انتظروا بعد سقوط الانقلاب موسوعة اعلام العار ستكون حديث العالم </in_seg><in_seg id="tweet1517">هاشتاغتوكن 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1518">ليه البنت اللى هاشتاغتوكن فى مجتمعنآ بيعاملوها انها عملت هاشتاغتوكن وبتبقا بنت مش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1519">2008 بعد ان عرفنا من ابو الفتوح حزب النور مش حزب ديني والاخوان مجرد جمعية سلمية تأكدت ان بن لادن كان مجرد كابتن فري </in_seg><in_seg id="tweet1520">نادر بكار بلاش أحسن اللهم أنى طاهر </in_seg><in_seg id="tweet1521">يا مرعبهم يا مدمرهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1522">السيسى ضرب فى الشرطة وحملها مسئولية مذبحة الحرس ردت الداخلية بفيلم ان ضابط جيش وراء نفجير سيارة وزير الداخلية ألهم اهلك الظالمين بالظالمين </in_seg><in_seg id="tweet1523">حفيد السلطان عبدالحميد مرشح للبرلمان التركي القادم بشعار رابعة تحية لك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1524">7 ها يا معلماظن حان الوقت للكشف عن التمويل و الحسابات و الاسرار ماعدش فيه بعبع و لا دولة عميقة </in_seg><in_seg id="tweet1525">كونوا على يقين أن هناك شيء ينتظركم بعد الصبر ليبهركم فينسيكم مرارة الألم قولى يا رب </in_seg><in_seg id="tweet1526">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1527">وزعلانين اذا رفعنا سعر التذاكر غصب عنك تدفع وانت ساكت عشان تشوف الاتحاد وجمهوره </in_seg><in_seg id="tweet1528">إلا أولادي وأمهم وإلا شرفي الشخصي والمهني أنا مقتنع بالقانون الذي أصدره مجلس الشعب ولن ترهبني مثل هذه الحملات </in_seg><in_seg id="tweet1529">5 من لا يوافق الرئاسة على هذه الرؤية ويعارضها مكانه الوحيد في السجون وغياهبها </in_seg><in_seg id="tweet1530">48670715 قلت وأكرر المجد لعاصري الليمون لأن وجودهم على رأس معارضي مرسي الآن هو ماينفي عنها تهم الفلولية </in_seg><in_seg id="tweet1531">هاشتاغتوكن في نظر هاشتاغتوكن المحتاس أبشع جريمة في التاريخ لعنك الله يا عباس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1532">لو صح خبر مبادرة قيادات الجيش بالاعتذار لمرسي واعادة هيكلة الجيش ومحاكمة الانقلابيين والقتلة سيكون ذلك أفضل حل للازمة وانقاذ لمصر من الخراب </in_seg><in_seg id="tweet1533">في حفل المصريون أنا حاسس إني عيل صغنن متذنب في حصة أخلاق عشان حاجة ماعملهاش </in_seg><in_seg id="tweet1534">هاشتاغتوكن أرتاح بدون نوم آكل بدون هم أضحك بدون نهايه أبي أحط أول رجل فيها أقول هذا الحلم المنت </in_seg><in_seg id="tweet1535">سيبك انت انت شخصية جميلة </in_seg><in_seg id="tweet1536">متحدث هاشتاغتوكن عملي مع هاشتاغتوكن سبوبة والنيابة تأمر بحبسه ميمو </in_seg><in_seg id="tweet1537">شهداء أسيوط فى جنة الخلد لن يضيع حقكم و لن نرهب من القتلة و الإرهابيينو يوم الحساب لقريب </in_seg><in_seg id="tweet1538">بعد مصادرة فيلم حلاوة روح منع هاشتاغتوكن من الغناء متى يرفع مسئولوا هذه الدولة الوصاية على هذا الشعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1539">عاوز ايه من شعب اكتر واحد متفائل فيه مات محروق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1540">ولا يفتح الباب للفوضى والفراغ إن نحن أحسنا إدارة عمليات وضع الدستور وانتخاب الرئيس </in_seg><in_seg id="tweet1541">ساعات عينك بتجبرك انها تيجي قدام عيون ناس تانيه متعرفهاش وقتها كل واحد بيسحب عينه و بيمد و يجري عشان يداريها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1542">2525 أنا برضه اللي بتكلم زي عمر سليمان ده شكله متعلم منكم وبكل أمانة أنا كنت أحترمكم أيضا ولكن كفاية وهم لحد هنا </in_seg><in_seg id="tweet1543">لو كل هاشتاغتوكن قعدو يشتمو فـ هاشتاغتوكن واللعيبة أنا مقدر ظرفكو ماشى وأحب أقولكو عندك 21 فريق تانى ممكن تشجعهم يا كــمك بس متشتمش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1544">العالم لا يملك ترف إهمال مصر أو التدخل بفجاجة في الشأن المصري هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1545">هاشتاغتوكن فى قلبى ما هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1546">دعم المعتصمين والثوار واجب وطني </in_seg><in_seg id="tweet1547">آه فهمت بيفكر المشاهد المحروم انه محروم ماشي موافق بس هو محروم ليه بقى السبب بعيد جدا عن الفن </in_seg><in_seg id="tweet1548">عادت حملة التشويه و الأكاذيب بقوة أجهزة النظام السابق تعمل بنفس الكفاءة نظام يحاول قمع الفكر المخالف هو نظام ترتعد فرائصه الثورة ستنتصر </in_seg><in_seg id="tweet1549">مجانية التعليم حق لكل مواطن </in_seg><in_seg id="tweet1550">قلبوا الدنيا بعد سحل حماده فى زمن مرسي وصمتوا امام قتل معتقلين بالسجون تعذيبا وبعربة ترحيل </in_seg><in_seg id="tweet1551">شهداء الاخوان دمهم عزيزنطلب لهم الرحمة لكن الاخوان هم الذين اعتدوا وضربوا وسحلوا وعذبوا البناتيا إخوان لا تتاجروا بالشهداء فتزدادون سقوطا </in_seg><in_seg id="tweet1552">ربما اسىء فهم اشارة فى النص متعلقة بالحوار مع البرلمانات و انا لم اطلب التدخل مع هذه البرلمانات و لكن بالحوار بين المنظمات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1553">محمود الشامى العضو الجاهل لاتحاد الكرة يقول ان شعار رابعة محرم دوليا الجهل نوروون </in_seg><in_seg id="tweet1554">مع احترامي لأنصار شفيق ارجو ان يتفهموا ان زعيمهم لم يكن اختيارا ممكنا لكل من اشترك في الثورة لا يمكن لمن ثار ضد مبارك ان ينتخب مبارك اخر </in_seg><in_seg id="tweet1555">هاشتاغتوكن الفاشلين بتوع 50 وافقت على حضور جمهور فوق سن 29 سنه على هاشتاغتوكن تركيب دقون </in_seg><in_seg id="tweet1556">أفضل ممثل لثورتنا 30 يونيو هو قائدهاسيادةالمشير علشان كده هاشتاغتوكن 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1557">لم يترك الانقلاب نقيصة الا وعملها </in_seg><in_seg id="tweet1558">الخبر المتداول على بعض المواقع الصحفية والإخبارية والذي يزعم حصولي على تمويل أجنبي عار من الصحة تماما ينبغي إيقاف حملة الإفك والتشويه فورا </in_seg><in_seg id="tweet1559">هاشتاغتوكن مننا هيه هيه هاشتاغتوكن زيينا هيه هيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1560">بيقولك سكاى نيوز اخوان انما السيسى هيضرب الاسطول الامريكى بالسيف الاوميجا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1561">ليه يوصلوا الواحد في سنة إنه يكره عيشته واليوم إللي إتولد فيه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1562">واهو كل واحد يعمل اللي يريحو هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1563">الشعب السعودي الآن مثل خزان الوقود ينتظر عود ثقاب فقط مثل بو عزيزي في تونس وشبه مؤكد ان الثورة ستكون بع </in_seg><in_seg id="tweet1564">1 فكرة المقالة حلوة وأسلوبك في توصيل الفكرة حلو كان ناقصها بس شوية أمثلة لتأكيد المعنىبس الله ينور عليك </in_seg><in_seg id="tweet1565">2050 بقول لك كنت موجود تقول لي قنوات مبارك خلاص كده مش هينفع أكمل معاك الحوار ده معذرة وربنا يهدينا جميعا للحق </in_seg><in_seg id="tweet1566">الإخوان اختاروا رضا الأمريكان خلاص بانت من زمان وده اللي هيعمق خلافهم مع السلفيين ومش بعيد تلاقيهم بيعايروا السلفيين بعلاقة بعضهم بالأمن </in_seg><in_seg id="tweet1567">لا تنفر من شيء لأنهم قالوا لك عنه خطأ وإنما جربه بنفسك سر في الطين تتعلم كيف تحفظ توازنك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1568">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1569">ال ع الشمال ده زييت هاشتاغتوكن الإرهابي أما اللي على اليمين ده زيت الإستقرار هل عرفتم الفرق </in_seg><in_seg id="tweet1570">يوم الجمعة هو أحب الأيام للمصريين الأحرار يلتقون معا فى الشوارع بلا موعد ولا ترتيبات يهتفون للحرية وللشرعية ولخير مصر وسقوط الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1571">هيئة مستشارى قضايا الدولة ترفض تعديلات الدستور مؤكدة انه يفتح الباب للفساد وشهد شاهد من اهلها </in_seg><in_seg id="tweet1572">هاشتاغتوكن المهمشة على مدار العصور السابقة واحتمال تكون القادمة </in_seg><in_seg id="tweet1573">وزارة الأوقاف بمصر تمنع هاشتاغتوكن من الخطابة هاشتاغتوكن مصر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1574">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ب هاشتاغتوكن يؤكد أنهم خطر على هاشتاغتوكن قال هاشتاغتوكن المصرية إن التقرير الذي </in_seg><in_seg id="tweet1575">الطعم هنا للشعب الغلبان اللي نفسه يخلص من النائب العام يعني بيقوللك قول أيوة على دستور معيوب واحنا نشيله وتلبس انت ابدي </in_seg><in_seg id="tweet1576">يعتبر الأسواني موقفه من شفيق لحظة فخر في تاريخه يمتد الفخر لأولاده وأحفاده عندما وقف امام صبي مبارك وكشفه امام الشعب فاضطر المشير الى طرده </in_seg><in_seg id="tweet1577">فى زمن الانقلاب قتل المسلم الملتحى فى مصر ليس ارهابا هى الحرب على الاسلام واستعطاف الغرب نحو الاقباط </in_seg><in_seg id="tweet1578">صديقي العزيزكخة كدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1579">غير صحيح وموقفي الرافض سجل في أكثر من مقال بجريدة الوطن وبتصريحات لصحف أخرى من بينها اليوم السابع لكن حق التظاهر السلمي مكفول دوما </in_seg><in_seg id="tweet1580">إيه يا ولاد الوسخة فيه إيه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1581">هاشتاغتوكن يوم هاشتاغتوكن مع ناس بتحبهم عمرك ما هتقدر تنساة </in_seg><in_seg id="tweet1582">تصرفات القادة نعم لأردوغان مصر </in_seg><in_seg id="tweet1583">اين خالد زين رئيس اللجنة الاوليمبية صراخ وتهديد وشجاعة فى زمن مرسي من خاف سلم والجبن سيد الاخلاق </in_seg><in_seg id="tweet1584">احرق دم الاخوان و ادبح بدل الخروف اثنين و انصر الغلبان </in_seg><in_seg id="tweet1585">هاشتاغتوكن غيابك المر شتت زاهي حضوري </in_seg><in_seg id="tweet1586">اذا كنا بنقول انه رحمة للعالمين طب لما تقتل الناس اللي عقيدتها مش عجباك و تشتم الباقي فضل مين من العالمين </in_seg><in_seg id="tweet1587">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن فككت الدولةوالفيوم وبني سويف معاقل للفكر التكفيري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1588">أزهى عصور اللخفنة </in_seg><in_seg id="tweet1589">134 شهيد و 3400 عتقل قتل وتعذيب واعلان دستوري يجعل إرادة مرسي فوق القانون لكن اردوغان لم يعترض الا عندما خلع الشعب مرسي الاخوان ملة واحدة </in_seg><in_seg id="tweet1590">اعلام العار يبدأ حملة نعم للدستور قبل أن يظهر أو يعتمد أو يعرفه أحد سياسة القطيع هش عليه </in_seg><in_seg id="tweet1591">سمعتها كتير بس اول مرة احسها وافهمها وعرف انها حلوه اووى كدا اغنية هاشتاغتوكن انا كلى ملكك </in_seg><in_seg id="tweet1592">برغم مايظنونه إنتصارا يبدو الإخوان وحلفاؤهم عصبيين جدا يتحدثون عن نخبة معزولة ومع ذلك ينهالون فيها شتما وتخوينا وكل مايشغلهم الآن قمع الخصوم </in_seg><in_seg id="tweet1593">شكرا جزيلا على تعليقاتكم الجميلة ويا رب يعجبكم الفيلم إنتم كمان </in_seg><in_seg id="tweet1594">الحشيش حلو مفيش كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1595">بسمة أمل أحلى متعة في الدنيا </in_seg><in_seg id="tweet1596">محمد السيف ليفربول بيمحطونك عدل اليوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1597">هاشتاغتوكن و سيظل حكمهم مؤبد تقريبا </in_seg><in_seg id="tweet1598">بعد سقوط كل هؤلاء الشهداء ومشهد الرجل المسحول الازال مرسي محتفظا بوضوئه هل تصح صلاته وهل يتقبلها الله وهي مغموسة بالدم سؤال للفقهاء </in_seg><in_seg id="tweet1599">هاشتاغتوكن انا مبخفش من اى حاجة تتخيلها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1600">أصدق مافي تاريخ حسنين هاشتاغتوكن هو عملة من أجل قطر وعلاقته بأمير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1601">هاشتاغتوكن نختلف مع الحكومات العربية لكن الحديث عن اسرائيل وكأنها جنة وسط الصحراء كلام تافه اسرائيل عنصرية واستعمارية وا </in_seg><in_seg id="tweet1602">ملف العدالة الاجتماعية هو الملف الاهم و الابرز لمحاربة الافكار المتطرفه </in_seg><in_seg id="tweet1603">المصرى الحقيقى كالهرم الشامخ رفقته شرف و التواصل معه حق و نسيانه محال و الدعاء له واجبكل عام و انتم بخير و مصر طيبة و حرة آمنة </in_seg><in_seg id="tweet1604">علي فكرة عبد الله السعيد صانع الاهداف الثلاثة الماتش الاخير </in_seg><in_seg id="tweet1605">اطلقوا اسم رابعة العدوية على مدرسة بالمغرب وحديقة بتركيا والانقلاب يطمسها مع اشارتها ليخفوا اكبر مذبحة فى تاريخ مصر </in_seg><in_seg id="tweet1606">الديمقراطية هي السبيل الوحيد للانتقال من النظام الحالي الذي يقمع الحريات الي نظام يحمي حرية الشعب ويصون كرامته قد حان وقت التغيير </in_seg><in_seg id="tweet1607">مبدا تهجير الأقباط من منازلهم عند حدوث توتر طائفي جريمة إضافية في حق مواطنين مصريين صدقوا ان هناك دولة لا اصدق ان الشرطة عاجزة عن حمايتهم </in_seg><in_seg id="tweet1608">وهذه الاحداث من شأنها إدخال البلاد فى فوضى وفتنة طائفية و دفع المجلس الاعلى إلى اتخاذ قرارات تعطل عملية التحول </in_seg><in_seg id="tweet1609">2441 20140 لا مرحبا بالخرفان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1610">صمت بعض الصحفيين والإعلاميين في صحف الأحزاب ووسائل الإعلام الخاصة عن خطورة تفعيل قانون الطوارئ وتقييد الحريات بل وترحيبها به </in_seg><in_seg id="tweet1611">ارتفاع اسعار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن صدق هاشتاغتوكن في انه سيرفع الدعم وانه عذاب ومعاناة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1612">الامن والامان في حكم العسكر اصبحنا فعلا اضحوكمة العالم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1613">ربنا يخليك ليا </in_seg><in_seg id="tweet1614">تقرير ناري هاشتاغتوكن تفضح علاقة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بالبلطجي صبري نخنوع </in_seg><in_seg id="tweet1615">إذا استمرت القيادة المصرية الحالية في نهجها فسنرى تمردا وإرهابا في هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1616">أنا عمري ما ساندت ولا هساند الإخوان ده أنا قاطعت كل الإنتخابات عشان كانت متظبتالهم وما زلت ثابت على رأيي الإنتخابات اللي جاية لن أقاطع </in_seg><in_seg id="tweet1617">بعض الناس يتميزوا بالثبات على مبدا عدم الثبات على مبدأ </in_seg><in_seg id="tweet1618">تحالف الاخوان الانتخابات الرئاسية باطلة لان مرسي مازال رئيسا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1619">الف مبروك للاخوان مبارك فضل يخوفنا بفزاعة الاسلاميين تلاتين سنة و ماخفناش انتم و حلفاؤكم قمتم بالواجب غباء </in_seg><in_seg id="tweet1620">ثم يصل الاستعلاء إلى مداه بإنهاء الحوار و الكلام معكم ما فيش منه فايدة هكذا ينظر أحد أطراف حرس الاخوان الحديدي للديمقراطية وللحوار </in_seg><in_seg id="tweet1621">انت الغالى اللى بقالى سنين بهواه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1622">مش ممكن تكون صدفة اول مرة نسرق اشارة بث اول مرة نخسر 6 فى افريقيا اول مرة ناس تفرح لخسارة فريقها </in_seg><in_seg id="tweet1623">هاشتاغتوكن سبحان من وضع في قلب العربي سوريا و اليمن والصومال ومصر وليبيا وتونس والبحرين والكويت بلاد العرب في ال </in_seg><in_seg id="tweet1624">ومن أمارات البلاهة الإخوانية الفرحة بالحديث عن ضعف المعارضة وغياب البديل السياسي مع أن ذلك يستدعي الخوف لأنه يعني انفجارا عشوائيا أخطر </in_seg><in_seg id="tweet1625">مبروك على مصر وأهل مصر ا بطال ا شاوس المحترمين المتعلمين المثقفين كل شعب مصر شعب راقي كلمتكم الموحده و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1626">واضح ان الجون بتاعنا ده عصبهم دلوقتي هالك هايخضر ويقوم على الاستاد يدغدغه </in_seg><in_seg id="tweet1627">بالنسبة للناس الي بتقول انها هاشتاغتوكن ضحكتها وهي بتعيط حضرتك انا مش هسيبها تعيط أصلا </in_seg><in_seg id="tweet1628">و فيا تضاد علي الاخر انا العاجز انا القادر و انا الموجود فيه منه كتير ف نفس الوقت انا نادر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1629">صباحي بنظرة عيونك غير قوم و غير لي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1630">المرأه ب النسبه لي ك البحر تغرق فيها لكي تفهما هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1631">الشباب المتأثر بالفكر الوهابي يحمل نوايا طيبة لكن ليس هذا حال القيادات تاريخياتحالفت الفاشية الدينية مع مع العسكر دائما كما يحدث الان </in_seg><in_seg id="tweet1632">السيسي أكثرالمسؤلين المصريين في عهدمبارك والمجلس العسكري زيارةلإسرائيل ول يوم يقدم لهم القرابين حتي يرضواعنه فهو كنزهم الإ </in_seg><in_seg id="tweet1633">المجد لشهداء محمد محمود الذين سالت دماؤهم لتروي شجرة النضال </in_seg><in_seg id="tweet1634">مأساة عضو العسكري وأحد المسؤولين عن الحكم المتظاهرين رفضوا تماما حمايتهم من المجهولين نجاح الثورة لا ريب فيه والنظام السابق الي زوال </in_seg><in_seg id="tweet1635">هاشتاغتوكن أحمد عز وزينة وهاياخد العيال يربيهم علشان يتفرغوا لخلفة عيال تانية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1636">بابا الازهر دعا لقتال معارضى الانقلابى وكشف جهله بالقرأن الى اقصى درجة تشعر بجهله فى حديثه عن الجزية اخر لخبطة </in_seg><in_seg id="tweet1637">كيف تختار البطيخة الحلوة و الجيدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1638">هو اللي عيونه ندوني مالعالم كله خدوني </in_seg><in_seg id="tweet1639">أهنئ الدكتور محمد مرسى بفوزه برئاسة جمهورية مصر العربية كأول رئيس يختاره الشعب المصرى نتمنى له التوفيق و السداد </in_seg><in_seg id="tweet1640">هل ادرك الحقراء الحقيقة اوباما واعوانه خالفوا الدستور الاميركى وتم صرف المساعدات العسكرية لمصر رغم الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1641">هاشتاغتوكن لما تشوف واحد بيعاكس واحده روح اعمل اخوها </in_seg><in_seg id="tweet1642">هم خلوني مجنون </in_seg><in_seg id="tweet1643">اذا كانت الإعادة بين مرسي وشفيق فواجبنا في حماية الثورة يفرض علينا عمل جبهة وطنية واسعة لكى ندعم الاخوان ضد نظام مبارك الفاسد الدموي </in_seg><in_seg id="tweet1644">قصة كفاح حقيقية لشاب مصري من محافظة الفيوم رغم إعاقته تحدي كل الظروف محمد الكيلاني محمود حميدة أثناء طفولته </in_seg><in_seg id="tweet1645">لماذا يخاف الإسلاميون من الإنتخابات المبكرة إذا كانوا مطمئنين إلى قوتهم في الشارعمصر تستحق فرصة ثانيةأقول قولي هذا وأستغفر الله لي ولكم </in_seg><in_seg id="tweet1646">اتفرجوا على الإخوان عايزين إيه من الدستور مهزلة </in_seg><in_seg id="tweet1647">يعتدون على خالد داود صائحين يا بتاع جبهة الإنقاذ يا كافر فليصمت زياد بهاء الدين و رفاقه عن حديث المصالحة و الا سنرد عليهم بحديث الأصابع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1648">علينا ان نعبر عن غضبنا بطريقة سلمية استعمال العنف ستستخدمه اسرائيل ضدنا على المستوى الدولي يجب ان يكون هناك رد قانوني ودبلوماسي قوى </in_seg><in_seg id="tweet1649">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ان الحكومة تبع الاخوان وفيها 11 زير مؤتمر و 15 حافظ مؤتمر هاشتاغتوكن ان هادي من الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet1650">اعلام العار يعترف بالحقيقة ويعلنها البلد بقت ألعن من أيام مرسي فى كل حاجة هو انتم لسه شفتوا حاجة التقيل ورا </in_seg><in_seg id="tweet1651">صحف العالم تتحدث بدهشة عن صمود وعظمة وبسالة المصري فى مواجهة دموية الانقلاب هل هتاك شعب يحب بلده مثل المصريين نصرنا قادم ان شاء الله </in_seg><in_seg id="tweet1652">إمسك فلول </in_seg><in_seg id="tweet1653">تشيلسي هو الزعيم </in_seg><in_seg id="tweet1654">هاشتاغتوكن والله لو ادري اني لي في قلبك معزه ومقدر لأجيك بنفسي لكن واثق بأن كل شيء انتهى </in_seg><in_seg id="tweet1655">هاشتاغتوكن الاسرائليين بيضربونا على الحدود يا منى هاشتاغتوكن استايل </in_seg><in_seg id="tweet1656">الأسواني أتوجه الى أصدقائى في جبهة الانقاذ بسؤال واحد هل نريد الدولة الديمقراطية التى قامت من أجلها الثورة أم نريد </in_seg><in_seg id="tweet1657">امريكا تدفع لمصر مساعدات عسكرية بالمليارات ليقتل الانقلاب شعبه ولا عزاء للديمقراطية وحقوق الانسان </in_seg><in_seg id="tweet1658">ادعوكم لقراءة مقالة رائعة كتبها آصاحبي محمد يسري سلامة من ٩ هورعن مغبة شيطنة الميدان من اباخوان والتي ستنقلب عليهم </in_seg><in_seg id="tweet1659">الاعتقالات وباء وانتشر فى مصر والحبس الاحتياطى فيروس يلاحق المعتقلين </in_seg><in_seg id="tweet1660">هذا الفرق بين الشرعي والمغتصب من تغريدات الرئيس بمناسبة هاشتاغتوكن العام الماضي ولهذا حاربوه عجل الله فرجه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1661">صور مفتي الإخوان المسلمين القرضاوي مع حاخام يهود ومع طغاة العرب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1662">انت بضان ياض </in_seg><in_seg id="tweet1663">الله يخرب بيت اللى اقتراح استيراد الفحم قولوا امين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1664">هاشتاغتوكن انا و الفخر ليا </in_seg><in_seg id="tweet1665">لا ودلوقتي اكتشفوا إن هيكل ناصري وإنه سلطوي وبيشرب سيجارطب ولما مرسي كان هيطير من السعادة بيه ومد لقاؤه معاه ساعة كان فاكره بيشرب كليوباترا </in_seg><in_seg id="tweet1666">علاء الأسواني يروى عن شباب الثورة إذا لم نعرف من أين ينفق الإخوان والسلفيون فلا شرعية لأى انتخابات </in_seg><in_seg id="tweet1667">هل هاشتاغتوكن هم من سرقوا البلد وباعوا مؤسساتها وشركاتها وثرواتها للصهاينة هل عقدوا صلحا مع دولة الكيان الصهيوني هل خنقوا </in_seg><in_seg id="tweet1668">علشان الورد الي فتح في جنائن مصر مع باسم هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1669">ادين بشدة استمرار الانتهاكات والاعتداء على المعتصمين السلميين عند مجلس الوزراء </in_seg><in_seg id="tweet1670">من يمنع الضيقة على قلب مرتاح ومن يحتوي ضخ الغلا داخل الدم هذي هي الدنيا بها هم وأفراح ليت الفرح يقضي على زايد الهم هاشتاغتوكن من هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1671">حـازم إمـام جمـاهير الأهـلى بتــفهم كـورة </in_seg><in_seg id="tweet1672">الا يستطيع خيرت الشاطر ان يتصل بحازم ابو اسماعيل ليطلب منه ان يكف ارهابه عن المصريين ام ان الشاطر موافق على ارهاب ابواسماعيل الاجابة واضحة </in_seg><in_seg id="tweet1673">على فكرة الخطاب ماكانش طائفيو هو بيتكلم عن الاخوان كجماعة سياسية تستخدم الدين على حد قوله في لاغراضها الطائفية لما يهاجم دين </in_seg><in_seg id="tweet1674">انفولو بلال مرشح الكنيسة و نصير دولة الفقيه ايوه الاتنين مع بعض </in_seg><in_seg id="tweet1675">واضح ان شباب الاخوان رغم ذكائهم مغسولة دماغهم تماما أدعوكم الى قراءة كتاب البشري الاسلامي لتعرفوا انتهازية قادتكماقرءوا الكتاب لتفهموا </in_seg><in_seg id="tweet1676">الوفاء الشهامة العفو قصة من روائع الحضارة الإسلامية استمع لحلقة جديدة من حلقات بسمة أمل </in_seg><in_seg id="tweet1677">تحلموا بوطن سعيد فخلف كل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن جديد وخلف كل شهيد شهيد جديد فكلهم هاشتاغتوكن وكلنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1678">ضد الظلم مع باسم هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1679">درية شرف الدين امرأة على الوشين لا مهنية ولا اخلاق ولا وطنية ولا حياء الملايين ملأوا شوارع مصر وشاشاتها تنقل ميادين اخلاها الجيش للتصوير </in_seg><in_seg id="tweet1680">حيث إن أصل استخدام الكلمة كان للمجند حديثا في الجيش العثمانلي ودا كان غالبا فلاح ودي كانت بتعتبر شتيمة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1681">لن يعود لمصر توازنها الا بحل سياسي يبدأ بالشفافية و المصداقية وبحكومة انقاذ وطني من أجل استعادة الأمن وتعافي الاقتصاد وبدستور لكل المصريين </in_seg><in_seg id="tweet1682">طغمة الانقلاب لا تتورع عن اعتقال النساء الذي أصبح ظاهرة تتجاهلها جماعات حقوقية تقرير للجزيرة </in_seg><in_seg id="tweet1683">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1684">المضمون الوحيد لإعلان مرسي الدستوري هو استبداد رئاسي مطلق مصر أمام انقلاب مرعب على الشرعية وسيادة القانون واغتيال كامل للتحول الديمقراطي </in_seg><in_seg id="tweet1685">هاشتاغتوكن المفوضية الأفريقية تقبل دعوى ترفض أحكام إعدام بمصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1686">في هاشتاغتوكن نستذكر ان هناك من ساهم وساعد ووشى وتشم ت وأظهر حقده وكرهه وتسبب بفصل قرابة ٥٠٠ موظف هنيئا لكم مزبلة التاري </in_seg><in_seg id="tweet1687">أبو تريكة عن صلاح وجدو أحسن اتنين احتياطى فى العالم </in_seg><in_seg id="tweet1688">سؤال هل ال ١٠ الاف جنية الي بيوعد بيهم صباحي شباب مصر هما نفس ال ٢٠٠ مليار الي وعد بيهم المعزول راعي الارهاب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1689">هناك تويتات جميلة منسوبة لي لا أستحقها و أخرى تثير بلبلة نحن جميعا في غنى عنها </in_seg><in_seg id="tweet1690">أمير العمري الشتا اللي فات شهادة سينمائية بليغة عن الثورة </in_seg><in_seg id="tweet1691">إلي الدكتور مرسي في ظل انقسام مصر الواضح و الخطير الي فسطاطين هل ستدرك ضرورة أن تكون رئيسا لكل المصريين الحكم أمانة </in_seg><in_seg id="tweet1692">الصورة مني والتعليق منكم ولكم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1693">يعني اخوان لوط ناس طاهرة </in_seg><in_seg id="tweet1694">رفض الدستور الباطل سيستمر بالاحتشاد في الميادين والتصويت بلا في الاستفتاء والمقاطعة الدستور باطل واستفتاء المرحلتين تغيب عنه شروط النزاهة </in_seg><in_seg id="tweet1695">678 ماحدش يجبرك على حاجة روحي الفيلم الكويس وقاطعي الوحش </in_seg><in_seg id="tweet1696">اوعي تفكر تفكيرك خط احمر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1697">معااك يا ريسنا معااك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1698">هاشتاغتوكن ولد الهدى فالكائنات ضياء وفم الزمان تبسم وثناء اللهم صلي وسلم على سيدنا محمد وعلى اله وصحبه وسلم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1699">فوائد الإلحاد مقال كتبته منذ فترة في الشروق و تعرضت فيه لمغبة التنفير من الدين على يد من يتكلم بإسمه </in_seg><in_seg id="tweet1700">احلى هاشتاغتوكن بالعالم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1701">7 أقرب مما تتصور وإحتمال كبير تلاقيها عند بتاع الطعمية وتترحم عليا وتقول ماكانش يومك يابلال </in_seg><in_seg id="tweet1702">القائمة الموحدة هي الوسيلة الانتخابية الوحيدة لإبعاد شبح البرلمان المفتت عن مصر واحتواء خطر إعادة إنتاج النظام القديم </in_seg><in_seg id="tweet1703">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1704">بس اعلان فودافون الجديد بتاع عمرو دياب دا حوار </in_seg><in_seg id="tweet1705">عيد فطر سعيد أعاده الله على مصر والبشرية بالخير والحرية والعدل والتسامح </in_seg><in_seg id="tweet1706">إلى كل مناصري الإخوان لا يستحق مرسي أن تبكوا عليه لحظة واحدة لا تفرطوا في نقطة دم واحدة من أجل هذا الكذاباتقوا الله في بلدكم وأنفسكم </in_seg><in_seg id="tweet1707">كيف يعتدى البلطجية ابناء مبارك على الناس امام 5 الاف فرد امن وشاشات التليفزيون ويعترفون بجريمتهم في بيان ولا يقبض عليهم ولا حتى يحقق معهم </in_seg><in_seg id="tweet1708">ممكن امك تكون بتحب الفسيخ بس عيالها وجوزها اللي هو ابوك يعني مش بيحبوه وتكون نفسها فيه بس ماتكلوش عشانهم هي ديه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1709">هاشتاغتوكن فياض الانقلابيون فعلوا ما لم يفعله كفار قريش عبر </in_seg><in_seg id="tweet1710">بلاش الخيال المريض ده وكفاية عداء وكره للاخوان </in_seg><in_seg id="tweet1711">هاشتاغتوكن الكرم </in_seg><in_seg id="tweet1712">لقي الممثلون المصريون من منافقي سيسي والانقلاب ما يستحقونه من لعنات فى افتتاح مهرجان مالمو بالسويد انها البداية يا عبيد البيادة </in_seg><in_seg id="tweet1713">حاطين جاموسة ع الجوازات بتنادي ع الخواجات كده ب س بسبس بس حاجة تعر </in_seg><in_seg id="tweet1714">با حضان يا غالية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1715">ما علاقة احترامي للبسطاء بذكر الحقيقة الاميون أهلنا نحترمهم لكنهم يصوتون على مواد لا يعرفون قراءتها هل نمجد الأمية ام نعترف انها معوقة </in_seg><in_seg id="tweet1716">نحترم البرادعي لكن سنقف ضد اخطاءة بالمرصاد فحن لسنا اتباع مرسي المتواطئين بالصمت على الاخطاء لتتحول الى جرائمعادل عبدالحميد </in_seg><in_seg id="tweet1717">صرح عمرو موسى انه سيتصل بشفيق ليشكره على كلامه الطيب عنه وأضاف موسى انه سيناقش تكوين فريق رئاسي مع شفيق شفيق وموسى وجهان لنظام مبارك </in_seg><in_seg id="tweet1718">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لن يفهما غير العباقرة كنت عامل بيه غسالة </in_seg><in_seg id="tweet1719">أيها الأصدقاء برجاء قراءة التعليقات ستلاحظون ان الذين يدافعون عن الفكر الوهابي هم الذين يشتمونك بمجرد ان تختلف معهم ما أبعدكم عن الاسلام </in_seg><in_seg id="tweet1720">48 نظرة برجماتية يمكن الليما عندوش قلب يفهم من بطنه </in_seg><in_seg id="tweet1721">شعرت بالحزن أثناء زيارتي للكنيسة بعد أن تحدث معي العديد من الأقباط عن إحساسهم بالظلم الواقع عليهم كأقلية في مصر </in_seg><in_seg id="tweet1722">ندعو الشباب المؤمن بمبادئ الوسط والراغب في المشاركه الفعاله للتواصل معنا واستكمال الاستمارة المرفقه </in_seg><in_seg id="tweet1723">زعيم شعب البيادة 50 فى الثانوية وزعيم الشعب الحر دكتوراة من اكبر جامعات العالم </in_seg><in_seg id="tweet1724">هاشتاغتوكن تأسيس هاشتاغتوكن لحزب سيصيب الحياة السياسية بالخلل </in_seg><in_seg id="tweet1725">الإخوان ذهبوا مهرولين ليكونوا راعي المشروع الأمريكي الفاشل في المنطقة هم فاشلين ومشروع الأمريكان فاشل الطيور على أشكالها تقع </in_seg><in_seg id="tweet1726">ياسر أبو عم ار في هاشتاغتوكن غي رت موقفي من حزب هاشتاغتوكن بسبب مواقفه المخزية مع الر ئيس هاشتاغتوكن ووقوفه مع </in_seg><in_seg id="tweet1727">اللي اختشوا إنشقوا لذلك لا أراهن إطلاقا على ضمائر المنتمين للإخوان لأن نطاعة السمع والطاعة قتلتهاأراهن فقط على البشر اللي هيكتشفوا الكذب </in_seg><in_seg id="tweet1728">أيها الاخوان عرفت منكم شخصيات جيدة لكن نظام الجماعة يلغى تفكيركم تماما مادمتم تعتبرون ان تلبيس مرشد الاخوان حذاءه شرف لكم لن تفهموا أبدا </in_seg><in_seg id="tweet1729">مرسي رئيسي هاشتاغتوكن انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet1730">نزلنا نأييدك ومفيش حاجة اتغيرت وبقينا مسخة للعالم </in_seg><in_seg id="tweet1731">وزير البيادة نائم داخلها قرعة المونديال فى القاهرة وليست فى الاقصر كما قال الكذابون </in_seg><in_seg id="tweet1732">تعرضت لكل هذا من معسكر أخر بعد قانون العزل وواجهته وفندت زيفه أرى نفسي في كتلة ثالثة ليست مع عودة النظام القديم ولا مع هيمنة فصيل واحد </in_seg><in_seg id="tweet1733">مؤتمر ناجح لحزب الوسط بالسويس وكلمة عصام سلطان التي قاطعها الحضور بالتصفيق عدة مرات </in_seg><in_seg id="tweet1734">ما حجم اعمال الشاطر وكم تبلغ ثروته وما مصادرها وهل دفع الضرائب طبقا لنفس القانون الذي يطبق على ساويرس التطبيق الانتقائي للقانون فساد فاحش </in_seg><in_seg id="tweet1735">حياتنا السياسية بها استقطابات حادة بعض من صوتوا لحمدين وأبو الفتوح سيصوتون لمرسي أو شفيق وآخرون وأنا بينهم سنكون في معارضة ديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet1736">كان سيصبح حظ مرسي أفضل في الحكم لو لم يكن قد اهتم بقراءة سيرة قائد جماعته حسن البنا بقدر إهتمامه بقراءة سيرة نيلسون مانديلا </in_seg><in_seg id="tweet1737">هاشتاغتوكن رفع أسعار هاشتاغتوكن إجرام سياسي </in_seg><in_seg id="tweet1738">عدم السماح لغير المنتمين الازهر الشريف اعتلاء منابر المساجد كفاية عك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1739">اخونا الحبيب نور الدين عبد الحافظ بخير احلى خبر من يوم مجزرة فض رابعة بشرة خير جديدة قبل سقوط الانقلاب ان شاء الله </in_seg><in_seg id="tweet1740">هاشتاغتوكن انزل الشارع اقف قدام عربية واعمل انك بتربط الكوتش وطلع الموبايل وبص فيه واعمل انك بتدور على عنوان وابقى قابلنى لو حد سابك </in_seg><in_seg id="tweet1741">هاشتاغتوكن يجب ان يكون لاحرار هاشتاغتوكن وقف ضد التصرفات الطائشة لـ هاشتاغتوكن ومستشاره هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1742">تصويت جماعي برعاية الاخوان داخل 4 لجان بمدرسة الحوامدية الاعدادية المشتركة وبتواطؤ القضاة المشرفين </in_seg><in_seg id="tweet1743">في وجود الببلاوي الفاشل تزداد معاناة المواطن في هاشتاغتوكن بعد حادث قطار دهشور هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1744">حاول اعرف إسلامي من واحد زيك عامل نفسه وصي على إيمان الخلق وتكبر عليهم باسمه ونعم الخلق </in_seg><in_seg id="tweet1745">أشارك في وقفة صامتة بالإسكندرية يدعو إليها شباب مصر تضامنا مع ضحايا التعذيب وإدانة لتلك الممارسات </in_seg><in_seg id="tweet1746">لماذا أراك على كل شيء كأنك في الأرض كل البشر كأنك درب بغير انتهاء وأني خلقت لهذاالسفر إذاكنت أهرب منك إليك فقولي بربك أين الم </in_seg><in_seg id="tweet1747">هاشتاغتوكن الحياء الرجولة </in_seg><in_seg id="tweet1748">مستشارا الطرطور مصطفى حجازى واحمد المسلمانى يتعاركان علنيا للفوز باكبر نصيب من تورتة الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1749">عمرره 96 وجاي متعني ليحضر ويفرحكم ويقول الشقيق من محبته لكم وتجون تتقطقون ياشيخ استح على عمرك انت وياه جعل عمرهه طويلل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1750">يسقط دستور جمهورية مرسي الإخوانية </in_seg><in_seg id="tweet1751">المحامى عن المتهمين فى تفجيرات دهب لا متهم بأسم عادل حباره الذى اتهمته الداخلية بتنفيذ مذبحة الجنود فى سيناء دول بيكدبوا فى الكدب </in_seg><in_seg id="tweet1752">اذا أجريت الانتخابات بنفس القضاة والضباط الذين اشرفوا على التزوير بنفس النائب العام مع احالة من يعترض الى محاكمة عسكرية النتيجة معروفة </in_seg><in_seg id="tweet1753">هاشتاغتوكن مش كل واحد هتشوفوا مختلف معاك في الرأي يبقى حمار ومش بيفهم </in_seg><in_seg id="tweet1754">قطع اذن مواطن واحراق الكنائس والاعتداء على اهالي الشهداء كل هذا مسموح به وعندما يكتب شاب ثوري على الحائط يقدم لمحاكمة عسكرية اين العدل </in_seg><in_seg id="tweet1755">نفاق بديع </in_seg><in_seg id="tweet1756">هاشتاغتوكن قال مصالحه يبقى خاين هاشتاغتوكن قالها يبقى هاشتاغتوكن بس هو بطل مغوار هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1757">أمي ليس لها يوما م حدد أمي ك ل الآيام لها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1758">عنوان المصري اليوم باسم يوسف يظهر ملتحيا عنوان غريبكأن الذقن حكر على مجموعة من الاشخاص النمطية مرض </in_seg><in_seg id="tweet1759">الانقلاب يقترض 62 مليار اخرى من البنوك فى سبتمبر اموال المصريين تتبخر بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet1760">كل من يقف ضد مواجهة الإرهاب في مصر إرهابي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1761">عندما يتحدث عزمى مجاهد عن المبادئ والأخلاق في الرياضة ويهاجم نجوما ساندوا الحق والشرعية في رابعة والنهضة نحن في زمن لميس وكل خسيس </in_seg><in_seg id="tweet1762">المرأة هي سر توازن الحياة وسر جمال الكون ومصدر المحبة والرحمة في هذا العالم كل عام وأنتن أقوى وأجمل وأفضل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1763">بلغ التدني بالبعض حد وضع صورتي واسمي على حسابات تويتر مزيفة وإستخدامها للتطاول على حبيبتي وزوجتي وللخوض في عرضي وتداولها عبر مواقع غير جادة </in_seg><in_seg id="tweet1764">بعد أن أسقطت الثورة عنهم الحصانةالإخوان بجهلهم جلبوا التعاطف لبعض أعضاء مجلس مبارك العسكري المتهمين بالفساد و صعبوا </in_seg><in_seg id="tweet1765">هناك كلام ركيك منسوب إلي عن أسئلة بعد تنحي مبارك تم نقله من على الفيس بوك الذي لا أملك صفحات عليه شكرا لبوابة الأهرام التي حذفت الكلام </in_seg><in_seg id="tweet1766">بلد بنت وسخة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1767">هاشتاغتوكن انو احسن هدفين لعام 2014 وبكل صدق تم تسجيلهم بالدوري الاردني </in_seg><in_seg id="tweet1768">إلى المصريين الأحرار إلى شعب مصر العظيم حانت ساعة الاتحاد و الاعتماد على النفس لا بد أن نقف وقفة رجل واحد ضد الإرهاب و داعميه بالخارج </in_seg><in_seg id="tweet1769">يعني مثلا مبسوط إنهم بيتقتلوا وبهرج على الموضوع ده جايز تكوني فهمتي كده لو متربصة بس إنما بدون تربص المعنى واضح جدا </in_seg><in_seg id="tweet1770">كيف تعلن اللجنة العليا للانتخابات عن نتائج الاستفتاء قبل التحقيق في الانتهاكات والتزوير الاخوان يستهينون بالشعب مثل مبارك وسيلقون مصيره </in_seg><in_seg id="tweet1771">مبارك كان بيحكم من شرم الشيخ والسيسي حيحكم من شارع خمسه باب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1772">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن امي يا اجمل ما يبدأ به يومي ف سبحان من صن ع من دعواتك سعادة لي لا تنتهي </in_seg><in_seg id="tweet1773">ودا قمة السفه في الصحافة الفن بعد ثورة 23 يوليو وبعد ثورة 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1774">تهميش المثقفين والنساء والشباب والمجتمع المدني بتشكيل التأسيسية وتغليب الحسابات الضيقة لبعض الأحزاب المدنية لا يمكن أن يقبله الرأي العام </in_seg><in_seg id="tweet1775">الاعتداء الهمجي على المحامين في قسم مدينة نصر يحتاج الى تدخل حاسم من الرئيس مرسي الذي تعهد بالحفاظ على كرامة المصريينأيها الرئيس نفذ تعهدك </in_seg><in_seg id="tweet1776">وكل عيد قيامة وأنتم ومصر بخير </in_seg><in_seg id="tweet1777">تم تقسيم شعب مصر أخلاقيا احرار وشرفاء ومتسامحون ومؤمنون مع الشرعية والعكس بالاضافة لجهلاء واغبياء مع الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1778">هاشتاغتوكن قتل رجل مسلم وتزوج امراته في نفس اليوم بلا عدة بلا بطيخ </in_seg><in_seg id="tweet1779">بعد الاسرار التى قرر الادلاء بها فى مذكراته مطلوب حماية سامى عنان من نفسه ومن ضباع النظام </in_seg><in_seg id="tweet1780">عجبت لفصيل يدعي الاغلبية الكاسحة و يعكر صفوه برنامج اسبوعي لا يتعدى الساعةعايزين سلطة و معارضة تبقى معاهم </in_seg><in_seg id="tweet1781">إنكار سالم عبد الجليل صاحب فتوى قتل الجيش للمتظاهرين علي قناة الجزيرة لأقواله لن يبرئه عند الله ولا عند الناس </in_seg><in_seg id="tweet1782">استمرار مأساة غرق شبابنا في محاولات يائسة سعيا وراء لقمة العيش ما هي أسبقياتنا وأين نحن من أهداف الثورة عيش حرية كرامة إنسانية </in_seg><in_seg id="tweet1783">عصام سلطان يكتب فاجعتــان </in_seg><in_seg id="tweet1784">مايمرروهمهما عملوا الدستور ده مش هيعيشلأنه ولد ميتا وبني على باطل وسيقود إلى باطلدي قناعتي ومؤمن بيها </in_seg><in_seg id="tweet1785">شبكة رصد الإخوانية بتسلم ابنها عمر فر اج تسليم زفر وبيقولوا انه جاسوس لتركيا ويقولك احنا إخوان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1786">مرة واحد مراته عقدها اللي بتحبه اتقطع فسهر طول الليل يلم في حباته عشان متزعلش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1787">هاشتاغتوكن مش هنسي اي لاعب لبس تيشيرت هاشتاغتوكن و لعب علشان الزمالك مش علشان الفلوس و حب الزمالك و جمهور الزمالك من قلبه </in_seg><in_seg id="tweet1788">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن محاضرة فى السعودية لتعليم العبودية باسم الدين وفى آخرها سحب على آيباد </in_seg><in_seg id="tweet1789">واحشني قوي و انا مقصر معاك عندك حق كلم شادي و الشباب و خلينا نتقابل يوم الجمعة و العشاء عليا </in_seg><in_seg id="tweet1790">الحضيف الجبان يرتوت لتغريدة يتهم فيها الملك عبدالله بالإرهاب ثم يقوم بحذفها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1791">المجلس الانتقالي الليبي يكرم قناة اون تي في الفضائية المصرية باعتبارها أفضل قناة فى تغطية أحداث ليبيا هاشتاغتوكن 25 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1792">طال هاشتاغتوكن عني هاشتاغتوكن معقول هاشتاغتوكن و لا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1793">طبيعي لأنهم في الخلف </in_seg><in_seg id="tweet1794">إنجاز الثورة الأعظم أنها فرضت الشعب طرف في معادلة الحياة في مصر بعد ماكان غايب عنها آلاف السنينوإشاعة اليأس سبيلهم لسرقة هذا الإنجاز </in_seg><in_seg id="tweet1795">ربي إني استودعتك حياتي فلا تجعل مرها يسقيني و لا حلوها يلهيني </in_seg><in_seg id="tweet1796">د عبد المنعم أبو الفتوح الخلافة المنشودة هي العدل والمساواة والحرية ومكافحة الفساد السياسي والاجتماعي وهي </in_seg><in_seg id="tweet1797">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كفايه عليهم نور عنين هاشتاغتوكن انتوا حتنهبوا ولا ايه </in_seg><in_seg id="tweet1798">ماحدش له دعوة بيا انا و جيمي اتنين اخوات بيتكلموا ماحدش له دعوة </in_seg><in_seg id="tweet1799">مقتل سعيد فضة أكبر مورد بلطجية فى هاشتاغتوكن وعميل أمن الدولة </in_seg><in_seg id="tweet1800">الى تواضروس اكثر من 100 هيد 10 الاف مصاب 20 لف معتقل كلهم مسلمون والاقباط فى مأمن تام فى الانقلاب ثم تشكو حقارة </in_seg><in_seg id="tweet1801">لا توجد ثورة في التاريخ حققت أهدافها بالاستبداد الاستبداد ينتهي دائما بكارثة لا يمكن ان ندافع عن رئيس يعطل القانون مهما كانت نيته طيبة </in_seg><in_seg id="tweet1802">يوسف الحسيني بالفيديو يفضح كذب قناة هاشتاغتوكن ويكشف تمثيل هاشتاغتوكن دور الموتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1803">الاخوان ينزلون علم مصر من على وزارة الزراعة لا وطنية وطنية يعني </in_seg><in_seg id="tweet1804">القرداتي لو كان إخوان والقرد بتاعه مات الجماعة بتجيب له قرد إستبن من المعصرة عدد اليوم </in_seg><in_seg id="tweet1805">7 مبدئيا عشان نتفق مافيش أحلى من سمك مصر بشكل عاموالله السمك في نيويورك ولا بريطانيا ولا تركيا ماليه لازمة جنب سمكناعاش سمكنا </in_seg><in_seg id="tweet1806">الأرسناليين الي يدافعون عن فينقر وصلون لمستوى حومة تسبد ما عمري وصلته مدرب محترم وكبير وقدير بس خلاص ياخي كل شي له عمره هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1807">هاشتاغتوكن يستر كثيرا من السيئات كما أن هاشتاغتوكن يغطى كثيرا من الحسنات </in_seg><in_seg id="tweet1808">كل اناء ينضح بما فيه عن حمله هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن اتحدث </in_seg><in_seg id="tweet1809">3 ماعنديش مانع انا بتكلم عن الفجر في الخصومة </in_seg><in_seg id="tweet1810">هاشتاغتوكن اصرف ما في الجيب يأتيك ما في الغيب إن للحسنة نورا في الوجه وضياء في القلب وأثرا في الخلق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1811">اليوم بقالي سنه تقريبا ع هاشتاغتوكن انا واحده من الي اضحك عليهم ف هاشتاغتوكن 25 يناير وسبب رئيسي من نشأة الحساب اني افهم ابعاد المؤامره من اصحاب الفكر </in_seg><in_seg id="tweet1812">ما يحدث في اركان هو جريمة ضد الانسانية و ليس فقط ضد المسلمين ما يحدث عار على الانسانية كلها </in_seg><in_seg id="tweet1813">هاشتاغتوكن يعني هل يعقل ان ينتخب الشعب المصري رئيس يقول عن جيشه العظيم و شهدائه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1814">الاعتداء على الفنان خالد يوسف من قبل بلطجية ابو اسماعيل يدل على ان مرسي وجماعته قد انتقلوا بمصر من الدولة الى العصابة ستسقطون كما سقط مبارك </in_seg><in_seg id="tweet1815">ائمة ودعاة وشيوخ البيادة يتحملون وزر قتل الابرياء فى المظاهرات كالقتلة تماما </in_seg><in_seg id="tweet1816">ونحن في الجبهة القومية للعدالة والدمقراطية نؤكد رفضنا التام للمشاركة في أي فعاليات تستهدف إعادة مرسي أيا كانت مسميتها أو </in_seg><in_seg id="tweet1817">هاشتاغتوكن لما تتخانق مع اختك و مش عايزها تزعق عشان متصحيش باباك حاافظى على هدوءك عشان الاكسجين </in_seg><in_seg id="tweet1818">اتفق معك جدا و ان عائلة الأسد قمعيين مستبدين و خلقوا دولة أمنية كما اتضح لي بعد ان خدعت ان المليشيات المسلحة هناك كارثة </in_seg><in_seg id="tweet1819">انا فعلا نفسي تحصل منظره بين هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1820">بلدنا مش عايزانا وبتدينا على قفانا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1821">موقف الأسواني من شفيق فخور به جداوهو موقف كل الثوريين من شفيق صبى مباركاذاكنت تدعم شفيق فالأولي بك تدعيم جمال مبارك </in_seg><in_seg id="tweet1822">هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1823">الصبح لما بيجى عليا ببقى حاسس بانتصاار الليل يعدى عليا وانا واقف ف انكسار ومابينهم عزيمة وقرارات بتضيع ع اخر النهار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1824">ايام حلوه الايام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1825">معرض الكتاب عبارة عن شباب كاشخين مسوين مثقفين وبنات كاشخات مسويات فيها مثقفات بينما الأول يبي الثاني والثاني يبي توقيع الكاتب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1826">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ل إيهاب عبد السلام جابر 28 سنة مصمم جرافيك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1827">الله يبارك فيكي يا هند </in_seg><in_seg id="tweet1828">يابوب ارجع محتاجينك بجد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1829">هاشتاغتوكن وهيخاصم زى هاشتاغتوكن ما قتل و اتقتل </in_seg><in_seg id="tweet1830">لجنة فاروق أبوزيد مثال صارخ لنظام يقوم على وأد الحريات سنكسر حاجز الخوف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1831">العالم بيتجه للتقليل المنتظم والمستمر من اعتماده على الفحم ومصر عايزة تزيد منه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1832">دعبد المنعم ابو الفتوح فى ندوته فى مكتبه أ أنا ضد الخلط بين العمل الدعوى والعمل الحزبىفالمؤسسه التى تقوم </in_seg><in_seg id="tweet1833">اسكندرية تحذير هام جدا جدا وصلتنا رسالة تحذير بخصوص حالة ثبيت وسرقة </in_seg><in_seg id="tweet1834">الاعتداء على التظاهرات السلمية مسؤلية من بيده السلطة و لا يمكن ان يقال انه خطأ غير مقصود التعامل الآمنى هو استمرار لمصر القديمة </in_seg><in_seg id="tweet1835">ازمات مصر الحقيقية لن تحل بالمتاجرة بالدين ولا بالحديث عن تطبيق الحدود والسياحة الشرعية بل ببرامج تشريعية وتنفيذية محددة </in_seg><in_seg id="tweet1836">اسرائيل تحتل فلسطين من عام 1948 فى 65 عاما لم تعتقل اسرائيل من بنات فلسطين ما اعتقله الانقلاب من بنات مصر فى 4 شهور انحطاط </in_seg><in_seg id="tweet1837">هاشتاغتوكن ما زلت احب سيريلاك بالقمح </in_seg><in_seg id="tweet1838">هاشتاغتوكن قرار الرئيس هاشتاغتوكن بتحصين قرارات الحكومة من الطعن عليها أمام القضاء غير موفق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1839">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1840">من يريد الفلول في البرلمان ليمنع الإسلاميين من الأغلبية منافق وبعيد عن الديمقراطية التى تجبرنا على احترام ارادة الشعب مهما اختلفنا معها </in_seg><in_seg id="tweet1841">كثير منهم يقولون يعني مش غضبان لسب السيدة عائشة يعني انتو برضه هتزايدوا على سيدنا النبي الذي لم يفعل مافعلتموه من دناءة بمن أذاه في أهل بيته </in_seg><in_seg id="tweet1842">نحن نمر بأحداث بعضها يدعو للجنون جهادك الحقيقي أن تحتفظ بقلب مشتعل و عقل بارد </in_seg><in_seg id="tweet1843">الإعلان الدستوري الصادر من مرسي كان أشبه بخطاب التمكين لهتلر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1844">المفاصلة بين الشعوب العربية وطغاتها الفاشيين مثل هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن حرب وجود لا حدود فلا مجال فيها للحلول الوسط أو التلاقي ف </in_seg><in_seg id="tweet1845">لازم كلنا نروح ننتخب اليوم لأنها أمانة وواجب وطني انتخب لتشعر بحق الملكية في بلدك عمرو خالد </in_seg><in_seg id="tweet1846">بحب بلدى و بكره الدم والظلم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1847">الهجوم المتوقع على كرداسة متى يتوقفون عن قتل الاحرار الانقلاب يمارس ويزرع الارهاب </in_seg><in_seg id="tweet1848">لا ده نتكاتف فيه رغم اى خلافات أو أخطاء حدثت </in_seg><in_seg id="tweet1849">37 ماتعلمش من أداء جده القديم اللي قرب من الحاكم واستفاد منه وفاد الناس بذكاء وما اتعاصش بدم على الأقل </in_seg><in_seg id="tweet1850">عبفتاح السيسي أوميجا العالمى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1851">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 30 اغسطس هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1852">100 يوم من فشل الانقلاب 200 دولة ترفضه 400 فندق اغلق 800 مصنع افلس 800 شهيد 200 معتقل 300 مصاب 500 مسجد </in_seg><in_seg id="tweet1853">حركاات الكويت لونها اصفر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1854">ارجو الدعاء للراحل العظيم محمود السعدنى اليوم ذكرى وفاة الولد الشقي </in_seg><in_seg id="tweet1855">سيذكر تاريخ مستشفى الامراض العقلية أن محكمة مصرية اصدرت حكم ببرأة الفلول فاحتج الثوار ونزلوا ضربوا بعض فى ميدان التحرير </in_seg><in_seg id="tweet1856">الصحافة العالمية ومحاكمة مرسي او جلوبو البرازيلية مرسي متحديا ومعلنا نفسه الرئيس الشرعي الوحيد ويرفض ارتداء زي </in_seg><in_seg id="tweet1857">النخبة المصرية ضعيفة وليست بقوة الشعب زى الموتور القوى على الشاسيه الضعيف يعنى العربية لو مشيت بسرعة ممكن تتقلب </in_seg><in_seg id="tweet1858">الغاء الاعلان الدستورى المكمل الذى كنا ضده منذ لحظة صدوره خطوة ايجابية لكن نرفض انفراد الرئيس وجمعه بين الصلاحيات التنفيذية والتشريعية معا </in_seg><in_seg id="tweet1859">ملحد هنستنى منه ايه </in_seg><in_seg id="tweet1860">اساند من رفض الوقوف للسلام الجمهوري لانه بدعة بس بالمرة بقى موبيلاتكم وعربياتكم و الدش اللي بتتفرج عليه </in_seg><in_seg id="tweet1861">بطل نميمة و غيبة انكما قد اغتبتما و من اغتاب مسلما فقد اكل لحمه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1862">يجب ووقف فورى للعنف ومحاكمة المتورطين فيه علنا </in_seg><in_seg id="tweet1863">عبر الناس داخل الكاتدرائية عن مشاعرهم بحرقة بعد قتل ابناءهم و بسبب التغطية الأعلامية الرسمية المخزية </in_seg><in_seg id="tweet1864">احساس رخم اوى لما تكون عايز تفرح حد معين و مش عارف ازاى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1865">هو ليس مكانه طاولة الحوار المحترم إن عمر سليمان لا يؤمن بالحوار إنما يؤمن فقط بالقتل </in_seg><in_seg id="tweet1866">معلم و واعي يا يوسف </in_seg><in_seg id="tweet1867">نبيل العربي فخر لمصر في علمه و أخلاقه ووطنيته ونقائه ولم يفكر أو يسعي يوما للترشح للرئاسة لا تزجوا بإسم الرجل في هذا المناخ السياسي الملوث </in_seg><in_seg id="tweet1868">135 مليون جنيه إجمالى خسائر الشركة نتيجة غلق محطتى السادات والجيزة حتى الآن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1869">بعد أن قال الإخوان أن مرسي متخصص في تصميم المحركات في ناسا أصبحت أعتقد أن دفاية بيتنا التي تفعل كل شيئ إلا التدفئة موتورها من تصميم مرسي </in_seg><in_seg id="tweet1870">الي تجار الدين قل هل يستوي الذين يعلمون والذين لا يعلمون ويل لكل أفاك أثيم </in_seg><in_seg id="tweet1871">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1872">عندما تغيب الدولة أو تعمل فيها عبده العبيط تصبح القاعدة التي لا بد من إتباعها من جاء ليعمل معك المعروف فافعل معه المنكر </in_seg><in_seg id="tweet1873">اعداد كبيرة من الامن بزي مدني خلف الصف الاول للأمن المركزي عند ناصية مجلس الشعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1874">هاشتاغتوكن نوينا نعشق بعض آبد كآنت سالفه وصرنا م نعيش من دون بعض </in_seg><in_seg id="tweet1875">اشارة رابعة اشبه بنار تحرق الانقلابيين </in_seg><in_seg id="tweet1876">صوتك العالي دليل على ضعف موقفك </in_seg><in_seg id="tweet1877">الولد اللي بيقبل يتشتم ب امه حتى لو هزار و يقلب الدنيا لو حد جاب اسم صاحبته بس هاشتاغتوكن كده عشان امك اللي بقيالك و تعبت عشانك </in_seg><in_seg id="tweet1878">عزيزي الإخواني اللي بيعصبك مش وصفي لرئيسك مرسي بإنه فاشلاللي بيعصبك إنك متأكد إنه فاشل بس لازم تشتم اللي بيقول عليه فاشل لتخفي فشلك وفشله </in_seg><in_seg id="tweet1879">كل ما يفعله أبو زيد وزير الرياضة يضر الرياضة اخر شائعة عن تعيين كمال الجنزورى رئيسا للاهلى شباب ثورة 1919 سيعود ليقود الرياضة فى مصر </in_seg><in_seg id="tweet1880">عاد إلى مصر خطاب دعائي تحريضي ينتمي إلى مرحلة الستينيات مصر تعود للوراء حتى رئيس الحكومة لا يتوقف عن تمجيد السيسي وهو مجرد </in_seg><in_seg id="tweet1881">قرارات الرئيس انقلاب علي الديمقراطية واحتكار كامل للسلطة وطن يبحث عن حلول يدفعه رئيسه لمزيد من المشكلات الثورة لن تقبل ديكتاتورا جديدا </in_seg><in_seg id="tweet1882">من العنصرية أن تؤمن أن العربجي مهنة دنيئة عيب على ذقنك يا شيخ </in_seg><in_seg id="tweet1883">بعيدا عن الهزار بقى وكده من كل قلبي باقولها لك ربنا يسعدك زي ما بتسعد الناسقلبي وربي راضيين عليك يا أمردسلام عليكم </in_seg><in_seg id="tweet1884">مش قادر افهم ازاى عبيد هاشتاغتوكن كانوا بيقولوا على الاخوان خرفان والله مفرقتوا عنهم </in_seg><in_seg id="tweet1885">11 فبراير كان يوم نكسة هاشتاغتوكن 25 يناير لما سيبنا الميدان وروحنا مش 30 6 ولا 3 7 ياريتنا كنا سمعنا كلامك يا شيخ حازم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1886">نشكرك تكلمتي بلسانا جميعا </in_seg><in_seg id="tweet1887">الوطن تي في هاشتاغتوكن شلبية الفلاحة أحسن من هاشتاغتوكن لأنها طرية مش ناشفة </in_seg><in_seg id="tweet1888">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لم تشهد حكم ا مدني ا حتى في عهد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1889">كان هناك شئ يدعي هاشتاغتوكن اللهم ارحم هاشتاغتوكن 25 يناير واخلف لنا خيرا منها اللهم انتقم من كل من أوصلنا إلي هذه الحالة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1890">ثانية واحدة مش فى ناس بتقول ع هاشتاغتوكن متأمر وخاين وكده طب اتخيل كده لو الحاجات اللى بيهاجمها انتهت زى تطبيل الاعلام وكده مش هاشتاغتوكن هتبقى احسن </in_seg><in_seg id="tweet1891">4 أناشد الجميع الابتعاد عن الاقتتال الأهلي والالتزام بالتعبير السلمي عن الرأي لا تفرضوا لون الدماء على الميادين والشوارع المصرية انتبهوا </in_seg><in_seg id="tweet1892">البلد بتغلي والاسعار نار ودماء الشهداء لا تزال ساخنة والانقلابيون بييعملوا دستورهم ابرد خلق الله </in_seg><in_seg id="tweet1893">وصل الإفلاس بالإخوان إلى حد فبركة تصريحات على لسان المفكر الأمريكي ناعوم تشومسكي تبرر تخبط قرارات رئيسهم لكنهم إتفضحوا فضيحة المتطاهر </in_seg><in_seg id="tweet1894">مرة أخري ولكي لا نحبط انتخاب رئيس بالإعلان الدستوري المبتسر يحمل معه بذرة الخلاف بين السلطات دستور ديمقراطي جديد هو مفتاح مصر المستقبل </in_seg><in_seg id="tweet1895">أعطونا هاشتاغتوكن و أخذوا السيادة تسقط اتفاقية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1896">ف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن متعرفش هاشتاغتوكن لحساب مين بالظبط اسمو هاشتاغتوكن بيعمل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اسمه هاشتاغتوكن ليستضيف هاشتاغتوكن اسمه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1897">من هاشتاغتوكن الكثير من ردود الأفعال والقليل من الأفعال الانشغال بشكل مبالغ فيه بالأحداث اليومية عن التخطيط للمستقبل </in_seg><in_seg id="tweet1898">هاشتاغتوكن لكل واحد بيقعد يدافع عن حد لدرجة انه بيحسسك انه اله مبيغلطش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1899">سواء اتفقنا او اختلفنا مع الاستاذ خالد صلاح فمن حقه ان يعبر عن رأيه ويقوم بواجبه الاعلامي بحرية كاملة الاعتداء على خالد صلاح ارهاب وبلطجة </in_seg><in_seg id="tweet1900">الله اكبر وتحيا مصر الحمد لله وحده صاحب الفضل كله انعم علينا بثورة عظيمة واختار من بيننا شهداء ابرار </in_seg><in_seg id="tweet1901">ا منجي هاشتاغتوكن و المحامي ا منجي هاشتاغتوكن بيروجوا لغلق المحلات من 8 مساءا و رفضوا ان هاشتاغتوكن يقفل المحلات 10 </in_seg><in_seg id="tweet1902">اليوم السابع مش بتاعة نجيب </in_seg><in_seg id="tweet1903">هاشتاغتوكن احلي حاجة في الحلقة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1904">و لو ان الإرهابي صفوت حجازي او غيره قاوم بالسلاح فليقتل اير مأسوف عليه فهذا هو القانون الذي نجاهد لتطبيقه على الجميع </in_seg><in_seg id="tweet1905">توفني مسلما والحقني بالصالحين فلا تعش بعيدا عن هاشتاغتوكن وتطلب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1906">هاشتاغتوكن اللهم طمئن قلب هاشتاغتوكن واشفها مما تعاني وارفع عنها ماألم بها اللهم فرج هم هاشتاغتوكن ويسر امرها واكتبها في علي </in_seg><in_seg id="tweet1907">إنت ماسرقتش دار الشروق إنت سرقت الأستاذ أحمد بهجت وأسرته على فكرة لإن المؤلف هو المستفيد من حقوق النشر </in_seg><in_seg id="tweet1908">ف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن متعرفش هاشتاغتوكن لحساب مين بالظبط اسمو هاشتاغتوكن بيعمل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اسمه هاشتاغتوكن ليستضيف هاشتاغتوكن اس </in_seg><in_seg id="tweet1909">انا محنيش جبيني غير لرب الخلق ولا بالحرق ولا بالشنق أموت والجنه عنواني الله يرحمك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1910">الإرهاب خطر عالمي اعتاد أن يستوطن في مناطق تغيب عنها هيبة وسلطة الدولة ويحولها لملاذ له خلايا القاعدة وتيارات عنفية مختلفة ليست بعيدة عنا </in_seg><in_seg id="tweet1911">يا عسكرى واقف بالفرس على جتتى لا انت البطل ولا انت فتوة حتتى يوم ما تقول هاخد البلد هقولك خدها بس على جثتى ع </in_seg><in_seg id="tweet1912">حزنى عميق على الجيل القادم لا قدوة فى سياسة اقتصاد ادب فن اعلام قضاء اغلب رموز الانقلاب سيئة </in_seg><in_seg id="tweet1913">هاشتاغتوكن إنك أعمى أو مكفوف لا سمح الله أكثر الناس راح يقدرون النعمة إذا فقدوهآ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1914">أما بعد الإعلان فلن يرتب الانسحاب الأثر المراد ونكون مع شفيق بمفرده في الإعادة مجددا لم يكن اقتراحي خيالا بالمعنى القانوني والجدل قائم </in_seg><in_seg id="tweet1915">هاشتاغتوكن كاتب في ال مواطن مصري هاشتاغتوكن كاتب المرشح السابق لرئاسة الجمهورية ماهو معندوش حاجة يكتبها وبالتأكيد ولائه مش لمصر </in_seg><in_seg id="tweet1916">هذا الفيديو فعلا مؤلم يظهر مدى وحشية البشر وقدرتهم على تدمير أي شئ </in_seg><in_seg id="tweet1917">ان ت ي لآ ي خل قده ل ي و نا وعد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1918">يا رب إن عبدك جلال عامر جعلنا جميعا نبتسم في الدنيا وأدخل السرور إلى قلوبنا اللهم أجعله مبتسما عندك مسرورا في جنتك </in_seg><in_seg id="tweet1919">أحيانا يكون الألم النفسي أصعب و أشد ألما من الألم الجسدي ٣٤ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1920">و أحب أفكركو ان الدستور العرة اللي بيحاولوا يفرضوه علينا نتاج عمل نخبة من متعلمي البلد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1921">دي سياسة مش روضةاطفال </in_seg><in_seg id="tweet1922">حشود مظاهرات جمعة الوفاء لدماء الشهداء اصابت الانقلاب بصدمة وخوف على حياتهم رد فعلهم قتل قمع اعتقال </in_seg><in_seg id="tweet1923">ارفض المعونه الامريكيه واسرائيل بيننا وبينهم معاهده حقية لا نقبلها ولكن اذا ارادوها فعليهم احترامها اولا </in_seg><in_seg id="tweet1924">لصوص مصر يسجنون شرفاء مصر عواجيز مصر يريدون ابادة شباب مصر هذا هو العنوان الاكبر للانقلاب العسكرى </in_seg><in_seg id="tweet1925">أكره جملة ذكرى الثورة لأنها دائما تذكرني بمصير المطربة الراحلة ذكرى </in_seg><in_seg id="tweet1926">ثمه شعله حنين مشتعله في جوفي حرقت كبريائي حتى الرماد ومزجته في كوب زجاج شفاف وسكبته على أزهار الذكرى حتى أرتوت وينعت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1927">جمال فهمي تسريبات صباحي نفاق صحفي مفضوح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1928">أؤيد قرار د مرسي فيما يخص 1 إبعاد النائب العام 2 محاكمة وإعادة محاكمة كل من لوثت يداه بدماء أو أموال المصريين </in_seg><in_seg id="tweet1929">إهداء إلى أمى الغاليه </in_seg><in_seg id="tweet1930">هاشتاغتوكن ل عآدل عبدالله ع البلنتي و الطرد اللي حصله اصلا الطرد احلى </in_seg><in_seg id="tweet1931">التعليم ضعف مستوى التعليم الحكومي وازدهار المراكز الخاصة في الدائرة بعيدا عن رقابة وزارة التعليم </in_seg><in_seg id="tweet1932">لدي مستندات تثبت تورط هاشتاغتوكن فى تدمير هاشتاغتوكن لصالح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1933">هاشتاغتوكن احترام الكبير والعطف على الصغير </in_seg><in_seg id="tweet1934">لو يوسف الحسيني شخص عادي مش إعلامي كان اللواء المحافظ قاله سيادتك </in_seg><in_seg id="tweet1935">أشارك في مسيرات اليوم رفضا للدستور المشوه ولأخونة الدولة وللانقضاض على سيادة القانون ولتجاهل الرئيس وحكومته لمطالب العدالة الاجتماعية </in_seg><in_seg id="tweet1936">من أخلاق الأخوان لله دركم ياأبناء البنا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1937">قفلو الفراعين صادرو الدستور منعو صفحة محاسبة الرئيس من الاهرام بس الحمدلله الثورة نجحت وسقطنا شفيق </in_seg><in_seg id="tweet1938">ماتخفش محدش بيتحاسب ارجع المصريين نسيوا الشهداء اللي ماتوا </in_seg><in_seg id="tweet1939">5 سقوط الكنيسة مع البابا المتطرف تواضروس مفهوم ومرتبط بالمصلحة فى تقويض مكانة وهيبة الاسلام فى مصر واستفاد بخبث من مبدأ استعمارى فرق تسد </in_seg><in_seg id="tweet1940">هاشتاغتوكن هموت السيسى ومرسى وكل اللى هيجيب سيرتهم برضه </in_seg><in_seg id="tweet1941">هاشتاغتوكن انا بكره الناس اللي بتخسر اعز صحاب عليها علشان خاطر حاجه مالهاش لازمه ـ انا فعلا بكره هاشتاغتوكن و </in_seg><in_seg id="tweet1942">3 تصدق انت ماتفرقش حاجة عنهم لاني ولا قلت فصيل وتني و لا ناديت بعدم الاكساء ولا طالبت بالمصالحة </in_seg><in_seg id="tweet1943">عبدالله السلمان مال الخطر معاهم يخرج احسن من ك هاشتاغتوكن انت الآخر </in_seg><in_seg id="tweet1944">بعد الغدر والخيانة اللى شفناها ومن الاخر اللى هنشوفه لابس بدلة هاشتاغتوكن هيرجع لامه ملفوف في بدلته هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1945">ههخخهه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1946">1 وصلتنى رسالة من مشجع كروى الى طاهر ابو زيد كنت لاعب متميز وللأسف ضيعت كل ذلك بولاءك للأنقلابيين بل أصبحت من قادة الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet1947">مسحوا جرافيتى محمد محمود مسحوا حكاية ابطال ثورة يناير للاسف منهم اغبياء وجهلاء ايدوا 30 ونيو </in_seg><in_seg id="tweet1948">انصار الانقلاب طلعوا سابع سما امس بدعم كيرى لكن نزلوا مع انقلابهم لاسفل ارض فى محاكمة مرسي </in_seg><in_seg id="tweet1949">وظني بك يارب ظنا جميلا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1950">أشكرك </in_seg><in_seg id="tweet1951">كل البلاوي اللي هاشتاغتوكن هتعملها بعد كده فينا هتبقى بإسم هاشتاغتوكن وهنرجع تاني نغني لفق لفق في القضيه بتاعت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1952">كل عيد و احنا طيبين مسلمين و مسيحيين و في بلدنا مرتاحين و نشوف اللي قتلوا الشهداء متعلقين و ان شاء الله علي كل واحد ظلمنا منتصرين يارب </in_seg><in_seg id="tweet1953">الكتلة الصامية لن تستمر صامتة بعد اليوم انه مستقبلنا ومستقبل أولادنا الذي يختطف والصمت خيانة لمستقبل </in_seg><in_seg id="tweet1954">هاشتاغتوكن أعيش صح واشتغل صح واكافح صح وانجح صح و هاشتاغتوكن صح بقاا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1955">مرسي يعطل القانون ويشق الوطن ويخاطر بالصالح العام من أجل تمرير دستور يخدم صالح جماعة في حتة مزنوقة لا تخضع لأي رقابة أو قانون </in_seg><in_seg id="tweet1956">يبقى الكلام دائما أرخص من الدم ويبقى الفقير هو الضحية المفضلة وتبقى مصر كما هي تحب ولادها مقتولين ولا حول ولاقوة إلا بالله </in_seg><in_seg id="tweet1957">حلوان وروكسي وعين شمس بورسعيد وبنى سويف والمنيا والفيوم والسويس شكرا حشودكم شعب مصر عظيم </in_seg><in_seg id="tweet1958">وصل الامر بمصر نائب كويتى يقول لرئيس مصر على الهواء يا شحات مهانة ما بعدها مهانة رئيسنا شحات يا انقلاب العار يا اعلام العار </in_seg><in_seg id="tweet1959">من لا يستطيع أن يفهم أن اللهم بلغنا يونيو كانت توقا لإجازة بعد عمل شاق مع كل الأطراف بكل احترام ثم يسب و يخو ن سامحه الله </in_seg><in_seg id="tweet1960">الرئيس مد التأسيسية شهرين خلافا لاستفتاء مارس والآن نائب الرئيس يقول أنه أ جبر على الدعوة للاستفتاء في 15 يوم التزاما به احترموا عقولنا </in_seg><in_seg id="tweet1961">نظرة هادئة لمشهد ملتهبمقال اليوم أجيب فيه عمن يسألونني دائما عن الحل ويتهمون الكتاب عامة بعدم الحديث عن الحلول </in_seg><in_seg id="tweet1962">الفحم وصل يا استاذنا واحنا واقفين نتفرج هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1963">عقول زباله تسئ لرجل كبر اجدادهم فعلا العرب تربيتهم صفر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1964">لقد قامت الثورة وضحى الاف المصريين بحياتهم من اجل استعادة كرامة الانسان المصري داخل مصر وخارجها اين وزير الخارجية اين عصام شرف </in_seg><in_seg id="tweet1965">اسطورة اغلبية الشعب معاه نصف الشعب طنش الانتخابات و نصف اللي شارك لم ينتخب مرسي و نصف اللي انتخبه عاصر لمونة و بيتظاهر ضده </in_seg><in_seg id="tweet1966">خرجت النهارده لقيت كل الشوارع وكل الحيطان عليها هاشتاج هاشتاغتوكن لا وحاجات تانيه ألعن من البرص والانقح </in_seg><in_seg id="tweet1967">حقيقة 2 خامة صوت آخرين غير حليم وإمكاناتهم درجة أولى لكنهم بالجهل و الكسل حولوها إلى درجة تانية درس عظيم لمن يتفكرون هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1968">7 مش أنا اللي لسه بيهري هم بيعملوا كده وطالعين نازلين كذب أسطوري والمفروض يعني أصدقهم لما يبقى فيه دليل بالشكل ده ولا أطنش </in_seg><in_seg id="tweet1969">عزلة الانقلاب عالميا تتزايد وكل دول العالم تمنع مواطنيها من الذهاب الى مصر حتى حقراء الخليج من ممولى الانقلاب يمنعون أهلهم </in_seg><in_seg id="tweet1970">محدش بينجرح اوى غير لما يتفشخ اوى يا عبيد هاشتاغتوكن عشان كدة عاملين هاشتاغتوكن هه هو هاشتاغتوكن بيوجع اوى كدة </in_seg><in_seg id="tweet1971">لصالح من ي لغى مشروع محور قناة السويس الذي كان من المقرر أن يرفد الخزينة المصرية بمائة مليار دولار سنويا الجواب </in_seg><in_seg id="tweet1972">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يحرضون على هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن رمز السقالة </in_seg><in_seg id="tweet1973">احمد شفيق مقدمة ضده 35 بلاغا إهدار مال عام وفساد منذ عام وقد حماه العسكر من التحقيق هل رأيتم مرشح للرئاسة متهم بهذا العدد من الجرائم </in_seg><in_seg id="tweet1974">النفاق أصبح أحد أركان المجتمع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1975">سيصبح 6 أكتوبر يوما للعار وليس لذكري الإنتصار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1976">الى هاشتاغتوكن أردتموها معركة دون وجه حق فدبروا لكم مذبحة دون وجه حق اقرأ المزيد هنا </in_seg><in_seg id="tweet1977">صورة بها رأيي إن لم تحترم حق من تعارضه في إختلافه معك بحجة أنه فاشي إحترس فإنك لا تقل عنه فاشية </in_seg><in_seg id="tweet1978">جريمة الأهرام </in_seg><in_seg id="tweet1979">هاشتاغتوكن جاب هاشتاغتوكن و اخريات اتصور معاهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1980">الجيش خائن الجيش يشوه الرموز الإسلامية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1981">كانوا مستكترين على الغلابة دعم الاخوان وانهارده بيتفاخروا بكسوة الامارات للغلابة فعلا يهود ماسكين الاعلام فى مصر </in_seg><in_seg id="tweet1982">الشاعر عبدالله حسن اغنية هاشتاغتوكن 25 يناير ادي جاامد عشان جاامد مخدش لكل كلاب مجيده </in_seg><in_seg id="tweet1983">في نوعية افلام تدخلها تحس ان انت انسان محترم كدة نضيف زي مثلاافلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وفيه افلام تحس انك حقير وعيل سرس زي افلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1984">ولا أشعر بأدنى تعاطف مع مبارك ونظامه الذي أوصل هذا الشعب إلى ما صار عليه يستوي في ذلك الإسلاميون وغير الإسلاميين تد </in_seg><in_seg id="tweet1985">حازم الببلاوي هراب ومتراجع ولا يستطيع تحمل المسئوليات وحكومته فاشلة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1986">المواطن دعييف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1987">انا رفضت وقف فيلم السبكي ورافضه لالغاء مشهد رفع مبارك العلم في سينا انتوا فاكرنها خطوبة وبتقطعوا الصور ده ايه القرف ده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1988">إستنكر دعبدالمنعم أبو الفتوح بشدة التصرفات الوحشية واللا إنسانية التى ظهرت فى تسجيل فيديو على الأنترنت والذى </in_seg><in_seg id="tweet1989">هاشتاغتوكن مكنتش متخيل ان انا هلاقى ناس عندها انفصام فالشخصيه بألف وش و الف رأى ناس تاجرت بالدين عشان ريتوي </in_seg><in_seg id="tweet1990">روزاليوسف تحقيق الزميل رضا رفعت كوارث استخدام الفحم في مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1991">اللي شتموا وكفروبلال والاسواني دلوقتي زي العسل على قلبهم عشان مع القرار واللي اتهموا البرادعي انه عميل بيستشهدوا بيه ضد القرار هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1992">هاشتاغتوكن التاجر لما يفلس يدور في دفاتره القديمه ودفاتر مصر مليئه بالفساد المالي مع رجال أعمال مصرو هم لصوص ولكن مدللين وظرفاء </in_seg><in_seg id="tweet1993">الامارات دفعت للانقلاب 8 مليار دولار لاسقاط مرسي وايقاف مشروع قناة السويس وكسبت 100 مليار من الانتفاع بالمشروع لنفسها </in_seg><in_seg id="tweet1994">الخبر المتداول الان عن موضوع الطعن و الهجوم غير صحيح </in_seg><in_seg id="tweet1995">غضب اعلام العار ممن سخروا من هزيمة مصر من غانا حتى لا تكون فرصة لتلميع سيسي والانقلاب رغم ان من سخروا لم يضروا </in_seg><in_seg id="tweet1996">لماذا ياأخي تتهمنا بإثارة الفتن عندما نطالب بتحمل مرسي المسئولية السياسية كما كنا نفعل سويا أيام مبارك مش عارف بس هما قالوا لي أقول كده </in_seg><in_seg id="tweet1997">ياباشمهندس هاشتاغتوكن ايه الصايع ده الذى تطالب رئيس الجمهورية بالاعفاء عنه هل فى الدول المتقدمة يقدر أحد يتحدى القانون هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet1998">لا تسمع للكارهين فهم يستحقون الشفقة انت لم تخطئ في التقدير تقريبا منذ 25 يناير لك كل الاحترام و التقدير ويشر </in_seg><in_seg id="tweet1999">في مثل هذا اليوم 29 اغسطس استشهد البطل عملاق الفكر الاسلامي هاشتاغتوكن بعد ان اعتقله عبد الناصر وقتله ظلما </in_seg><in_seg id="tweet2000">ضيف الجزيرة القادم من الاهرام مثل كل مؤيدى الانقلاب قطعية واحدة هى هى نفس الغباوة والبجاحة والوقاحة </in_seg><in_seg id="tweet2001">هاشتاغتوكن الظابط لاقيت مع المتهم موبايل بشريحتين وعليه صور بسلاح القاضي والصور علي انهي شريحة الظابط مش فاكر </in_seg><in_seg id="tweet2002">هاشتاغتوكن أنا بحب الراقصات وهم فوق رأسي </in_seg><in_seg id="tweet2003">هاشتاغتوكن بقى بضان فشخ مش لاقي غير هاشتاغتوكن يوسف </in_seg><in_seg id="tweet2004">سبحان الله صار أقوى سلاح في يد أبومازن يهدد به الإسرائيليين هو رحيله ومن معه من مقالي في المصري اليوم غدا </in_seg><in_seg id="tweet2005">اللى بيقول ان البلد دى بلدنا لما حد بيقوله يا خواجه بيكون سعيد جدا شوفتو احلى من كده وطنيه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2006">خطاب مرسي بداية جيدة نتمنى ان يكون ذلك بداية لتوحيد الصفوف ضد العسكر </in_seg><in_seg id="tweet2007">حمزاوى يؤكد احترامه للشرائع السماوية وتأييده لـ المدنية </in_seg><in_seg id="tweet2008">كنت حاسه ان الدور عالشعب قرب والنداله حتبقي في اي تجمع وأي مكان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2009">بالمناسبة صدفة بحتة ان يتم التفجير المزعوم بعد دقائق من وصول وفد امريكي من الكونجرس لبحث الاوضاع في هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2010">يعني مصر كانت كافرة أيام الفاطميين </in_seg><in_seg id="tweet2011">كل ما كان يرفضه الاخوان من خطايا الحزب الوطني البرلمانية و إجرامه التشريعي أصبحوا يتبنونه الانمسخرة </in_seg><in_seg id="tweet2012">فضيحة من العيار الثقيل لواء شرطة يفضح استعانة الشرطة بنخنوخ والبلطجية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2013">جملة اعتراضية ــ هل هذه الانتخابات عادلة </in_seg><in_seg id="tweet2014">ومين قال لك انها كانت نزيهة ده كان كمين وش </in_seg><in_seg id="tweet2015">الانقلاب افسد زيت التموين والوزير أبو زيت أفسد الرياضة </in_seg><in_seg id="tweet2016">لا للمحاكمات العسكرية للجواسيس اللى بيتعاونوا مع اسرائيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2017">لا يمكن تجاهل التاريخ الدستوري والقول بإنشاء دستور من العدم خارطة الطريق ومستقبل مصر هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2018">كل هاشتاغتوكن من شفاتـك تقلب الدنيا جنون انت للدنيا بذاتك فوق مالا يعقلون </in_seg><in_seg id="tweet2019">عندما اندلع التصفيق الحاد لتكريم مرسي لفتاة مسيحية في مسابقة المولد النبوي شعرت أن كثيرا من الحاضرين يصفقون لأنهم ينتظرون منها إعلان إسلامها </in_seg><in_seg id="tweet2020">64 اذا مبارك كان عنده حق لما البلطجية قتلوا الناس في الميدان لانه كان بيتشتم بامه برضه </in_seg><in_seg id="tweet2021">أغيب هذا الأسبوع لا لتحضير مفاجأة ولكن للتركيز في موضوع معقد التفاصيل </in_seg><in_seg id="tweet2022">واكتر ناس تآمنهم ما بيجي الجرح غير منهم وناس انت بعيد عنهم بتنسي معاهم الاحزان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2023">دم شهيدات المنصورة يدين وحشية المجرمين الذين قتلوهن ويحق عليهم القصاص ولا يبرئ وحشيةالمتعصبين الذين القوهن الى التهلكة ويجب عليهم الاعتزال </in_seg><in_seg id="tweet2024">سابقة خطيرة أمريكا تدرس اعتماد السيادة الإسرائيلية على هاشتاغتوكن في أوراقها الرسمية </in_seg><in_seg id="tweet2025">انا هاشتاغتوكن انا شجرة كبير مادة جدورها فـ الأرض شايلة ناس كتير اوي بس انا اللي هشيل نفسي انا هوصل للي فـ دماغي </in_seg><in_seg id="tweet2026">أصدقائى لاتنظروا للوراء وإنسوا التجربة الاخوانية بما لها وعليها لنبدأ مرحلة جديدة لمصر بيد واحدة نبنى ونعمر والكل يشارك </in_seg><in_seg id="tweet2027">الاخوان لا يحرقوا كنائس يا مروج الكذب </in_seg><in_seg id="tweet2028">عاجل استقالة وزير السياحة احتجاجا على تعيين محافظ الأقصر ما زال فى مصر رجال يفضلون الوطن على المناصب الف تحية </in_seg><in_seg id="tweet2029">انت بتحور يا مغير انا و انت متفقين على خطأ استعمال دور العبادة سيبك من دي و جاوبني فين التحريض على الحرق و العنف </in_seg><in_seg id="tweet2030">علاقتي هاشتاغتوكن زي علاقتي هاشتاغتوكن الشيبسي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كل هاشتاغتوكن زي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2031">نقطة ضعفي الحلويات والمكسرات البشامل الاكل عموما </in_seg><in_seg id="tweet2032">رحم الله الشهيد محمد بيومي منشداغنيه تتشل الايادى اللى بتقتل ولادى النسخه الاصليه بالكلمات </in_seg><in_seg id="tweet2033">ده اللى اسمه تطوير العمل النقابى منهم لله هاشتاغتوكن كانوا خاربينها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2034">دور رائع ومفاجئ لنساء مصر فى المظاهرات شبابنا ونساءنا يستحقون الصدارة ان شاء الله بعد سقوط الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet2035">ترحيل المصريين الذين اجتمعوا في الكويت بطريقة سلمية هو أمر جائر أدعو إلى عودتهم من منطلق إنساني </in_seg><in_seg id="tweet2036">لا تنس يادكتور مرسي أنك طلبت من الناس أن تقومك إذا رأت فيك إعوجاجاالشعار دخل مرحلة التطبيق أمام قصركإقرأ الواقع جيدا ولا تقامر بالوطن </in_seg><in_seg id="tweet2037">لو حاولنا نحصى جرائم الانقلاب فى شتى فروع الحياة لن نتمكن أبدا عددها اكثر من أن يحصي </in_seg><in_seg id="tweet2038">الاعلان الدستوري ناقص من هو القائد الأعلي ما هي سلطات الرئيس في وجود خطر حال حقه في حل البرلمان وحق البرلمان في سحب الثقة من الحكومة الخ </in_seg><in_seg id="tweet2039">كونوا على يقين أن هناك شيء ينتظركم بعد الصبر ليبهركم فينسيكم مرارة الألم قولى يا رب </in_seg><in_seg id="tweet2040">جبنا جلاب للمخيم ويوم درا ابوه زفنا وجان احطها برأس هذا وانخش بالحمام والمسكين انطق طق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2041">نهب البنوك يسير بشكل يومى واموال الناس تتبخر علنا ولا يوجد مسئول فى القطاع المصرفى يعترض او يستقبل </in_seg><in_seg id="tweet2042">الدولة تلتزم بتيسير سبل التراحم والتضامن والتكافل حسن لو خاصم ليلي الدولة لازم تصالحهم علي بعض </in_seg><in_seg id="tweet2043">زمان الواحد كان نفسو يكبر عشان يشتغل و يصرف على نفسه و يتجوز دلوقتى الواحد نفسه يكبر عشان يعرف يحضر ماتش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2044">كشف لنا الانقلاب جيش البلطجية فى مصر لم نكن نتخيل ابدا انه بهذه الاعداد الهائلة والسلاح الوفير والعلاقات الطيبة مع الحكومة </in_seg><in_seg id="tweet2045">رؤوس النفاق المعرصين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2046">حبي لاشعآر البدر فاقت الحدود هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2047">لماذا استسلم هاشتاغتوكن لفكرة التحول من مقموعين إلى قامعين </in_seg><in_seg id="tweet2048">اقتراحاتكم للمادة الاولى على الهاش تاج دهعادة مادة مالهاش لازمة تعالوا نفتكس فيها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2049">مصنع الرجال وعرين الأبطال صدعوا بكلمة الحق وجاهدوا بالنفس والمال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2050">الماظة لابد من تسليط الضوء إعلاميا على مشكلة تملك المساكن وتحقيق العدالة بوضع نظام لتملك الشقق يراعي البعد الاجتماعي والمادي للعاملين </in_seg><in_seg id="tweet2051">سويرس وممدوح حمزه وجهان لبيادة واحدة لونها وقلبها اسود </in_seg><in_seg id="tweet2052">88 من قضايا الابتزاز في السعودية سببها مقاطع وصور البنات هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2053">حقك تتعملى كإنسانة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2054">من جنازة شهداء المنيل الذين قتلهم الأخوان المجرمين الارهابيين أمـس </in_seg><in_seg id="tweet2055">واللى ماتوا فى هاشتاغتوكن عشان رجال لما قاوموا ح كم هاشتاغتوكن كالجبال </in_seg><in_seg id="tweet2056">هوة بالنسبة للأقباط انتوا نسيتة مذبحة هاشتاغتوكن واللى كان بطلها المجلس العسكر اللى كان هاشتاغتوكن فيه وكان رئيس </in_seg><in_seg id="tweet2057">1 رئاسة منتخبة لم تعصم دماء المصريات والمصريين وقبلت حدوث انتهاكات لحقوق الإنسان دون محاسبة </in_seg><in_seg id="tweet2058">شكرا لدعمك </in_seg><in_seg id="tweet2059">أخي العزيز إياك أن تتخيل إني لما أعملك بلوك يعني عدم إيماني بحرية الرأيبالعكس أنا بأميط الأذى عن طريقي وإماطة الأذى عن الطريق صدقة </in_seg><in_seg id="tweet2060">محاكمة المدنيين عسكريا مش مسألة حريات ده شيء يخص العدالة والحقوق العدالة بيتقال عليها حريات </in_seg><in_seg id="tweet2061">مش كل معارضتك فلول ولا إنتهازيين يا مرسى طمن شعبك بلاش تعمل ودن من طين وودن من عجين الأخوان حيغرقوك </in_seg><in_seg id="tweet2062">100 يوم على الانقلاب أسوأ 100 يوم فى 700 سنة انها 100 يوم من القتل الوحشى الانقلاب حول حضارة مصر فى عيون العالم الى حقارة </in_seg><in_seg id="tweet2063">هل الإستفتاء في ظل إشراف قضائي منقوص وانفلات أمني واضح وما نراه من عنف وانتهاكات هو طريق الاستقرار أم عبث بأقدار البلاد الحكم مسؤولية </in_seg><in_seg id="tweet2064">هاشتاغتوكن بطل </in_seg><in_seg id="tweet2065">مبارك عليكم الشهر رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet2066">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ان حزب النور اسلامي </in_seg><in_seg id="tweet2067">هل سيكون هناك ورش عمل في جميع دوائر الإقتراع لشرح الدستور ومعنى كل مادة لكل مواطن أمي ولا هتمشي عبده فهلوة ومحسن فريكيكو </in_seg><in_seg id="tweet2068">المجتمع زي الرصيف وسخ و عايز يتكنس في ناس بتعرق عالرغيف و ناس بتعرق من التنس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2069">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بحسب الجارديان محمود عباس هاشتاغتوكن أبشع جريمة في العصر الحديث مع من يود </in_seg><in_seg id="tweet2070">وكان حصار المتظاهرين واستئجار البلطجية لضربهم وقتلهم ومنعهم من العلاج كان كل هذه الجرائم لم تحدث ولم يرتكبها احد يا للنفاق الرخيص </in_seg><in_seg id="tweet2071">تم بحمد الله القبض علي عصام العريان شوف بالصورة </in_seg><in_seg id="tweet2072">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن عشان ده حبيبك وخدلي بالك أنت بلاش كل مثقفي عصر ناصر بلاش كل أحرار هاشتاغتوكن 52 </in_seg><in_seg id="tweet2073">صح </in_seg><in_seg id="tweet2074">صحيفة المصري اليوم بالفيديو هاشتاغتوكن هيفاء ولية ناشفة محشية طوب وهت عبر تطبيق نبض </in_seg><in_seg id="tweet2075">هاشتاغتوكن ـ هاشتاغتوكن ـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2076">الصحافة هاشتاغتوكن تحاول إنقاذ هاشتاغتوكن من المساءلة ب هجوم معاكس </in_seg><in_seg id="tweet2077">تناسوا الشهداء وتذكروا الكورة أول لطمة على قفا كل انقلابي عامل فيها ناسي جات له امبارح من كوماسي </in_seg><in_seg id="tweet2078">رحمة الله على المناضل العظيم مصطفى عبد الجليل أحد أعمدة الثورة الليبية </in_seg><in_seg id="tweet2079">نادت بك الرسل الكرام فبشرت وملائك الرحمن خلفك سجدا لا يحصى فضلك ناثر او كاتب عددا ولا الشعراء ياغوث الندى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2080">بل إن الله تعالى أقسم بها حين قال وليال عشر وهذا وحده يكفيها شرفا وفضلا فإن العظيم لا يقسم إلا بعظيم فلا يفوتكم الأجر العظيم </in_seg><in_seg id="tweet2081">هاشتاغتوكن بلاش قدام الناس لما تسمعي اغنية شعبي تقولي عليها يع و انتي اصلا بترقصي عليها ف البيت </in_seg><in_seg id="tweet2082">اولاد رجال الاعمال الاوساخ واولاد تجار المخدرات واولاد الجنرالات والمعرصين والمعرصات متجمعين فى مكان واحد فقط تايم لاين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2083">ماقدروش على اللي أمه أمريكية اتشطروا على اللي أمه مصرية عاش مرسي مطهر الداخلية </in_seg><in_seg id="tweet2084">فيك عن ميثاقك الوافي جنوح لا انتحيتي كالخيول الجافله من يؤمن في رجوعك به تروح للهموم أللي بسنيـنك حافله هاشتاغتوكن الشمري </in_seg><in_seg id="tweet2085">يوما ما سيدرس أولادنا شجاعة المرأة المصرية التى تجلت في الثورة صلابة بنات مصر مثل نوارة وغادة كمال وسميرة ابراهيم تجعلني فخورا باني مصري </in_seg><in_seg id="tweet2086">شلون عشرتنا تهون و اشواقنا تذبل و الحيره في وسط العيون عقب الهنا تسأل تسأل تقول وين الكلام اللي قلناه وين الغرام اللي عشناه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2087">هاشتاغتوكن هم لفاني ياسعد حزة عصير من بين خلق الله قلبي سطابه حتى بحياتي ياسعد عرقل السير اصبحت كني ميت من عذابه هاشتاغتوكن العنزي </in_seg><in_seg id="tweet2088">أعطي رسول الله المرأة مكانة عالية وجعل لها دور كبير في المجتمع شاهد لتعرف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2089">فيلم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2090">اعلام العار ادعى الوطنية عند خسارة مصر من غانا 6 1 واليوم يهاجم محمد يوسف بطل العالم للكونج فو لارتداء تيشيرت </in_seg><in_seg id="tweet2091">خلاصة كلامي خايف من انفراد فصيل سياسي بالسلطة انضم لحزب ينافسه وابذل جهدك لنجاح الحزب في انتخابات مجلس الشعب القادمة والفرص فعلا متاحة </in_seg><in_seg id="tweet2092">أعظم شباب هما اللي بيحرسوا الداخلية دلوقتي ضد الداخلية و قراراتها و لسة بيحرسوها برضه عاش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2093">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2094">ثورة توحدنا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2095">هاشتاغتوكن إذا جفت ينابيع السعادة فهاجر إلي كتاب ربك </in_seg><in_seg id="tweet2096">4 إلا أن تركيز السلطات التشريعية والتنفيذية بين يدي الرئيس مرفوض ويثير المزيد من المخاوف بشأن احتكار السلطة من جانب فصيل واحد </in_seg><in_seg id="tweet2097">٣ الحل في العقلانية وليس العنترية التعاون مع أثيوبيا لتحقيق مصلحة الجميع عن طريق التقنيات الحديثة في بناء السدود والزراعة وتوليد الكهرباء </in_seg><in_seg id="tweet2098">دستور يتوافق عليه الشعب حقوق انسان ثابتة دولة مدنية جيش جزء من السلطة التنفيذيةما لم نتفق على تلك الأساسيات لتوحدنا كمصريين فكلنا خاسرون </in_seg><in_seg id="tweet2099">عن فرحتك وانت بتجدد الباقه </in_seg><in_seg id="tweet2100">تعرف على تواضع هاشتاغتوكن صلى الله عليه وسلم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2101">فى وطنى يموت من لايستحق الموت على يد من لايستحق الحياة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2102">فزاعة الفلوليه </in_seg><in_seg id="tweet2103">اعلام العار تفرغ قبل غانا ومصر لشحن الناس للاحتفال ربنا افسد احتفالاتهم لم يحزنوا لخسارة مصر حزنوا لان فرصة نفاق كبيرة راحت عليهم </in_seg><in_seg id="tweet2104">بدون دستور ستستمرالامور في التدهور المخرج مازال اعطاء الرئيس المنتخب في الاعلان الدستوري صلاحية تشكيل لجنة توافقية لوضع دستور لكل المصريين </in_seg><in_seg id="tweet2105">الهولوكوست أبشع جريمة عرفتها البشرية في العصر الحديث </in_seg><in_seg id="tweet2106">هاشتاغتوكن باعونا فالميدان ايام هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن واحنا كنا اصحاب مبداء وقضية طيب عاملت ايه دلوقتى وهما </in_seg><in_seg id="tweet2107">الشعب المصرى شعب متدين بطبعه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2108">ميتين ام الناموس على اللى متعاطف معاه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2109">1981 الله ينور عليك يا أحمد مقالين أروع من بعض المجد للكتابة الحلوة </in_seg><in_seg id="tweet2110">وطبعا محدش سمع من مصاب فقد عينه الإثنين أو حصله عجز من يوم 28 يناير 2011 هاشتاغتوكن أن الناس بتقوله خربتوا البلد وهو كل اللي قاله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2111">يعنى مش عارف بياكلوا الظباط خرا عشان يجى لهم قلب يكهربوا طفل فى سنة سادسه ابتدائى ولا ايه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2112">ترقصين بعرس واطالعين فوق وتحركين حلجج يعني حافظه الاغنيه هاشتاغتوكن طلقه بالراس </in_seg><in_seg id="tweet2113">لكن في أرض النفاق كالعادة يكسب الكداب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2114">الوعود المتكررة بانتخابات حرة نزيهة فى غياب الضمانات البديهية لنزاهتها هى مجرد كلام اجوف كفانا خداعا للشعب </in_seg><in_seg id="tweet2115">هاشتاغتوكن الحمد لله </in_seg><in_seg id="tweet2116">الله يسامحه هاشتاغتوكن اكبر غلطة عملها فينا كشعب هو كمية الجهل الرهيب اللي اتسبب فيه </in_seg><in_seg id="tweet2117">على سبيل هاشتاغتوكن انا صديق مجدى </in_seg><in_seg id="tweet2118">عمرو عبد الهادى المواطنين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن زي المحامين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن و زي ا علاميين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2119">بالفيديو هاشتاغتوكن هيفاء ولية ناشفة محشية طوب وهترشح للبرلمان بسببها </in_seg><in_seg id="tweet2120">بصرف النظر عن الموضوع ده تحديدا مش مهم رأي النخبة المهم كلنا نسمع الشارع كويس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2121">هالايام تمر علي مواقف قديمة لكن مع أشخاص جدد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2122">هاشتاغتوكن العمود الفقري للوطن العربي </in_seg><in_seg id="tweet2123">جابر نصار رئيس جامعة القاهرة انقلابي عايش فى بلد تانية غير مصر يقول الوزير مايقدرش يطرده لأنه منتخب هو مرسي </in_seg><in_seg id="tweet2124">هو الاحتلال عبارة عن ايه دبابات طيارات مجنزرات اعتقالات حظر طوارئ قتلإلخ تبقى ثورة دي ولا احتلال احتلال ا </in_seg><in_seg id="tweet2125">أيها المتطرف في أي مكان في العالم اسحل المسلمين كما تشاء وإن لامك أحد فقل له هل يرضيك ماحدث للشيعة والبهائيين والمسيحيين في مصرقانون الغابة </in_seg><in_seg id="tweet2126">ليه مستكترين إن الست تنفيطيب شكرا ليها إنها نفت كلام طائفي زي دهولازم يتم عمل تحقيقات قضائية لإثبات وجود قرصنة ولو طلع كدب ساعتها تتحاسب </in_seg><in_seg id="tweet2127">مصر عمرها ما كانت هيبة في عهد مبارك ده كلام رخيص مصر كانت هيبة في ال 18 يوم هيبة بجد والعالم كله وقف يتعلم وده كان الشعب </in_seg><in_seg id="tweet2128">ألم يحين الوقت لعمل فيلم عن العملاق إبراهيم الرفاعي </in_seg><in_seg id="tweet2129">علامة الصرصار بدون تفويض تمكن السيسى من قتل 230 شهيد وإصابة 896 واغلاق عدد من الفضائيات والصحف واعتقال </in_seg><in_seg id="tweet2130">انتهوا من سجن كل قيادات المعارضة وتحولوا الى أبنائهم وبناتهم وزوجاتهم مصر لم ولن تشهد قمعا وشيطانية كما نرى من عصابة الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet2131">خالد و البسطويسي و وابو العز مرشحو الثورة شخصيات وطنية عظيمة اتمنى ان يتوحدوا خلف حمدين لانه في رأيي الأقدر والأقرب للفوز </in_seg><in_seg id="tweet2132">هاشتاغتوكن وأحلى ذكرى أول واقفة فى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 07 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2133">هو ما ينفعش حد ييجي ويمشي عدل أبدا ده إيه القرف ده </in_seg><in_seg id="tweet2134">اقدر التشويش الشديد الذي يمر به المصريون جميعا انا لم انتخب مرسي ومقالي موجود لكنى أتفهم موقف من انتخبوه حتى لا ينجح شفيق الذي هو مبارك </in_seg><in_seg id="tweet2135">وجاء مرسي وخطب في الناس بدون حماية منظر رائع شئ يدعو للفخر ثم ظهر صفوت حجازي اللعنة </in_seg><in_seg id="tweet2136">كانوا أقزاما مع ناصر والسادات ومبارك وطنطاوى والان يقولون الا السيسي الخسيسي يفضل طول عمره خسيسي </in_seg><in_seg id="tweet2137">يعني لما أقول إن مبارك المخلوع سحب سفيرنا من إسرائيل مرتين قبل كده يوصل اللغط أن النعاج والخرفان يقولوا أني بشكر فيه فعلا بكل طلاقة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2138">الرابط اللي بيقول أني صورت حلقة مع رامز جلال غير صحيح ده فيروس على الفيس بوك رجاء الحذر </in_seg><in_seg id="tweet2139">جمال سلطان فضح الانقلاب واعاد الحق لمرسي بعد ان عانده كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet2140">الشعب ما نزلش علشان تحصل فتنة طائفية غريبة ان امريكا مش بتتكلم عن اضطهاد الأقباط في </in_seg><in_seg id="tweet2141">هاشتاغتوكن مفتقد مقالاتك جدا </in_seg><in_seg id="tweet2142">قرار كويس وهايل و مستنيينه من زمانلكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2143">حين يكافئ من تفوه بعبارات كراهية وعنصرية ضد المسيحيين بتعيينه في لجنة الدستور و حين يخرج من مزق الانجيل بكفالة فلا تندهش مما يحدث الان </in_seg><in_seg id="tweet2144">المحنة اخرها فرحة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2145">صباح حنون وهادى بصوت هاشتاغتوكن زين على كل فولورى الحلوين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2146">ثقافة القطيع وحشة جدا زي موضوع تشومسكي اللي جريوا كلهم وراه وطلع متفبرك في الآخر بنص كلام تشومسكي </in_seg><in_seg id="tweet2147">2050 لا يا سيدي كنت موجود وهذا أكبر دليل أن هؤلاء المسلحين من داعمي الإخوان اللي كفرونا وهاجمونا في كل مكان ساعتها </in_seg><in_seg id="tweet2148">جزاك الله عنا خيرا يا رسول الله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2149">هاشتاغتوكن إن من حق ولي الأمر علينا جميعا أن ندعوا له بظهر الغيب بالشفاء العاجل اللهم ألبس الشيخ خليفة ثوب الصحة ولباس العافية </in_seg><in_seg id="tweet2150">يوم جديد وجمعه مباركة لتخليص مصر من الانقلاب وحكم العسكر عشان الى يحكمنا يعرف ربنا ومش لازم يجذب الستات </in_seg><in_seg id="tweet2151">لا حدود لانحطاط أولئك الذين يرو جون أن أهل غزة يريدون احتلال سيناء أي نوع من الأحذية في جماجمكم وجماجم من يصد قكم </in_seg><in_seg id="tweet2152">ليت كل مسيحيين مصر زيك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2153">الحيوان من يتجرد من أنسانيته ويبرر قتلهم لمجرد أختلافه معهم هاشتاغتوكن يا حيواان شغل مخك </in_seg><in_seg id="tweet2154">لما هاشتاغتوكن يصدر قانون لحماية وتشجيع هاشتاغتوكن ويجى واحد هاشتاغتوكن من هاشتاغتوكن يقول أن هاشتاغتوكن بيهدر المال العام يبقى احنا فى زمن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2155">أقول للشتامين مشكلتكم ليست مع الكتاب والإعلاميين بل مع جيل ثائر خذلتموه وخنتموه ثم أصبحتم تحملون دمهوأختم كلامي بقول المرشد ماذنب النباتات </in_seg><in_seg id="tweet2156">يقصر بعض الناس سراويلهم لانه نوع من الخيلاء و اذا به ينزل من عربية مرسيدس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2157">أتقدم بخالص التهنئة إلى الإخوة الأقباط بمناسبة عيد الميلاد المجيد أعاده الله على مصر بالأمن والرخاء </in_seg><in_seg id="tweet2158">فيديو الإخوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2159">هاشتاغتوكن الغائب الحاضر </in_seg><in_seg id="tweet2160">باقي على هاشتاغتوكن 69 يوما تقريبا وتبدا القصه الجميله وتعلو المساجد بأصوات التراويح اللهم بلغنا رمضان لا فاقدين ولا مفقودين </in_seg><in_seg id="tweet2161">أمين شرطة يتحرش يراكبة اجنبية بالمطار وزملاؤه يعتصمون اعتراضا على نقله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2162">فلتقل خيرا أو لتصمت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2163">قسما بربي لو رأيتك أمامي لجعلتك جثه هامده تأكل منها الكلاب </in_seg><in_seg id="tweet2164">الطريق الى جماعة الاخوان المسلمين الارهابية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2165">97 هه عادي مالها ال 14 سنه أجدع ناس و فخور جدا بيكم </in_seg><in_seg id="tweet2166">الدرس المستفاد لا تظن أن كل الناس خرفان يصدقون ما تقوله لمجرد أنه جاء على لسانك فلديهم كيبوردات يستخدمونها في البحث وعقول للنقد والتفكير </in_seg><in_seg id="tweet2167">شعب يعشق العبودية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2168">هاشتاغتوكن العرص يكشف لماذا تحول من صفوف هاشتاغتوكن لصفوف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2169">هاشتاغتوكن كل الناس يوم الجمعه تنزل صور وتكتب هاشتاغتوكن وكده هيا باقى الايام هاشتاغتوكن يعني ولا ايه </in_seg><in_seg id="tweet2170">هاشتاغتوكن الدياثة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن المفتعلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن في سيرك هاشتاغتوكن لتمرير جرائم كبري هاشتاغتوكن الخيال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2171">شكرا على مشاعرك الطيبة </in_seg><in_seg id="tweet2172">إغلاق حسابين على تويتر ينشران فضائح الفساد بسبب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2173">رضا عبدالسلام كلام دعبدالمنعم أبوالفتوح الاقرب إلى الناس وهو علامة من علامات مصر هو شخصية مصرية مضحية حتى النخاع </in_seg><in_seg id="tweet2174">هاشتاغتوكن برضو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2175">انت مش مضطر تتجوز بالطريقة البضان دي انت بني ادم سواء كنت اجتماعي او انطوائي صدقني دي اسوأ طريقة ممكن تتجوز بيها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2176">مش متخيل أن ف حد ممكن يدعي ع ابوه او امه مهما كانوا خنقيين او عصبيين بس ل سف في هاشتاغتوكن ياو د الجزمه </in_seg><in_seg id="tweet2177">وزير الغلابة هاشتاغتوكن معتقل ف سجون العسكر ل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2178">علاء الاسواني رأيي أننا متحضرون لكننا نعيش في دولة غير متحضرة أقرأ المقال كامل </in_seg><in_seg id="tweet2179">الفائزون عالميا وافريقيا من انصار رابعة والشرعية والفاشلون انصار الانقلاب يا وزير للرياضة يا خسران بالستة يا </in_seg><in_seg id="tweet2180">افتخر بلغتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2181">ناس كتير قاعدة على هاشتاغتوكن تحس إنها ناس فاضية بتهري و خلاص هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2182">بلغني اليوم أن شركة مصر للطيران رفضت عرض فيلم الشتا اللي فات على متن طائراتها وذلك لأنه يتحدث عن الثورة لو لم يكن من أبلغني أخطأ فهذا عار </in_seg><in_seg id="tweet2183">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن حمو ثورة 25 يناير وانهم مافتحوش الميدان يوم الجمل </in_seg><in_seg id="tweet2184">منذ غرس بذرتها الشهيد هاشتاغتوكن ليسقيها بدمه صاحب الظلال ليتم الفتك ببطل أول صندوق إنتخابي ديموقراطي وشعبية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2185">انا مصرى و هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لمصلحة مين يتم استخدام الفحم طبعا لمصلحة اصحاب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2186">أثق تماما ان محاكم التفتيش الإخوانية لن ترهب باسم يوسفانتظر الرد على فاشية الاخوان في الحلقة القادمة المبدع أقوى بكثير من الرئيس المرؤوس </in_seg><in_seg id="tweet2187">مسيرة جت من هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن وصلوا ميدان طلعت حرب وبيهتفوا بحماس جديد يا غراب يا معشش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2188">جماعة الإخوان الإرهابيون بقئلهم سنتين و نصف سبب الكآبة و الحزن لكل المصريين إنتظروا رد الشعب جنازة الشهداء </in_seg><in_seg id="tweet2189">ومن أراد حكم الأهطل ربنا يتولاه </in_seg><in_seg id="tweet2190">قوات الأمن المصرية تقوم بضبط لاب توب يحوي أغاني مسيئة لـ السيسي هذه ليست نكتةهذه حادثة حقيقية في مصر بعد </in_seg><in_seg id="tweet2191">امل محمود فى ذمة اللهرحلة عطاء ومقاومة باسلة ستبقى فخرا لجيلناالهم اجزها خيرا عنا وبواسع رحمتك ادخلها واسع جنتك </in_seg><in_seg id="tweet2192">انك عربي و صاحب قضية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2193">نك انت كل حياتي مهما بالدنيا يصير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2194">اذن فلتحرقنا الحرب جميعا حظ سعيد في محاولة ابادة او اخضاع مئات الالاف </in_seg><in_seg id="tweet2195">إحنا مايفرقش معانا هو موافق ولا لأ إحنا عايزين حنان ليس إلا </in_seg><in_seg id="tweet2196">أدين بكل قوة العنف بكافة أشكاله وصوره ضد كل إنسان أيا كانت عقيدته أو انتماؤه قوتنا هي الحق وسلميتنا هي السبيل </in_seg><in_seg id="tweet2197">الشتا اللي فات فيلم عظيم برافو </in_seg><in_seg id="tweet2198">يوسف الحسيني يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet2199">متفق مع جوانب بمقال أحمد خالد توفيق وأعتقد أن التحفز ضد الحاكم دون فبركة أو كذب هو أمر مهم في بلد تعشق صناعة الفرعون </in_seg><in_seg id="tweet2200">القراء الأعزاء اعترافا مني بأننا معشر الصحفيين عالم ولاد تيت الا من رحم ربي وأننا احيانا نلجأ لكتابة </in_seg><in_seg id="tweet2201">بعد قراءة مادة 219 الصوفيين يعملوا إيه كده ليه نقفلها ع السنة والجماعة ولا دي تمهيد للحرب مع الشيعة دستور مريب ليس للمصريين </in_seg><in_seg id="tweet2202">على الـ الان محمد سامي يقول الحكم على 700 انسان بالاعدام أمر مبهج اين وصلت الانسانية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2203">ازاي على تويتر لقينا حزب عدل وقلنا يع لما يبقى ليك جبهة قوية ماشي غير كده تتفاوض </in_seg><in_seg id="tweet2204">الى الشيخ احمد الطيب انا مسلم سنى وانت لا تمثلنى احترم الازهر لكننى احتقرك جدا </in_seg><in_seg id="tweet2205">اسمي ميشيل وانا سكرتير دعلاء وبأنقله تويتات المديح والتأييد والنقد العنيفاما الشتائم المبعوتة من الفلول او المتطرفين بارميها في الزبالة </in_seg><in_seg id="tweet2206">المطرب الوقح بيشتمنا ويغنى لما امريكا تؤمر يردوا يقولوا امين واحنا بنقولو لما وقح يغنى لامثاله يقولو امين </in_seg><in_seg id="tweet2207">اشعر بالألم الشديد و نحن نعيش فوضى لا أخلاقية و انحطاط في المبادئ و القيم و صدمة ممن كنا نعتقد أنهم بصدق علماء و دعاة </in_seg><in_seg id="tweet2208">صاحب قناة الفراعين للمصري اليوم أنا ملك التوك شو خبر صحيح و وصف دقيق طيب الله أوقاتكم </in_seg><in_seg id="tweet2209">من اتهموا الاخوان بالفاشية الإسلامية استقدموا علماء الدين لإقناع الجنود بقتل إخوانهم المصريين من المتظاهرين </in_seg><in_seg id="tweet2210">لا لازدواجية المعايير عند نبذ العنف لا لتبرير العنف بالسياسة أو أهدافها أو اختلافاتها لا للإقتتال الأهلي عبر دوائر العنف والعنف المضاد </in_seg><in_seg id="tweet2211">يضاف اليهم البرادعى ضمير الثورة طبعا </in_seg><in_seg id="tweet2212">اى والله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2213">هاشتاغتوكن امريكا لاتعنيها سوريا ولا الشعب السورى ولا نصره الاسلام لكن يعنيها الكيان الصهيوني وحماية تركيا </in_seg><in_seg id="tweet2214">3 غير صحيح التوقيع لخالد كان لتمكينه وهو الشاب الوحيد والأكثر جراءة في الدفاع عن المدنية من دخول السباق الرئاسي </in_seg><in_seg id="tweet2215">عودة لسجون مبارك </in_seg><in_seg id="tweet2216">ياخى الفجيكات دول يتحبوا من غير مقدمات كده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2217">فقط مد اليد والدمج في إطار القانون والسلمية والامتناع عن التوظيف الزائف للدين هي المضامين التي ستمكننا من الدعوة إلى مصالحة وطنية حقيقية </in_seg><in_seg id="tweet2218">وحرامية بلدنا طلقاء يحكموا بلدنا النزيه باسم عودة فك الله اسرك انت وكل احرار بلدنا </in_seg><in_seg id="tweet2219">أحضر المؤتمر العام للمصريين الأحرار فخور و سعيد و شعلة الأمل </in_seg><in_seg id="tweet2220">اللهم بلغنا رمضاان هاشتاغتوكن يرجع بقا </in_seg><in_seg id="tweet2221">و انت مالك </in_seg><in_seg id="tweet2222">رموا على جمعه وجابو خالد الجندى الاحتفالات الدينية حرام على مرسي حلال للجيش </in_seg><in_seg id="tweet2223">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لمحمد شعبان عبدالقوي 18 نة طالب بكلية العلوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2224">قبل كده وبعدما قفلوا النت في البترول كنا نرسل اللنك لسيرفرات برة وهم الله يجزاهم خير يرسلوا الصفحة ونستمر على كده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2225">المبادرة جميلة كلفتة من العمل المجتمعي لكن ماذا بعد هل سننزل للقبض على المجرمين لان هاشتاغتوكن متخاذلة </in_seg><in_seg id="tweet2226">اللهم امطر على قبر هاشتاغتوكن حسين جمعه وعلى قبور جميع موتانا وموتى المسلمين من سحائب رحمتك يارب اللهم اغسلهم بالماء والثلج والبرد </in_seg><in_seg id="tweet2227">يااه يا مالك بترد على حالة مر عليها 31 يوم حالة الانقسام التي شهدتها القوى الديموقراطية هي التي أدت لذلك </in_seg><in_seg id="tweet2228">تطهير الداخلية الآن وفورا </in_seg><in_seg id="tweet2229">في مذيعة بتزغرت على الهوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2230">الحمد لله والله أكبر التحية للشعب المصرى العظيم القائد والمعلم دائما وأبدا التحية للقوات المسلحة النصر للثورة والمجد للشهداء </in_seg><in_seg id="tweet2231">انا مستعد للقيام بأي دور لخدمة الوطن حفاظا على التضحية التى قدمها الشهداء وحماية لمطالب الثورة </in_seg><in_seg id="tweet2232">إتفرج ياسلام صلاح جاهين ومحمود السعدني في بروجرام واحدرحم الله الجميع وجزاهم عنا وعن مصر خير الجزاء </in_seg><in_seg id="tweet2233">اشارككم قلقكم من حالة الاستقطاب السائدة في الحياة السياسية الآن وقد طالبت بعودة التوافق الوطني بين كل التيارات </in_seg><in_seg id="tweet2234">9 بتمبر عيد الفلاح الذى ظلمته السلطة واهملته المعارضة نحتاج لاصلاح زراعى جديد و نقابة مستقلة للفلاحين لا تغيير بدون الجماهير وفى قلبها الفلاحين </in_seg><in_seg id="tweet2235">أياكس يسعى لخطف الموهبة المغربية الأصل مستور من معقل ميلان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2236">إ ي اك ن عب د و إ ي اك ن ست عين </in_seg><in_seg id="tweet2237">د عبد المنعم أبو الفتوح أبعث بتهنئتى وتحياتي الى شباب الثورة الذي مازال يدافع من أجل استمرار مسيرة الثورة </in_seg><in_seg id="tweet2238">هذا يتنافى يختلف مع كل القواعد التى تعلمناها جملة تكرس الجمود وعدم التطور فلولا هذا ا ختلاف والتنافي لمكثنا في عصورالظلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2239">ما يتحدث عنه المجلس العسكري من تفعيل لحالة الطوارئ مرفوض شكلا وموضوعا </in_seg><in_seg id="tweet2240">هل الحروب الصليبية التى ارتكبت ابشع الجرائم باسم المسيحية تجعلنا نعادى كل المسيحيين في العالم أنا اعادى الأفعال السيئة ولا أعادى الديانات </in_seg><in_seg id="tweet2241">لن تحقق الثورة أهدافها بصفقات مع القتلة </in_seg><in_seg id="tweet2242">سيدي الفاضل اعلم جيدا ان هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن إنما هم كلاب ضالة أطلقها أسيادهم </in_seg><in_seg id="tweet2243">إعلان الدم الدستورى بمجرد أن انتهت قوات الجيش والشرطة من مذبحة الحرس الجمهورى </in_seg><in_seg id="tweet2244">هل تعرف معنى اسم الله الصمد الصمد الذى ي قصد إليه فى قضاء الحوائج الصمد لا يحتاج إلى أحد و يحتاجه كل أحد </in_seg><in_seg id="tweet2245">حبيتلكن حب من غير حنان وصحبتلكن صحبة من مالهاش أمان رحت لحكيم واكتر ولقيت بلوتى ان اللى جوه القلب مش ع اللسان عجبى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2246">القائمة الأولى للخونة الذين خدعوني بتعريف كلمة مبقوق </in_seg><in_seg id="tweet2247">الثورة مكملة هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2248">هاشتاغتوكن هايدخل التاريخ وهايحل مشكلة سد النهضة وإبقو إفتكرو إن مدرستى دى لاسال قدمت هدية لمصر من أحد خريجيها الناجحين </in_seg><in_seg id="tweet2249">و هاشتاغتوكن حارب هاشتاغتوكن عشان كده بتحصل تفجيرات حسبنا الله ونعم الوكيل </in_seg><in_seg id="tweet2250">هي هاشتاغتوكن تتحسب مع البني ادمين ولا ايه النظام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2251">الدائرة غير متجانسة و لايمكن السيطرة عليها من عصبية او اقلية او من اتجاة سياسي </in_seg><in_seg id="tweet2252">سامي الجابر يتحمل كل شيء لأنه اعطي الصلاحية كاملة مين يختار اللعيبة والتشكيلة ومين يضع التكتيك اذا كان فيه تكتيك </in_seg><in_seg id="tweet2253">عملاء يكرهون الجيش المصري عبدالرحمن يوسف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2254">كيزاد أفضل منصة لتأسيس الأعمال في المنطقة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2255">عبدالناصر الخائن الاكبر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2256">العسكري الكبير عبدالفتاح وية </in_seg><in_seg id="tweet2257">اسألوا هاشتاغتوكن عما فعله في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2258">عظيم نجاح أجهزة الدولة وبالتعاون مع أهل سيناء في إطلاق سراح الجنود المختطفين دون إراقة للدماء هذه إدارة أزمة ناجحة ينبغي الإشادة بها </in_seg><in_seg id="tweet2259">وما النصر ا من عند الله </in_seg><in_seg id="tweet2260">هاشتاغتوكن يجب التضييق على اخوان الخليج فهم اذناب للتنظيم الدولي للاخوان ولا يقلون خطوره عن اخوان مصر </in_seg><in_seg id="tweet2261">اختيارلجنة المائة يجب أن يتم وفق معايير واضحة تراعي تمثيل كافة قطاعات المجتمع من رجال نساء عمال فلاحين مسلمين مسيحين وأهلنا في سيناء والنوبة </in_seg><in_seg id="tweet2262">أجور العمال في شركات الأسمنت أقل من تكلفة ورق شكائر الأسمنت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2263">واضح ان الترمادول ملا البلد هاشتاغتوكن تول ى هاشتاغتوكن رئاسة مصر معناه انتهاء الحكم العسكري </in_seg><in_seg id="tweet2264">ما هي صفة مكتب الارشاد ليجتمع لبحث حكم المحكمة الدستورية هو مرسي واخد بكرة مرضي </in_seg><in_seg id="tweet2265">أمراض السياسة حين تؤلم شخصيا </in_seg><in_seg id="tweet2266">اللهم احرسني بعينك التي لا تنام واك ن ف ني بركنك الذي لا ي رام لا أه ل ك وأنت رجائي رب كم من نعمة أنعمت بها </in_seg><in_seg id="tweet2267">لا تثقل يومك بهموم غدك فقد لا تأتى هموم الغد و تكون قد حرمت نفسك من سرور يومك صباحكم سعادة و سرور </in_seg><in_seg id="tweet2268">اطاح الاستفتاء بمبدأ تكافؤ الفرص حينما لم يسمح بالتصويت لكل المقيمين بالخارج الا من قام بالتسجيل في الانتخابات </in_seg><in_seg id="tweet2269">اللى حصل مع محمود شعبان فى التحرير أفترا عليه لأنه ضعيف </in_seg><in_seg id="tweet2270">براءة مبارك في قتل المتظاهرين كانت في جلسة 15 أبريل 2013 يعني في عز حكم الإخوان ولم يتم الإستئناف </in_seg><in_seg id="tweet2271">ت ح د ثوآ ع ن أي ش يء هاشتاغتوكن بالمجموع هاشتاغتوكن بالواسطة هاشتاغتوكن بالفلوس هاشتاغتوكن والصحوبية بالمصلحة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2272">اول مرة أشوف مناظرة بدون مقاطعة ولا صراخ وكل طرف واخد وقته في الكلام أحيي هاشتاغتوكن لإدارة الحوار بهذا الرقي </in_seg><in_seg id="tweet2273">التعادل فى نهاية اللقاء قلل فرحة الاهلى لكنه خير لأنه سيجعل لقاء الاياب فى القاهرة حاسما ودور المصريين خلاله حاسم لاعلاء اسم بلدهم وفريقهم </in_seg><in_seg id="tweet2274">منع برنامج الاراجوز باسم يوسف والقضاء اغلق كل القنوات المحترمة قتلوا حرية الرأى والاعلام وحرقوها </in_seg><in_seg id="tweet2275">تحية لجميع النساء في هاشتاغتوكن نحتفي بالمرأة كل يوم أما وبنتا وأختا ورفيقة درب وحياة وصانعة أمم </in_seg><in_seg id="tweet2276">لا يجوز للسلطة التنفيذية ان تتدخل لمصادرة اي منتج ابداعي فيلما او كتابا او ايا كان نحن في حاجه للمبدعين </in_seg><in_seg id="tweet2277">انك تدافع عن اي بنت لو لاقيت حد بيدايقها ف الشارع الرجوله دي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2278">هاشتاغتوكن فتاوى هاشتاغتوكن تروج لاغتصاب الأمة أو السلطة </in_seg><in_seg id="tweet2279">هذا إن أشار أو وشى فإنما يشي بإنه مفيش أي قيمة وطنية موجودة عند هذا التنظيم ولا أبناء هذا التنظيم </in_seg><in_seg id="tweet2280">تدني بعض الصحف الرسمية والحزبية والخاصة إلى مرتبة الصحافة الصفراء الباحثة عن الفضائح والمزكية لمشاعر الانتقام والثأر </in_seg><in_seg id="tweet2281">لا زالت مستنداتى الرسمية التى تدل على انك حرامى وسارق تطاردك فى منامك ولا ولن تستطيع ان تواجهها </in_seg><in_seg id="tweet2282">سأصوت بلا على تعديلات دستور سقط علشان نعم ستدخلنا في متاهة سياسية ودستورية وهي انتكاس للديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet2283">هاشتاغتوكن اللي خرج من الوزارة لعلاقاتة المشبوهة بشركات اسرائيلية قيادي في حملة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2284">إنت فاكر إن متابعتك لأفلامي أهم من بلدي في ستين ألف داهية وإوعى ترجع في كلامك قبل ما تعتذر على جهلك </in_seg><in_seg id="tweet2285">شكرا لك أيتها المرأة لجعلك العالم أكثر جمالا و روعة لا تتخلي عن أحلامك وحقوقك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2286">الأسواني اذا لم تتوحد القوى الوطنية فورا من أجل استخلاص الدولة المصرية من أيدي الاخوان فلسوف ندفع ثمن غاليا نحن وأولادنا </in_seg><in_seg id="tweet2287">نحب اللغة العربية لأنها لغة القرآن ولأن نبي نا عربي ولأنها لغة أهل الجنة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2288">انتى عايشه فى مسرحيه عاوزانى اكون كومبارس فى الخلفيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2289">قبضت كام من ساويرس كله في ال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2290">مسيرة مدينة مصر غير مسبوقة يا ويلكم يا انقلابيين من ثورة الشعب العظيم </in_seg><in_seg id="tweet2291">الزقازيق الآن حرب شوارع وعلمت ذلك من خلال اتصال بأحد أقاربي هناك ورائحة الغاز تملأ الشوارع </in_seg><in_seg id="tweet2292">يجب على كل ابناء هاشتاغتوكن مساندة ميدو ودعمه بشكل كبير ميدو استطاع تغير اشياء كثيرة داخل النادى موجوده منذ زمن بعيد قوي </in_seg><in_seg id="tweet2293">أصابع خارجية وراء خسارة مصر في قطر </in_seg><in_seg id="tweet2294">شكر خالص للانقلاب جعلتنا نعرف من هم الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet2295">اقتحام السفارة مش سلمي </in_seg><in_seg id="tweet2296">عماد متعب الضابط وجه لي شتائم وتهزئ آخر قلة أدب وأنا معروف لو واحد غلبان إيه اللي هيحصل معاه يعني </in_seg><in_seg id="tweet2297">الله يخربيتك يا سيسي الكهربا قطعت هوبا فلول ستايل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2298">بعد صدام الشرطة بالنيابة فى سوهاج شعار الانقلاب الجيش فوق الجميع والشعب مالوش لازمة </in_seg><in_seg id="tweet2299">المجلس العسكري نمتلك ادلة تدين 6 ابريل و تدريبهم في الخارج و في الاخر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2300">انغام وزيره البهجه على رأى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2301">مؤتمر فيينا رائع فضح الانقلاب واكاذيبهم وجرذان لفوا العالم لدعم الانقلاب وينفقون بالملايين من اموال الشعب الغلبان </in_seg><in_seg id="tweet2302">درس التاريخ أن الإعتداء على مصر يبدأ دائما بضرب سوريا الإعتداء على الشعب السورى همجية وبربرية لا يجب أن تسمح بها مصر </in_seg><in_seg id="tweet2303">حد يسأل سيسي لما قال بكره تشوفوا مصر يمكن قصده ان احنا هنبقي شحاتين وهنبقي فرجة والدنيا تضحك علينا </in_seg><in_seg id="tweet2304">قسوة مخيفة في رفض الآخر الفكري أو السياسي أو الديني وتشويهه وتخوينه تمهيدا لنزع إنسانيته وممارسة العنف ضده </in_seg><in_seg id="tweet2305">ألا يعلم الوزير المتدين أن الكذب حرام وأن الله لن يقبل صلاته إذا كان كاذبا </in_seg><in_seg id="tweet2306">يا صباح الخير يا صباح النصر احنا ملوك كل حاجه فى مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2307">لم ولن أتخذ أي موقف يؤيد قتل أبرياء تحت أي ظرف من الظروف ما أقوله عن الإخوان لا يعني تأييدي لقتل أي بريء مهما كان </in_seg><in_seg id="tweet2308">انتخاب مرسي بالقطع ليس سبة ولدى اصدقاء لا اشك في ثوريتهم انتخبوه لكني ببساطة لم انتخبه وقاطعت وان كان هو الان الرئيس الشرعي </in_seg><in_seg id="tweet2309">اذا صدق خبر تأجير الانقلاب الاهرامات لشركة صينية ستكتمل كل اكاذيب وشائعات اعلام العار ضد مرسي الى حقائق وفضائح نفذها الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet2310">يوسف الحسيني يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتي تحت اشراف قناة الجزيرة </in_seg><in_seg id="tweet2311">وتتوالى الإبداعات في العالم العربي هاشتاغتوكن في مصر هاشتاغتوكن رئيسا للبنان هاشتاغتوكن مرشح للرئاسة </in_seg><in_seg id="tweet2312">الخطأ القومي عندنا هو التبجيل </in_seg><in_seg id="tweet2313">ان دفن جثث بعض الشهداء دون فحص اسباب الوفاة يعتبر مشاركة في جريمة قتلهم مع هاشتاغتوكن هنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2314">خطاب مرسي اليوم نسخة مكررة من خطابات مبارك الانفصال عن الواقع والشعارات الفارغة ومحاولة تجميل التزوير والديكتاتورية هل يصدق مرسي ما يقوله </in_seg><in_seg id="tweet2315">إنسان أيا إنسان ما أجهلك ما اتفهك في الكون وما أضألك شمس وقمر وسدوم وملايين نجوم وفاكرها يا موهوم مخلوقة لك عجبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2316">مشربتش من نيلها طب جربت تغنيلها جربت فعز ما تحزن تحاول تولد فأمريكا عشان الواد ياخد الجنسية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2317">لا نزول لميدان التحرير لا نزول لميدان التحرير اكررها والا استوعبتوا فخ قذر منصوب لتكرر مذبحة رابعة </in_seg><in_seg id="tweet2318">مصر كلها هتصوت لعبد المنعم أبو الفتوح القـوى الأميــن </in_seg><in_seg id="tweet2319">هاشتاغتوكن فى عشق الكيان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="tweet2320">و انت طيب يا شاعر يا رائع </in_seg></in_doc>

</madamira_input>